屎萊姆頭馬細B 夾公仔騙局被踢爆後直接同J大宣戰

呢次好睇 兩大香港youtuber直接交鋒

花生價格上升

呢d夾公仔機冇得賺 搞手都係打個和

屎哥哥唔會呃人
一定係大丁錯

睇唔出曲定直添

唔撚洗拗啦，攬炒啦，好快會執曬

要開戰了

who?

細b真係好偉大

我真係唔撚明佢地夾公仔業界憑咩企出黎拎賠償係好合理???
係場主拎賠償定台主拎賠償???

完全唔知邊撚個 但條友講到自己開善堂咁撚樣

蝕住俾大家拎經驗

夾公仔都知自己背後係點就收番埋啦⋯
有技術信就夾，冇技術唔信就唔夾㗎啦
大丁講咩其實都唔會實際影響到咁多

無錯
夾公仔呢啲民生嘢嚟
造福下人群
希望佢地拎到抗疫基金去保護呢個行業

大j之前都係引到d魚毛黎咬佢
而家直接釣到條大魚

一個願打一個願捱理鳩佢哋

公仔機真係蝕住做架
利申之前試過500蚊夾到2部iPhone 10

深黃 屎哥哥唔會呃我地

三個男人約出嚟鶳了把啦！

邊撚個係細B 聽到佢把聲就唔想聽落去

聽到尾笑撚咗出聲
"我比面你叫聲丁哥" 拍緊古惑仔定咩事
咁有義氣嘅依加D古惑仔 當打份工比人拎經驗

芷鹿泥馬又可以有新題材拍
前提係佢未比戰神Sigma打死

竟敢挑戰巨龍選手

原來英皇出埋晒啲咁嘅人

香港租金咁貴既地方本來就唔應該拎D地做埋哂呢D 所謂行業

做唔到就唔好做啦,供求你地一路頂爛市,個價緊係唔會跌

細b呢d網絡垃圾就收一收皮先啦，搞親邊樣衰邊樣扮乜鳩受害者，比人踩中條尾就跳出黎吠

垃圾夾公仔

呢啲舖執柒晒最好 唔洗嘈

條垃圾又出黎搞事

得香港youtube會狗咬狗骨
人地外國／台灣好撚高質
成日合作拍片

我寧願咁，都好過笑裏藏刀

新義安細b

冇啦 應該del左當冇事發生啦

宣咩戰
佢係唱衰夾公仔機又點
告佢?打佢?

細b依隻肥閪就係知自己樣柒又廢
所以先去做夾公仔昆水

香港youtube係咁架啦
一有花生個個出黎執死雞

夾公仔都話專業咁有咩職業係唔專業 看更都專業啦屌

影響超級大啊，成個行業臭晒

個場咁大咁多業務 佢個租講到淨係夾公仔果到交晒？

泥馬 快啲出手 唔好比人兇兩兇就收皮

真心未聽過邊個細b

打佢都唔奇
iget老闆娘前幾日先話用少少錢搞掂佢

冇得賺
識人賺到笑

唔講條片 細B真係好撚柒 死肥MK一個

細B挑大J?

其實係騙局又點
無人拿槍指住你去夾
咁都好嘈

搞手都係求打個和

大J 典解要迫害細B

戇鳩咁所有騙局都唔洗理啦唔犯法啦 全部都冇拿槍

我無睇過d片
講緊開間店放夾公仔機係到定點？

搞手只求打個和
好撚感動呀屌你

即係呃人嗰個冇問題，有問題係被呃嗰個？

係騙局咪要踢爆囉 唔係只會有更多受害者
扮黃史萊姆 抵死 返成都住啦

垃圾屎d片幾下出部iphone
你估玩既客出唔出到？
咁都唔叫騙局

戇鳩冒險樂園硬幣彩虹點睇

原來係咁
真係無睇條垃圾sorry

好偉大..
原來係貼錢幫人賺錢
劫富濟貧

點解依d都可以嘈
你唔夾咪得

大丁成日引戰

做生意係咁撚樣架啦 必賺架dllm？

呢條垃圾以前望過下d片
無睇開佢片真係唔識咩事
原來做媒

彩虹9成9運氣 有咩問題
無得好似公仔機咁較鬆個爪

on9？
好心提醒大家咪比人呃 冇嘈喎
之後呃人既人屌提醒果個喎
因為踢爆左佢

比半年時間平租實習去學做一個台主
佢自己講出黎唔笑個下好野

完左約啦

佢係講緊牙屎呃9fans做水魚租佢d機
唔係講消費者應唔應該去夾

無話邊個有問題
我以為係開d夾公仔機
見有巴打話做媒扮好易夾

原來係黃店黎
要去課金了

大丁係咪黃納粹
又鬥黃

想俾人賺下

阿細B咁識計數
左計右計 計到成百萬開業成本
最後發現原來冇得賺
但係為左培養下一代夾公仔師
租一部蝕一部都照做
真係好偉大

CGA電勁館個場

亞洲最大綜合電競館CGA香港電競館今日開幕，行政長官林鄭月娥、旅發局主席林建岳等主持揭幕。

CGA創辦人周啟康、李嘉俊及尹世豪表示，政府在林鄭月娥帶領下，全力推動香港電競產業發展，為整個行業的未來打了一支強心針。電競作為新興產業，牽涉不同的工作，為年青人帶來不同的工作機會，推動經濟發展。

然後講到市道好慘,但租照加
唔講以為條友中三 講D野

真心求教 地政總署點查租金

on9?

屌 咁唔租咪得
投資有風險唔係係人都知？

又係呢隻支那走狗屎萊姆 真係當撚正自己係大明星 好撚嘔心啊呢條友

呢個世界做生意就係有投資有風險
冇心理準備蝕錢咪唔好做
宜家憑親有人蝕錢既野就話係呃人
老實講有咩係包賺唔係呃人？
呢個標準下買股票都呃左好多人
唔係打手 唔覺得夾公仔機好賺
只覺得唔太算呃
做咩生意都係自己睇回報風險前景
花錢去經營夾公仔機既自己都有責任承擔
經營失敗就話呃人只係推卸責任

香港好撚鐘意小圈子

哭L咗

明白原來係咁
呢個post d人開口埋口就on9 戇鳩
邊撚個得閒睇條友d片
打開十幾分鐘浪費時間
我仲以為係屌來屌去夾公仔係唔係呃錢

靠運氣冇問題
手氣好嘅你一下都可以中大公仔

傻仔先中招.

兩條垃圾想爭做邊個大佬

夾公仔本身已經係一個騙局 (好似係)

係道德問題 , 無犯法就代表岩?

剛剛同個女去左夾你部公仔機，中左6個波波，好開心用左禁多錢終於中，職員拎左隻大雷超比個女，過左15分鐘走過泥話比錯左，行左去其他公仔機拎左隻細既公仔比佢，令到個女極度失望，仲要話擺錯位，仲要話問左台主你話搞錯左，正常見部機有咩禮物先會玩，但係玩完派完禮物，竟然話要去其他機拎一隻出泥當禮物好唔合常理，部機都寫到明換你機上面既公仔，當買個教訓完

COPY自佢UTUBE 如果係真既話 自己人攪錯左 連隻公仔都豪唔起 仲話夾IPHONE 真係搵鬼信咩

片中11:10 企出黎拎補償係好合理
屌你老母啦 你夾公仔賺返黎都係現金
你賺都唔會報稅交稅啦
憑咩企出黎拎補償?

踢爆人地騙局都算狗咬狗

我都笑咗出聲，話晒你都係前輩，等我叫返一聲J叔

屎萊姆支持完電子雞又黎多鑊？

無話岩
追post啦

公仔機唔係剩係得夾野㗎嘛，好似有啲係真係純玩運氣

cga收左政府幾多油水

鋪租 根本唔係問題

講到5500 低過人地 就好似打手只求打個和咁

鋪租幾多 最後都係冇講
佢計完有40幾萬純利（未計鋪租）

其實係咪得香港既YOUTUBE界先咁多勾心鬥角, 拍碼頭, 大佬利用班細既食佢地夾棍呢D野

睇左芷鹿泥馬先發覺香港YOUTUBE界原來咁黑暗

睇哂 個細b話自己都係賺個人工

講到自己真係打個和 ，大家開開心心就夠

聽到條友講咗幾次咩"多咗種creative" "自己個creative"
屌你 creative係 adj. 唔係n.呀
已經忍住笑 聽到尾都係不爭氣地笑了

認真，搞手都係打個和，細b只係想大家享受夾公仔嘅快樂

犯法又點喎jpg.

唔岩咪屌囉
咩叫咁都好嘈？
仲好意思話人話你on9？
話咩廢事睇
咁你自己唔知頭唔知路留個on9留言
人地屌你唔係唔得呀？

岩呀 我識個地盤判頭咁 成日話無錢賺無錢賺 但做左20年買左幾層樓

不嬲唔鍾意佢 覺得佢份人好撚假CGA時期已經聽過佢啲嘢

屌你老尾 冇睇過就咪撚廢噏啦

啲人睇完佢個創業成本，就以為個個月扔一球落去搞

想知地政署係咪真係可以查鋪租 第一次聽

啱啊 兩層咁大 夾公仔都唔知有冇佔4分1地方
賺到成個場一半燈油火蠟 仲話蝕
多謝細b蝕住黎做 平租出去比人學野
好有heart啊

講多D

5500只係頭半年嗰份約既價
之後就已經7500
仲要佢成條片都係無交代過究竟120部機個位係幾錢租

叫你上地政總署查喎 話有心查可以查到

其實係騙局又點
無人拿槍指住你去夾
咁都好嘈

解釋下先
我覺得夾公仔係騙局呃人
以前細個都有夾過下大左就無
只係覺得好多人玩下無人逼你既咪當娛樂
以為係嘈夾公仔呃唔呃人
收到回覆
一係on9 一係戇鳩
原來係講緊叫人做台主有人做媒
望過下d機會貼好多得獎合照係唔係一樣道理

垃圾細b肯定有mon post

香港市場細 成班打機又無個勁 全部都係手機課金 唔殘忍搵唔到食

唔撚講得呀
屌人老尾咁撚叻呀

得呀你咪屌囉
屌完你開心就得

香港人唔中鐘意睇到有人叻過自己搵錢搵得多個自己，
當見到有人搵錢搵得多過自己，就會諗佢做過咩衰野，而唔係自己可以點改進 我地係咩人？我地咪香港人囉教練

你自己諗 旺角樓上鋪依家10幾20萬 5000呎-6000呎

講到啲機每個月都要6000蚊換咁 事實連保養部機都唔會做

睇過佢地有條片去夾G-SHOCK
真係睇撚到SHOCK左
夠膽死個爪有磁力吸上去

自從睇過果條片之後就覺得佢地成班都係仆街

其實咩事，有冇懶人包

講到尾又咪想拎政府補貼
夾公仔鋪憑咩拎補貼
講到自己咁偉大 撈唔掂就執柒左佢啦

我諗係咪想講差餉物業估價署 可以大約估到個地段幾錢

唔係而家有反送中同一敵人，啲花生應該仲多

其實好怪 點解youtuber唔可以用YouTube同自己個名聲去搵錢？

link

佢隔離仲有個網吧 都唔知係咪計埋入去

其實唔回應好過回應啦 屌on99
講到自己蝕住做咁 呢一兩年
開撚到周街都係夾公仔機 唔好賺？
當人盲架咩？ok 當你係良心生意用正版公仔，
咁又點？成行成市得你果一兩部機係正版又乜用？

我冇睇大J條片，
因為夾公仔機呢d野本身就係一時興起先入去夾，
入得去夾就預左做水魚開心下
但係呢排成日見呢d人出黎又回應又乜又柒
好肉酸，最搞笑係，其實
雙方講乜都好都唔會點影響到客源，不過你話拎
有份拎政府資助，當佢係行業就那來的自信
夾公仔學徒要夾幾年先做到夾公仔師

平時夾公仔店無咩員工
咪可以瘋狂18000請人分返9000

聽返黎好似個場停左都仲要收緊啲台主租
仲要講到皇恩浩蕩咁 話回返幾日比你仲想點
又話自己蝕住做 比平租你地 唔識多謝個場
又要啲台主去幫手簽份野叫業主減租
但係又加人租

呀屎派頭馬出擊 仲未親自出馬

大J條片跟本好有誤導成分
有意冇意講到 夾公仔=層壓推銷
想搞死屎萊姆都唔洗咁揚啦下話

細b 好偉大
做生意冇諗過賺錢但求打個和

屌你人地大丁講緊成個行業既問題
你拎自己做例子講黎把撚咩
同埋你大佬舊屎上左前線未？
撩人出去前線見死左去邊？

佢講到連租都係打個和咋

摺埋啦 垃圾行業 屌你老母

條肥閪細b就真係收撚皮啦 癡住嚿屎 想博出位 做撚左咁撚多年YouTube乜撚都無 仲以為自己講嘢好撚好笑 收劏啦 乖乖地匿翻入個窿到啦

直過我條鳩

火雞姐

罩post夏冬巴

個「逼」話搵唔到。。
係因為反送中同武肺（其實好多行都唔掂啦）
之前應該係暴利
如果一直跟住佢個思維諗
你會覺得聖人
Btw 條「撚樣」今次得罪太多人啦
隻“装逼”順便借勢抽抽水

食屎啦柒頭台主

有請巨龍選手~

人中呂布 呢類YouTube比比皆是

但 泥馬 呢type真系百年一遇

其實香港啲夾公仔究竟有無正版公仔夾

每個台主都係員工
諗起都fat fat

條撚樣仲要話
下次去夾見到佢本人送幾次比佢夾
你老母當人乞衣？ 你堂堂幾十萬訂閱utuber 係咪咁撚乞衣阿？ 一隻公仔都豪唔撚起？ 仲要咁岩撞到佢先會送幾次比佢夾，生意邊係咁做

焗人簽半年約 班台主依家想走係咪可以唔洗賠錢先
佢又唔講吓依家經濟唔好係咪皇恩浩蕩班台主唔洗交租

所以鋪租係幾多都未撚講

搞手想打個和

CHEAP撚到仆街
公關技倆都唔識
送一隻比人當做宣傳都好
話哂係自己錯令人有損失

都可以睇到地租
咁地租又係參考可出租值
通常又低過真係租比人個價少少
但佢成條影片都無講
咁亦可以用市價尺租計返

on9仔 有point就講啦
屈毛狗?

54k訂閱? Who?

租金5500 半年約
120倍機x5500x6
買完6000蚊一部機都係收返幾萬蚊
賺唔到錢
搞手只求打過和
7500都係友情價 1萬蚊=合理價

聽返黎好似連埋人工成球一個月租
不過夾公仔個到都唔知有冇佔四分一地方
就賺到一半租 真係蝕住黎做啊hi
好似仲想每部加多2000租
每個月又多廿幾萬 都係唔夠交成個場租啊屌
真係蝕住黎做 細b好偉大
佢真係想比你地學野架

條片邊到有咁舊屎？ 頭先飛住睇sor

有都唔知要比幾多錢夾

跟佢條數咁計
真係行行都食得屎啦

洗碗師

邊撚個黎

真係好撚感動
竟然有人咁大量
開善堂被台主實習
拎成百萬出黎做校長俾人學野
真心感7動！

話時話，個細何B唔係之前話要為電莖出力架咩？
點解轉左行？

一直都有啦啲垃圾手機game咪又係搵翻啲youtuber宣傳
不過賣咩岀嚟就要諗諗啦咩減肥餅乾呀個啲

屎萊姆隻狗

屌你老母 自己都知做生意有風險
投資有賺有蝕
而家有肺炎賴政府？
係你自己柒risk management 做得差
承受唔到呢啲風險
你無錢賺喺度博同情？
自己未搞掂就教教聲
你好意思攞賠償？

條友咁小氣 方唔係借d意整死埋屎哥哥

Agger

真係好撚好笑
夾公仔擺明有得出術仲有人夾己經on9
出黎呃人做台仔仲有人去做就更加on9
呃人做台主呢啲咁低裝既手法大J都好似發現新大陸咁剪條片講呃views就第三on9
依家呢條撚樣抵唔住氣出黎仲想澄清係第四on9

早十年八年香港後生仔追下kpop J下腳起碼都話有啲正常審美觀, 依家班後生仔追埋呢啲三尖八角仲要係老千既youtuber真係睇唔透

唔好笑佢英文啦，佢自己都話日本啲牌子都驚讀錯，專登唔讀，點知死咗係呢個creative 到

細b呢個人成日都覺得佢好撚假 扮撚晒野咁

大把內幕野爆我唔太熟，靠大家
聽番黎印象中都好多野，唔清楚廢事屈人

人地冇講錯， 閪佬波波同宅男anson佢地咪又係咁呃人

不過拍片果個呃得出色啲，佢講完筆數，佢一個月最少執50萬

啲機買左可以扣稅，又可以賣出去，實際批發價約係佢講既一半價，啲機係資產，可以賣比其他夾公仔店，加盟費都唔係每個月比，返工果啲都係佢地自己友，點會益外人，自己友做睇場又有油水撈，實際唔會萬4蚊咁少既

總每月支出只有租，雜費同埋啲五蚊

做咩台主擺明係想賺錢賺人氣啦
你狗閪咪認囉，講明道德同良知人唔笑狗都吠

CGA創辦人周啟康、李嘉俊及尹世豪先生表示：「特區政府在行政長官林鄭月娥女士帶領下，全力推動香港電競產業發展，為整個行業的未來打了一支強心針。作為業界一分子，我們希望通過CGA電競館向香港年青人展現只要敢於追逐夢想，勇於嘗試及突破，便有機會成功的獅子山精神，更可以衝出香港，走向國際。」

一邊奶政府funding一邊屌政府 b哥識玩

實際上真係有呢啲情況喎咪係到柒下柒下咁得唔得

邊個叫細b?

收皮啦細b.
無錢賺 你同屎萊姆 蝕住嚟做....

梗係百年一遇啦講波講到落場踢埋

佢個120部機係放喺個"電莖中心"到
120部機加埋行人通道佔地幾多來計返佔CGA租金幾多

況且佢CGA咁大間野係咪用市價租都係問題

Push

好賺唔係d人比錢去夾
係收台主錢
同格仔鋪一樣
有d台主賺左$100都叫賺
咁就每月都交台租
有d蝕少少都會話食少兩餐，有張台都叫有機會做”生意”
根本乜get呢類公司就睇準呢班人心態

講到為左夾公仔行業付出唔少咁

30萬 5蚊人地換完你都係有30萬 就算冇人換
你都係有30萬 唔算支出

鬼唔撚知有呢d情況 但係佢講到所有都係就冇問題?
你老母柒小陣啦 我指佢可以講好D姐

唔係有供老強先有咩，睇死佢地都唔會供啦

咪再衝出黎啦佢地圍內識咖

正版毛公仔可能少D
通常都係夾呢D正版figure

係香港呢個行業幾何有香過
啲人成日吹奏日本都係因為人地正版+跟得上潮流+太慘會有店員幫擺位+機種唔只係得最傳統個隻玩法
唔係話冇良心台主，但香港成個夾公仔行業有追到日本一半再講啦老鼠屎太多邊個幫得到

無得賺咁咪唔好做
做咩咁委屈自己

想走可以走架 細b哥好好人架

諗真啲層壓式都話下線比完錢有啲貨拎上手
做台主on99咁交租完左乜都無真係好on9

唱5蚊銀仔都計埋落去嗰下好嘢

準備轉行跟細B搵食
以前見親工 話想學野
都會俾HR串 公司唔係俾你學野既地方
依家細B蝕住錢俾我學野 好感動

大佬 DSE level英文都要識分啦
條友又係毅進level無野可以輸?

加盟iget 大約10萬
買一部機6000 旺角場有120部 買機費72萬
4部對幣機 萬4
裝修雜費 15萬
要擺30萬5蚊銀比人唱錢玩
----- 開業成本 128萬4 -----
5位員工睇場 每月再硬掘7萬
租機比人5500部簽半年約 租出115部
收機租 63萬2千5 (iget抽15%) 實收53萬7
佢話扣埋人工開支 租都未撚夠交
咁究竟呀細B哥個場幾錢租?
租場洗唔洗按金上期?
點解開業成本個度唔列埋出黎?
講撚到租好貴賺埋都唔夠交租咁
但又彈句其實對佢係無影響 只係其中1part
你拎夾公仔機呢part收入黎頂成間cga租 仆街啦 邊夠你講呀
叫埋舊屎黎賣屎忽都追唔到條數啦

佢話要5個工作人員
每人$14000

洗唔洗每個場都有工作人員呀？
$14000睇一區都得啦

YouTuber靠把口搵食
禍從口出 講多錯多

連久唔久出片 + 認曬低威 既泥馬都出事
更何況密密出片既 全職YouTuber

條友衝出黎咪又係幫細B,班人圍內識

所以佢唔會講你知佢租金係幾多

你有潛質做公仔師，記得出去打比賽為香港增光

其實諗真d 佢地同屯門公園d阿伯冇乜分別

嗰個細b真係濟世為懷
我諗佢都賺夠想俾其他人賺吓

根本成個局就係呃鳩人租機

哩D如果唔係日版係亞洲版 現時點有得賣 60-120都買得到..

屌。。。我咁大個仔覺得自己中學讀啲account 真係用得著
起碼會分清咩叫expense asset capital 呢啲
冇過冇讀過都應該要識呢啲啦

教識你做專業夾公仔台主
快d感恩

5蚊無支出架
佢啲兌幣機都係收人啲紙幣來換
最多都係同銀行換要手續費

我都賺夠了 讓比你賺

其實係騙局又點

spin 都未撚識讀
唔識讀咪讀返中文囉

咁都係正版
不過佢地一箱箱咁入一定好平

自己個名聲去搵錢 =/= 自己個名聲去呃錢

冇留意開都知無可能冇啦
香港算少添

香港核心價值搵到錢嘅話，做咩都得
錢最大

我估應該係呢條

4:50

大J 打屎來母？

其實篤爆係騙局又點
無人拿槍指住你唔好去夾
咁都要發爛渣

有班仆街好鐘意入堆支那授權正版
大大隻殘體字牌

部分同意你既講法
但香港真係太多youtuber為左賺錢呢個單一目標去做 做到柒撚晒 合作都只係愈做愈撚衰

唔係批評你賺錢有錯 pay time to make money 完全冇問題 但基於賺錢呢個出發點 十個九個做出黎既content都係低質

外國個啲 通常都係出發於教育向/生活記錄
比起一啲專係為賺錢而去諗idea how to make money 個層次真係差好遠

認真看更 都有牌去考下 點到專業過夾公仔

比五蚊夾垃圾公仔，仲要成日夾唔到，一係鬆過伯母個閪，一係摸摸抓，屌你我返日本夾到傻，又係正品，又靚又大隻，又唔貴

如果唔係你，我都冇機會做台主，帶啲女去我部機面前威威

巨龍選手 想靠斬殺 層壓式公仔機群組

2020年內沖人氣 歷劫成為神龍

入去比個dislike 打句呃人先好出返黎

冇啊

我覺得無論咩行業都應該要拎補償
因為依家個問題係政府唔係封關
已導致社會爆發
然後都仍然唔封關 走去封人鋪

冇理由政府做錯 市民商人埋單

台灣日本youtuber好多種類可以揀 香港哩班都係得手機課金 埋唔到堆就實狗咬狗

去過日本夾公仔既人，根本唔會係香港夾公仔香港啲夾公仔機都係比啲傻鳩去

搵食啫 > 犯法呀 > 搵食啫

搞掂

嘩屌 使唔使咁撚明顯

屎萊姆 細b個堆夾公仔youtuber
以前咪跟大J搵食 而家反哂面佢又上左神枱
仲唔搞死佢哋咩 前排好似先罵戰完
話咩搞party冇預大j 大j出post屌
跟住舊屎又cap到圖出黎屌返佢 落左佢面
你話呢鋪冇諗住搞鳩舊屎佢地 我就唔信啦
大J啲性格原本都好閪 係佢呢排上左神枱姐
以前咪係兩登做過街老鼠 好心唔好太神化大J啦
呢單野用意大半都係私怨黎
雖然夾公仔行業真係幫唔落

根本就唔係夾出嚟嘅

拎一部份嘅收入嚟比較咁大間鋪嘅租金

真 俾錢sega都唔俾哩班人

係啲收兵港女一句話 想要，先耗盡男仔啲錢夾硬夾比佢，最後益左啲閪人話蝕住做比你攞經驗

G-STOCK好難用磁石吸出黎架

點解可以講到自己咁撚偉大

睇完細b條片好想問佢數學邊個教
屌你老母計利潤
1: 30萬5蚊銀計落成本？個30萬唔撚係人地攞錢同你唱架？何來叫成本
2. 夾公仔機等等呢d係一次性支出，係本金一部分，撈埋人工租金計想點？
3. 等我幫你計 片中都話一個月未加租前已經50幾萬一個月，扣人工仲有40幾萬，想問租金 水電洗唔洗40幾萬

屌你地班死窮撚
自己賺唔到就係到抹黑人地夾公仔機
笑鳩人地做台主
唔幫襯咪算 仲要出黎唱衰呢個行業
你地有冇睇片呀 人地蝕住做都要比台主拎經驗
你咁樣話佢 你地過意得去咩

係連衛兵面前 唔講得大j壞話嫁

閪還閪，和你塞機場果次我撞到大J，個懶好笑既傻鳩屎去左邊？

d utuber由去旅行拍夾公仔 到返香港拍夾公仔片
日日都有有關夾公仔既片出
到突然個個都有部機做台主 叫人去夾 再utuber間互相宣傳 擺明鋪哂路啦

d fans去夾...夾唔到咪當另類方式課金 佢地都係博fans係咁既心態姐
utuber佢地做台主+租機比人穩賺 普通台主就算數啦

淘寶開箱或者返撚左大陸住掛

拆緊淘寶sor

暗示jer

我以為佢下一句係想講

唔比面你就叫你臭4

佢話佢執柒鄰國間公司
又挑人機話出黎前線見架
不過最後唔知縮左去邊姐

全部都呃弱智電子雞，夾公仔

時光倒流youtuber channel

無用架
你呢度講成堆俾幾十蚊夾唔到又唔睇下youtube 學下點夾既on9 怨婦乜都唔會聽得入耳，總之佢地夾唔到就係呃人

香港youtuber我淨係睇蕭生
覺得佢真係好有heart去營運

個啲單純為錢衝出黎真係可以執柒左佢好過

度緊點呃啲人錢又話你知咩，佢同宅男闌佬波波係同一類人

今鋪我撐大J啦
香港d夾公仔機真係好撚垃圾

早幾日個post 咪大部分走入黎話夾唔到呃錢囉
即係好似超頻咁，乜鳩都唔識就話粒u垃圾，超唔到， d review 全部係打手呃人既 一樣

重點唔係影響多唔多
而係有冇抹黑誤導

我諗係香港搞夾公仔機只可以下下都保咁實 不過件貨要2-3$先賺到
又唔會俾人屌

班傻仔走去學人夾公仔 又唔帶磁石，識夾五蚊就夾到啦

好簡單姐 大J自己公司有記者證就緊係去得
仲可以好光明正大咁影好多野出黎
我自己之前出去都見過佢
我問佢做咩戴住個press頭盔你有記者證架咩
佢唔答我 好似驚死啲光環少左咁
舊屎有冇證我就唔知啦 我淨係知佢都有出去遊行

賴鞋底賴到出晒面 好一隻忠心狗

得罪完廣告界
再得罪埋夾公仔界

旺角開到夾公仔機
真係蝕住做？

當人弱智

條戇鳩純粹想用數字大鳩人，比人覺得佢比咗好多錢

樓上話唔覺得好賺嘅人行轉旺角先
同藥房一尻樣

其實要搵都有台港YouTuber合作拍片：
《今天VLOG》香港月租八萬的屋子長這樣？參訪香港Youtuber大J的家/工作室！【聖結石Saint】
1,345,829 views

香港YouTuber cameo另一個香港YouTuber：
日本人開的拉麵店！好唔好食架~？周庭嘗試做YouTuber？！
315,286 views

即使係日本 都只會係大公司旗下店舖夾
更何況香港個啲 舖頭連名都冇既機
入去夾都係傻仔黎

而家仲開到周圍都係

即係柒到縮返入老母閪
一啲志氣都冇

先唔好講香港機難唔難夾
大佬 香港堆公仔機夾老翻figure 老翻公仔 日本夾正版公仔 正版figure
有腦嘅都知去日本夾仲好啦

基本上10次有9次個夾都係戇鳩 一夾就鬆，第10次入夠錢咪正常番一次 其實呢D唔叫呃鳩人咁係乜

其實大j係評論營運手法

唔係評夾公仔呢個活動

呃人嘅人同傻仔最中意講一買一賣，你情我願

報導就話cga claw arcade 就佔地3500呎
fb 自己介紹只係講“逾千呎”

我就當你真係有3500 呎
租金收入大約54萬
人工7萬 連埋水電我比夠你14萬一個月
40萬租3500呎？咪玩啦你嗰個咩位

呢段？

我都賺夠了
你台主定租機呀柒頭皮垃圾行業

細B加香港夾公仔界:

台主未搵到下線？

夾公仔機佔四分一 追到個場一半租=唔夠交租
細b哥好蝕住黎做架 唔準你咁話佢

雖然佢冇讀過書唔識計數

同777一樣 遊行比十年前多左=自由度更多

其實都幾撚好笑 叫泥馬唔好擺佢上枱 話唔想俾人討論 但係佢出得條片都預咗畀人討論㗎啦 條友真係戇撚鳩

發夢夢到 果晚滯留東涌，十一點幾喺巴士站見到大J問有冇人要幫手，果陣得一架巴士或者家長車出返市區

想知做台主要學啲咩

比半年時間搵最高質啲A貨？

最好笑就係佢地圍內識做咩唔係group講要係片到講

（勿捉鬼

大家都係utuber 要撐冇冇理由撐個柒既

Who?

唔否認佢係場運動付出好多
只不過 唔會盲撑佢姐

個設定係咁，你係要一下一下慢慢拉近洞口,唔係真係夾起去出黎

你想啲手足同埋幫手足嘅錢落晒啲夾公仔機度？

大丁成撚日諗住做低史萊姆

究竟有幾憎佢

個設定係呃低能仔去租機，之後再呃低能仔去夾

好似見到有幾個台主衝出黎護主了
唔知佢個半年拎到個台主文憑未

俾我係大J得閒係屋企同老婆開party，仲可以搵埋周庭嚟，洗恨同舊屎開?

Agger

夾公仔 系 掘礦騙局not層壓騙局

白兵一年前有出片講過

夾公仔機加盟陷阱｜火燎森勁賺2億！？｜十年鋪排｜ 一獲收山｜深入分析當中奧秘｜粵語中字｜
101,378 views

好似係全youtuber啲party黎 唔太清楚

大丁史萊姆伍公子大帶我咁多花生多謝你哋

不過大丁冇周婷嗰啲片最好睇

真係好撚柒

根本用數字來大講到自己支出大
細個讀多d書
支出成本樣樣都搞唔清

又會有咁偉大的
賺錢就賺錢
不如佢講下半年之後有幾都人續租先

數都未撚識計學人講數
買部機番嚟唔係用折舊攤開計㗎
五央銀又係成本
不如計埋租鋪按金入去啦
人已經蠢 仲淨係下下走捷徑搵快錢
香港發達好撚簡單？ 只要埋沒良心同良知？
咁啊細b 哥你發左未 你掩到個良心好實下啦喎
講咁多做乜鳩姐 影埋你用緊咩機呀
都係果句 你網絡垃圾都不如 係商場老鼠嚟

Nooo
係學識用鎖匙開櫃窗
之後擺貨

佢嗰度有夾公仔機有餐廳有網吧，究竟夾公仔機佔幾多面積？咁樣講出嚟咪分析到究竟比幾多租囉

所以話 JFFT 世一

搵d 紙皮鋪下路軌扮有機關攪鳩到個客夾中一次都無獎拎要儲夠十次同要唔可以相同咁呢類d西嘢掛

4:11 愛迪達 屌你老母
咁都可以宣傳自己屋企人間鋪係邊
但佢無股份+無錢分 淨係免租機
自己講完會唔會笑左
大家記唔記得年頭除夕大抽獎係垃圾cga整

間野仲要藍到仆街條片仲屌政府 想食兩家茶禮？

條細B on9㗎喎

細B唔好講呢筆住先，你快啲爆花生究竟波波呃咗你幾多錢

我撐大J呀今次。

又會咁厚面皮出黎繼續兜

佢騙唔騙就唔知啦

但有幾多人俾人呃左話投資做台主
10萬一個，呃呃埋埋
真係食唔少啊！

有無巴打都奶過野啊？

Smallb
13 分鐘前
回應又話我心虛講中，唔回應又話講中事實，咁我真係唔知可以點講

1: 間館鋪租無記錯係80幾萬，連埋成間館既開支一個月接近120萬左右
2: 我只係呢間館既員工之一，我負責呢個計劃，我只係一個打工仔
3: 其實未加租之前一個月都係返到50幾萬，距離盈收打和有排
4: 事實的確唔係靠哂夾公仔去交間館租，但其實所有生意加埋都唔夠打和亦係事實
5: 如果你有親臨現場你的確會發現有員工係現場幫客人換獎又或者處理問題，而且24小時有5個FT員工已經算係咁
6: 可能你地覺得無賺錢係唔可信，事實話俾你聽真係未賺到，搞呢個計劃只係為左可以捱得更耐，希望過左反送中之後可以好景啲
7: 我地公司同政府完全無任何關係，依家就算反送中我地都無獲得任何減租或免租狀況
8: 我無話揀咩CM覆，有啲入黎擺明一副唔信既態度，又唔係理性討論，我覆黎有乜意思？
9: 你地成日話個夾鬆，但你地無去認真討論過呢樣野既玩法，咁永遠無討論空間
10: 真話我就講左，你要我交盤數出黎影俾大家睇我無咁既權力，你地唔信我都無辨法
11: 我唔係要講到自己幾偉大點樣要教人，純粹我真心分享比鐘意呢個行業同有興趣既人，你地要鬧要屈都無辨法

你今次幫我拆掂佢，我減你一千租

用40萬紙幣煉成10萬5蚊銀

「夾公仔機係咪呃錢」
其實係咪所有付出努力、付出金錢、付出技術，都要100%有回報先至係正常。
否則就係呃錢、呃人、假嘅。
咁樣嘅話，所有抽卡game、app
或者
一切得唔到自己想要嘅嘢就係咪騙局？
純粹好奇一問
（成個人生都俾上帝呃咗）

半年租先賺得快
食住個勢 不斷換血 不斷賺人第一桶金
半年租低風險 個個都抱住蝕得起既心態入去
半年後蝕到趴係地下到 就以為自己唔夠努力 都仲未知自己做緊金字塔底下個幾班人
長做長有

而家突然殺出一個程咬金 屌你老母大J打爛我個發達大計 好嬲呀

1: 間館鋪租無記錯係80幾萬，連埋成間館既開支一個月接近120萬左右

咁佢120部機連行人通道佔佢間館幾多呀

不過咁樣都要R政府賠償真係有啲夾硬嚟

間鋪80萬 cga兩層又網吧又cafe又vr體驗館
除4當你夾公仔20萬租 計埋十萬燈油火蠟
每個月你都袋廿幾萬 同人講冇賺

佢個logic 覺得未回本都唔叫賺，就算開業成本100萬，每月賺99萬都唔叫賺，最多打和

仆街邊隻stock叫g stock

個個開鋪回本期梗係要啲時日，又講啲唔講啲，淨係講開頭支出

事實上，個proposal 實講到三個月回本，之後月賺幾十萬，可以食到兩三年，唔係邊有機構融資比你？

英皇狗唔呃無腦網民仲可以呃邊個？

話賺啲人咪過黎搶生意香港個個做生意都話蝕

抽卡game / 賭博有寫機率 / 明確規則
除非你有統計過
100萬次抽出機率同官方提供機率有明顯出入 你可以告佢

夾公仔冇列明機率比玩家 簡單黎講係講信字
佢做手腳你都無可奈可
睇到呢點 你可能會話「咁你又屌鳩台主」
我個人睇法係 冇監管既情況下根本市面上就唔應該出現呢啲所謂既街場夾公仔機

商家賺錢正常，但暴利就等同騙局（個人覺得）

好人好姐夾咩公仔呀

有冇懶人包，唔想click入去睇

香港夾公仔機同賭博冇分別，極低技術可言，只可以狂入錢等保夾

去轉日本感受下大場就明

1分鍾果度，未收爪，盒野會自己反地心吸力向上痴上去

林鄭又剪彩，次次政府電競野都批比你
然後話同政府無關係，想講依間既BR無關係啊?
係人都知CGA紅底都仲兜
咁撚黃全部夾公仔機，門口落地大玻璃掛五大訴求缺一不可先啦

依家無得開舖重唔拿拿淋轉做online 夾 咁咪可以繼續做生意
R政府不如自己變通下
更何況佢咁有錢個個蝕住做

有腦就唔洗對號入座拍片啦炒大左比更多人知騙局

聽人講過kimi Chiu同其他女仔部機D即影即有相平均要夾 $120 -$150 一張
不過有簽名泳衣照，抵啦

唔賺錢攪黎托？？？？當人傻仔咩。

連賭博都唔係
透明度比賭博更低
台主背景資料完全係冇
日本起碼都仲有間實體公司係做背景比你作為消費者去參考
例如sega/taito邊間風氣好

香港個啲連舖名都冇
咁都可以拎出黎營運 到底係咪符合法例

佢拎唔拎錢我控制唔到，但開到周圍都係呃呃騙騙無公共性就真。

表達能力有問題

數又唔撚識計

要畀加盟費跟住話自己係打工仔...

戇鳩你真係有樣睇嘅... 人哋屎嫂去週圍睇樓啦... 你？

咁即係證明大J 影響力大囉。二來呢行一篤就爆根本唔係好野。

有冇懶人包，用代號唔明

3500 呎 MK 偏僻地鋪
我估要25-30萬仲左右
冷氣費如果24小時長開都好金
可能3萬都唔奇

利申 生意佬交緊3間鋪鋪租
有冇AA 狗提供到準確租金

問題公仔個夾鬆過啊婆塊閪，點夾。

對號入座 已經傻仔
重要點名去指責 爛口回應
我先唔講對錯 就咁睇都高下立見
佢都係學下控制自己EQ 依家直頭係打爛自己飯碗

又話有數據睇係咪暴利嘅喂 係咪我miss左

利申:想睇數據 唔想聽廢up 飛住黎睇

好撚長

總之就泥馬有立場扮冇立場咁屌sigma
Sigma拍左條新片收左泥馬皮

Btw 泥馬同史萊姆現實應該相識

求個和渣，俾次機會。

一個月賺廿萬 半年已經cover到佢既盈運成本
咁都可以叫賺唔到錢

叫自己做夾公仔機行業
自己講完出嚟唔笑個下好野

D 人造人相 我就無咩興趣

毒撚連淘寶質素 手繩300蚊都買啊香港真係呃人最賺錢

其實用一個月計會比較易明
都係暴利

我係汽水機入面做
都係行業

剩係自己搞會吸引唔到人 所以要租出去
咁冒險樂園 namco係香港應該執哂

香港01晴報你都睇？巴打你冇嘢下話？

其實開鋪為賺錢天公地道
我唔明點解佢要講到搞手只求打個和咁
佢講到租爆左個場都要蝕錢

我寧願佢話賺得唔多 而且投資又大 又有風險 咁咪仲好

如果泥馬無畀呂布斬手斬腳嘅話，就可以睇講波佬發功 lu

喂，佢下面講講下原來有賺嘅
蝕嘅係隔離網吧嗰啲咋喎
彈出又彈入玩晒啦

唔洗睇啦，圍內識又可以扮中立咁屌大J

全youtube最大嘅黃納粹大J哥哥出手咩人都要死

如果youtube界有tvix一定升到吧吧聲

百九幾蚊夾張相，香港人咩心態

收皮啦照你咁講關你撚事咩咁都好覆
睇撚清楚d件事先講啦自私撚

有追隔離deer post 就可以睇到10-40歲嘅毒撚

由小學生問媽咪拎錢到中學生為左買fufu相而比心機讀書
到30歲毒撚

咩都有

到底要同政府有幾親先可以食到呢舊肥豬肉?

關黃乜事，層壓騙局唔屌得？

收撚皮啦何B仔
你係cga打工仔 負責呢個計劃
但你加盟左iget 姐係iget股東?
咁加盟費個十令萬究竟係括入公司投資呢個計劃嘅成本
定係你自己私人加盟???
根本成條數講撚到唔清唔楚就學人出片還拖
將夾公仔機放租呢part嘅收入頂成間cga嘅開支 一定無得賺架喎
唔好撚混淆視線啦

香港兩個行業最好賺

1. 賣相女權師 （ 你物化女性）
2. 詐騙師 （ 蝕本滄桑詐騙師 & 賺太多唔想再賺詐騙師）

唔可以咁計，日本抽卡game有法例管
一切機率條款寫明比你，兼有投訴機制
好似以前GBF課左70萬羊都抽唔到最後有賠番全額+整左保底機制
呢啲先叫真嘅明買明賣
對比番個夾公仔行業，實在太多人混水摸魚
好似樓上有條片夾g shock都可以造假
呢啲就真係叫撳水魚

所以咪cap圖囉，你自己google下啦，呢啲騙局玩左幾年啦。火燎森有乜聽過呀？

伍公子話讀書無用，9年免費教育係質人食屎

我覆緊係講緊冒險樂園掉幣

ching 跟住班信徒就會回你
有保夾架

好撚柒

面對現實啦

我都賺夠啦 先出黎比你地賺

好犀利，夾公仔大賽冠軍

你班圍內youtuber 幾時出兵？

又可以扮下中立咁屌大J

今次搵唔搵蘋果？

入面放幾部汽水機好過啦
夾公仔機真係得淡笑

賺大錢喎

嘩屌你人地剩係講夾公仔
你就spin哂成間館冇賺

其實外國Youtube界電競界都一樣咁黑，
只可以話有錢搵嘅地方就一定有黑暗嘢

放汽水機我咪開唔到善堂
我蝕住黎做 用半年時間培養佢地做台主

屌佢老母個臭閪啦 夾公仔機
佢老母D公仔狗都唔撚要啦 柒撚過屎
比D廢物垃圾做獎品
日本D公仔機就唔撚同啦 人地D公仔係真係靚果D
500$HKD~1000$HKD既公仔都唔係冇
唔撚係是但放個次貨IPOD 爛尻毛公仔就算(屌佢老母毛公仔都算 仲要得一隻手掌咁撚細)
香港D閪機 機種又少 得台式機一種
過橋 督洞乜撚都冇
仲有 乜撚野夾手錶夾完之後打電話去拎
屌佢老母啦 放隻錶入去部機都驚人偷
搞撚到拎隻尻錶都要驚佢係呃人上樓
真心我夾撚到我都唔敢去拎 一陣比佢呃左去邊度禁錮點撚算

拍埋冇錢賺咪唔好拍埋

唔通誠哥將百佳拍埋間環保廠開間公司
就可以話公司冇錢賺要攞多啲津貼？

佢正宗衝出來柒
佢依家懶係要提供數據
爆哂啲數據出來咪更證明佢個公仔機區係暴利囉
只係佢哋其他地方蝕到on9
仲要on9到公仔機賺咁撚多都填補唔到

冒險樂園都係個類野，至少唔會拆散再包裝搵人投資，佢叫自負營虧。

仲有James Charles 同Tati呢

同埋冒險樂園都算係大公司
你真係掌握到佢有詐騙成分 隨時可以去告佢
但個啲所謂台主 笠水真係搵唔返

講咁撚耐，一個表列晒所有收入同支出都冇？即係識講開業個百鳩幾萬，然後又講到搞手但求搞個和。屌你睇完成條片都唔知實質每月支出係幾多，就話每月50幾萬賺埋都唔夠交租

佢既回應意思係佢3500呎公仔機區收入賺埋唔夠25000呎成間館既租+人工+其他成本呀

5k訂閱
都咁多人睇
利申唔識佢

大J 終於要贏返次？

一個願打一個願捱，其實想賺錢係人都會想，情願佢認咗佢，好過條數講來講去都唔清楚。

大j 都係好心提醒我地唔好比人水咗入去投資啫，成個行業都似掘礦機一樣，買機又要跟佢買。

掟彩虹有得用技術
舊時識得個阿叔超高手黎，下下中獎，掉到俾冒險樂園blacklist佢唔俾佢掉

呂布係乜水

又見到你 sigma

嘩癲撚到，咁撚慘就咪撚開啦

同埋你講到半年回唔到本，掉成球野出黎係好心俾人學做生意
人唔笑狗都吠啦

有咩小本生意半年回到本教教我

餐廳教要兩年左右計埋開業資金

記唔記得個大佬b
呃人都係等收皮啦

冒險樂園個彩虹夠滑到仆街喇
以前係入面做用枝碧麗珠打蠟咁打你班傻仔咪又係咁抌錢落海 又唔見你話佢呃人？

有無見過講波佬講講下波自己落場踢埋一份？抵撚死啦

有自信既樣衰肥仔堅係嘔心
左一
左二
右一

dllm

dum 彩紅 用你隻手dum 出去講運氣 , 咁都叫呃人？

條片講既，你問我做乜
佢講到咁撚痛苦係為左培育下一代台主俾大家可以學做生意學識點樣成功做台主
5500蚊入門優惠價，之後加到7500
但依家肺炎唔好景都照加做呢個咁痛苦既決定佢心都好撚痛
屌你老味想笑死我咩

全部都肥西

班電妓咪又係垃圾屎嗰堆
泥馬同billy咁fd billy又係垃圾屎既人
你話佢會幫邊面

6000蚊買部機返黎租出去
72萬買120部機 有115部放租
頭半年5500放租 收3百79萬5
尾半年7500放租 收5百17萬5
一年收897萬租 跌15%(134萬5千5)比iget
再扣買機本金 一年實收690萬4千5租
P.S. 未計租場人工雜費 但好過啲人投資車位

而家先知租一部機咁貴
7500工廈單位都租到個

大J 唔係嗌人唔好夾公仔
係嗌人唔好以為租部機就好易賺錢

只有開鋪擺部淘寶幾千蚊嘅公仔機俾你租果個先會有錢賺

公仔機好賺就唔會放租俾你賺, 佢自己賺晒好過啦

而家根本主要就係賺 d 柒頭租部機嘅錢
個概念仲衰過以前格仔鋪分租鋪頭

細B : 平租左比你架啦 呢度旺角cga場又大 人流多 高人氣
有我教你做台主 信細B 唔驚

click左入去聽到把老牛柒聲即刻mute左佢
屌你老母 今日今日乜柒呀豬呀狗都可以叫自己youtuber
字幕又打到錯晒 又懶仁義道德
做個真小人反而唔會比人屌得咁厲害 係要做個偽君子
又要做雞又要攞貞節牌坊

大j講d野可以套用任何行業

特許經營又得 開餐廳又得

有d on9

甚至話youtube 有得賺點會唔自己做埋youtuber都得

租得起CGA個場都唔係咩窮人啦
表面上咪話蝕住做囉

咁撚大份叫細Aa就知佢信唔過啦

夾公仔機又呃鳩人就一定架啦
我理鳩你係咪暴利吖
仆你個街
仲要出嚟叫無生意乞食

屌佢條片仲要偷換概念拎開業投放成本黎計佢只係打個和
你開業租地裝修改電買機請人緊係要130萬咁多
但第2個月開始你只會係支出人工地租同某一部份機既維修同極少量新機既換機錢
我斷估你唔會個個月全部機都換新款又拆返曬d電線出黎改過掛？
佢拎個開業成本條數出黎講到後面都係支出咁大無乜錢賺，的確係呃到某d蠢人既

搵錢咪搵錢囉
呃錢咪呃錢囉
又要錢又要面 真係咁理想

所以佢其實冇針對某組織
然後有人對號入座 等你知原來係邊個水鳩人仲咁多聲氣

7 仔個啲特許都係夾到啲老細死曬，開餐廳都叫講你本身出品得唔得，不過係香港又係俾人夾租金，Google 俾錢YouTuber 係要提升YouTube 內容賺廣告，不過Google 家下都玩到走火入魔，又中共內容審查又要合家乎又限制片長幾多幾多。

講緊擺淘寶夾公仔櫟水人租機喎

夾公仔機根本含有賭博成分， 呂布可唔可以講下野？？只抽泥馬就變左私怨撚。

美國遊戲樂園其實都比東張影過啲人根本當果度賭場。

如果社會定義賭本質上係唔適合年輕人過早接觸， 咁呢啲抽蛋, 夾公仔，老虎機由台主設定勝率嘅野都係軟性賭博！！！！

仲有你收左人$7500 就連個夾到公仔嘅成本都轉嫁左去台主到。即係賭場裡面啲賭廳咁，賭場收完牌照費再分利潤，有豪客賭爆莊又唔關賭場事。

Billy都比人踢走咗啦，之後就細B上位了

On9 你計緊成個CGA既租？

YouTube Original咪就係自己做埋囉！

識人做會計成日聽
做生意條數開支有咁大開咁大 然後好多野公器私用
除左上市公司之外 好多公司條數最後出到黎都係蝕錢/賺得雞水咁多黎逃稅
睇到佢新回應話夾公仔賺 但其他部門蝕 即刻明晒

有邊檔特許經營係做得過
十居其十都係搵人承擔風險，賺得個雞碎

佢個位佔CGA 最多20%, 竟然夠膽講未夠交租

個場勁冷清

收皮啦
咩兩大youtuber?
細B係咩?

呃人冇問題
比人呃果個冇問題
叫人唔好比人呃果個有咩問？
依家個社會咁撚搞笑嫁？

而且最好笑係果30萬5蚊佢都計埋入成本度
d客換完5蚊銀佢無錢收返?
呢30萬根本唔係成本黎,個客唱100蚊5蚊銀你收得返50蚊,用左果50蚊就叫成本,個客拎100蚊換你20個5蚊叫乜撚野成本????????

認真，香港真係冇夾公仔機唔掂
夾公仔機比香港人好多快樂
一諗到冇哂D機就咸能佐

好人好者點會叫自己做細乜細乜
又細包 又細b

邊個

屌你, 我一個都唔識

4分鐘都未講到重點 不聽了

裝修本身cga都有啦 最多咪汁少少 改下電
將夾公仔機放租得返黎嘅收入頂成間cga開支緊係蝕到仆街啦
同埋開業投資成本佢計埋加盟iget個十幾萬
咁究竟係公司加盟定佢自己加盟?
其實佢今次真係衝出黎柒 又想還拖
但你條數又計到唔清唔楚

最好冇撚哂佢 咩金舖 藥房 夾公仔全部都on9

利申去親日本都夾

佢仲要拎埋佢用30萬去銀行唱果d 5蚊銀都拎出黎計埋落成本度
拎返d 5蚊銀去銀行換返30萬返黎要幾多行政費?

細B : 無辦法啦 之前反送中 我地公司又紅底 而家又撞正肺炎
遲下會好啲架啦 同埋我地夾公仔業界會企出黎向政府申請賠償

唔好阿 一陣冇哂人租機
細B果班數錢數到手軟點算你班撚樣冇陰功 迫人賺錢

身形大
咁撚大份叫自己做細B

佢條片明係話 夾公仔係層壓式推銷入面既其中一種啦
你洗乜撚佢講邊個
只需認知碌大丁講既野係咪事實就得

真係勵志片
條片一個客都冇
D夾超大力
得返班垃圾kol係度

好笑既係講到加多2000蚊租好少
屌你 租出果115台機加埋都多左廿萬收入啦

我朋友租開幕到宜家由頭到尾都係$7500,自己人先$5500？講到咁偉大，唔知以為係社福機構

佢on9 香港人都on9 講完 個屎萊姆 仲有人睇果下好嘢 得罪講句成個香港youtube 界都係低質 不過孝仔算好睇

咩料 肥閪戰隊?

120部機要預備30萬5蚊銀
其實啲5蚊銀 轉個手咪入晒啲夾公仔機度
除返開係咪意味著每部機投夾盈利平均執2500

日式同台式唔同 係日本夾氣氛都開心d

只睇蕭生 高質

睇2個on9嘈交有咩得益呀

聽蕭生學野好過

係有需求 但9成唔係部機伏就係獎品伏
見過有一間係用日本果部夾公仔機
但入去一睇 d玩法仲伏過大阪心齋橋d夾公仔黑店
我寧願冇好過有

日本夾過
基本上你一定會夾到,夾到差唔多都唔中個staff會行埋黎幫你教位置同教你點夾,而且唔會要你俾好多先中到
香港啦喎

點解傳銷叫呃人?
點解倫敦金又叫呃人?
戇鳩仔
宣傳娃娃機就唔該睇下人地台灣點宣傳
人地個個含羞草都係清鳩其他YOUTUBER台主既機 清人台
似鳩個香港個d傻鳩youtuber咁?
咩24小時出6部IPHONE
咩幾十蚊夾幾百蚊既貴figure
呢d標題 根本就呃鳩d細蚊仔錢
根本就係傳銷手法咁撚樣

人地出黎claim錢呀
有冇份交稅呀

係 個姐姐教我
一擊即中

個條戇鳩細b真係柒下柒下

好撚尷尬

我先唔講你入面十部機有九部機d抓鬆啦
但你有咩資格向政府拎個防疫基金先？

本身都係抱住食花生嘅心態去睇呢條片，一聽到條友把聲同埋啲懶音
不了

反正搞手都係求打個和，蝕住俾大家拎經驗
一定係咁

條撚樣連資產 同收入都分唔撚到 學人講成本

香港人特性來架

係到開賭仲敢問政府扲錢

「個場仲有網吧」

電莖館：Am I a joke to you？

憑咩叫細B?咁撚大份邊撚到細!仆你個臭街

弱智
騙局呀 騙呀
仲用槍

兩個投機主義者互屌
呢個時勢好心就自我約束啦

我係細b 個場做過台主，
未租之前就話會教你點set 機，會教基本操作，態度好好咁
租左之後態度閪撚到仆街，問佢少少野就黑撚曬臉話叫你自己試，唔肯教，我心諗自己識就洗撚問你啦，好彩最後有好心人幫我，條撚樣就凈係識企係門口食煙

佢班所謂24 小時員工就淨係識打撚曬台主d靚貨，傷害台主搞到d台主只好改難d，但改難左又會搞到冇人玩

個場極多幸運台，赢iPhone, switch, 根本就同賭博冇分別，夾公仔行業咪比你依d人搞彎曬囉

宅男個波波呢？
出黎回應下啦

我都係

屌佢一句完整句子都講到1999

幾驚件事不了了之， 繼續嘈落去俾更多人知香港夾公仔機搵笨係好事

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢留言有講

又有野睇

蝕住比經驗 聽到笑
重要計下計下偷換啲概念 開舖支出變變左每月支出
明明肯定幾個月就回撚曬本 重話蝕住做要加租
唔撚係計過條數你都唔撚會開鋪啦 講經咩 掉堆唔知真假既數據出黎

加埋成千磅

世界佬大戰巨龍!
黎料啦

掃街仲專業

你碌鳩識轉彎，就嚟屌到自己屎眼

就黎做雞都要攞賠償，落到黎要隔離14日先有得做，政府抗疫不力搞到冇人叫雞，企業主唔肯減租。

香港係要你點夾都夾唔到
會有人間中喺側面做媒
拎住勁多夾到既

同賤人波一班都唔係啲咩好人

日本真係肯夾就夾到

舊屎同個細b 講咩都係垃圾 講完

搵水魚租

舊屎死撚開啦 仲要係偽黃
一定撐大J

深你老母

B哥直頭聖人黎
蝕住做都要俾個機會新人入行
好偉大

係咪條底褲?

香港youtuber界

無睇就收收皮先啦中

呢個真！
連我呢個夾公仔白痴係日本都夾到
香港夾過幾次
d夾鬆到邊有可能夾到

果30萬個$5銀都計好似掉左落海咁
鋪租又唔講

Btw不鬥黃，請大家不推文

禽獸怪物一堆過

哭𠹌咗。。。

120部機收入有成60幾萬仲唔係搵大錢
你老母開支計撚埋成間鋪其他業務
夾公仔可以佔收入一半仲唔係暴剩利？
最慘係間野成日請撚埋班on9 kol

屌你啦
昆水"行業"唔俾講
係咪黃 就唔講得?
(從來唔認為佢地係黃)

原來真係有人賺得咁多想比人賺下
人性既光輝

當佢扣埋水電煤 起碼2成回報

咁業主要加多D 租喎

我係細b 個場做過台主，
未租之前就話會教你點set 機，會教基本操作，態度好好咁
租左之後態度閪撚到仆街，問佢少少野就黑撚曬臉話叫你自己試，唔肯教，我心諗自己識就洗撚問你啦，好彩最後有好心人幫我，條撚樣就凈係識企係門口食煙

佢班所謂24 小時員工就淨係識打撚曬台主d靚貨，傷害台主搞到d台主只好改難d，但改難左又會搞到冇人玩

個$5
同裝修都計

細B 就收皮啦，也文也武

當經濟唔好，呢個行業始終都要收皮，好快見到好多苦主浮現

我唔覺得呢個係政治問題嫁啦... 老實講

1. 智識產權問題

2. 騙取公共資源 一個吉鋪剩係駁電放D 自動售賣機
有賭傅成份 ( 無攞牌啦一定 )
個BR 究竟出乜? 重話要攞津貼???

有乜政治唔政治, 你剩係講合唔合法都一頭問號啦
一日無人拉, 無人檢控唔代表你合法囉

有好多野好似電子煙太新個巿場社會未反應到
都會有灰色地帶令你走到法律啦
但遲早, 好似今日咁自自然然有新法例去監管

所以快D 回頭是岸吧啦

呢D 咁既老番鋪開到成行成巿, 本身已經好影響巿容
你估你係日本係人地個個大公司開, 全部正版正貨
人地國家係有監管
唔會似開到 TW/HK 咁賣淘寶貨 WTF?
公然賣假FIGURE 等等?

唔係唔俾講，只係集中討論騙案會好D
兩邊都聲稱自己黃，好易會引到人互屌
尤其正常連登仔都知係搵笨

有冇惰人包，唔想click入去幫佢加view

補貼啲錢咪又係公帤 :0)

正常連登仔夠知佢地唔係黃
揾咁多有冇捐俾 星火 612呀
護主犬
佢條底褲同臉就好黃

佢一講租個大話就爆啦

真，5蚊夾到層樓，好滾動

唔好再抹黑屎哥哥

邊撚個叫屎萊姆 又邊撚個叫細B

呢條友真係戇撚鳩
大J嗰條片好似冇指名道姓 開人名

開賭場扮做生意

屌你啦

依家輪椅都唔駛坐直接入ICU啦

大j講緊呃人做台主，唔係呃夾嘅人

咁都護主
我好少睇youtube，同埋都話左佢地係”聲稱”，我冇去Fc
只係覺得咁樣兩邊互屌好無謂，唔需要推上熱門最頂
重申，租夾公仔機一定係搵笨，搵人分擔風險同食水

讀左咁多年會計
完全唔知佢up 乜
將一大堆asset+liability+expenses+deferred income 加能埋

笑能死我

收皮啦 垃圾屎萊姆

唔係D人唔識玩,冇理解個"行業"咩
以上係咸竹瘋 教我

買部機6000蚊，租出去5500個月，之後仲收7500
基本一個月都cover返機錢

一陣又話應網民先講果場波 但實際唔講佢又靠咩經營吖

狗咬狗

嘩咁撚狗西

人地話無錢賺 開間野教台主搵錢喎

人唔笑 狗都吠

你一句話冇FC 就咩責任都冇
林奠成日話自己愛香港
你又信佢?

唔想啲公帑補貼啲呃人錢嘅行業

身形大但係條B細，所以細B個名係實至名龜嘅

照你咁講死警犬係咪都應該有補貼？

同層壓式好似 永遠第一步水9 新人

大j推介人去藍店 又算唔算 層壓式推銷

用kol做宣傳

回力標

打撚左你Ｄ 靚貨 再放係自己部機引人夾

不如你去佢channel度留下comment叫佢回應下

唔係已經有?
裝備重升咗級

有撚用咩
係呢度講 大把人睇
去個邊講 佢盼睇唔到

5 條肥閪

大J係咪又會被黑客入侵多次

我無乜興趣佢地啲私怨
但我想屎生講下呢單野先

【夾公仔成癮】學生花千元博贏iPhone11 社工：成功感令他們上癮

近年全港各區多個商場及街邊的店鋪，也由昔日的零售店，變身成夾公仔機店，每當放學時段，不難看見一大群中小學生蜂擁而至，把一張張紙幣放進兌換機內，當中更不乏面額100及500的紙幣，令人咋舌，不禁令人擔心夾公仔機成1為了年輕一代的「賭桌」。

註冊社工凌婉君表示，夾公仔和賭博十分接近，兩者取得勝利的關鍵都不是付出努力來獲取相應的成果，夾公仔機為小朋友帶來的成功感是令他們上癮的重要原因之一。

獎品趨高價值 初中生日花千元望以小博大

以往的夾公仔機顧名思義，是夾「公仔」，一般較為成熟的學生只為娛樂和享受挑戰成功的快感，但近來的夾公仔機獎品卻趨貴重化，其物質的誘因大大增加，小至超市現金券大至新款智能手機都能「夾」到，吸引一群學生以小博大。

記者親身前往旺角一間大型夾公仔店舖了解，發現中午時段已有不少中小學生到場遊玩，不少更是考完試提早放學，專程來玩，每人手裏都拿著一個裝滿5元硬幣的膠籃，而場內更有一部機是以iPhone11為大獎，翻查獎品型號的64G白色手機官方價格為5999港元，職員更透露場內最賺錢的就是這部機！

有成功夾中iPhone11的學生對記者表示，在中獎後會聯絡該部機的台主，再相約另一時間見面「領獎」，除了拿取iPhone11，台主更提出另一選擇，得獎者可折現取現金，以該機價的85折計算，即可拿走約5100港元。

記者上前與正在玩該部機的三位初中學生對話，得知其中一位兌換了1000元左右，他的朋友更笑言：「唉，我已經沉迷賭博！」然後邊說邊把5元硬幣投放在機器中，他們更有獨特的信念，認為「望住就衰梗」，因此有時按下夾子後便擰轉頭祈禱，待完成後再查看結果。短短五分鐘，這幾位同學合共消費了約二百元在該台機器上，並沒有中任何獎。至於這些學生的錢從何而來，當然家長的零用錢是一部分，也有些是夾到獎品後與夾公仔機台主「套現」賺取的。

【夾公仔機・有伏】廿蚊夾iPhone、鑽戒 新式夾公仔店或犯賭博例

以高價獎品作招徠做法新穎，不過，據《有獎娛樂遊戲牌照》規定，任何人士就一個中獎機會付出的款項不得超過$5，持牌人亦不得提供現金獎，分發或提供的個別獎品，價值都不得超過 $300，換言之，一局超過 $5、提供智能手機、鑽石戒指、名牌耳機等高商額商品，皆違反牌照條款。民政事務署回覆《香港01》指，若有人違反牌照條件，持牌人可能會遭檢控，而牌照處亦可能因而撤銷有關牌照。

民政事務署發言人又指，未領牌照經營有獎娛樂博彩遊戲，警務處會視乎實際營運情況作出處理，有機會根據《賭博條例》第5條關於營辦、管理或以其他方式控制賭場的條文，對有關人士作出檢控。循簡易程序定罪後，有關人士最高可被罰款五百萬元及監禁2年；如循公訴程序定罪，則最高被罰款五百萬元及監禁7年。

開賭扮做生意
己舉報

小學雞好矛盾
幫邊邊好呢

戇鳩
無錢賺你會去做?
你係傻仔定你大愛好多錢想幫人賺錢呀?
搵個借口都咁撚戇鳩
搞夾公仔真係懞撚黎

全租出但唔夠交租
真係搞手但求打個和咩
你係公開就公開哂全部啦

點解你講野一舊舊
邊到鄉下
又"" 又「」
講粗口係咪會打冷震

真係睇唔明你講乜野

你明顯擺錯重點
我費事係度引你推post
明既會明

"撚樣"用啱，"裝逼"用錯，所以1999

大佬b就識....

佢講冇嘢可以輸呢一句嗰陣真係笑咗

昆d細路咪得囉

香港d夾公仔機真心搵苯

泥馬咁又有機會翻身。
一個人死好命真係好緊要

所以係咪應該
咁你仲覺唔覺得所有人都要補貼？
補貼依啲仆街繼續害人？

你老味依家我好懷疑佢地盤數有古惑
可以點做？

睇下佢幫邊一邊啦，話唔定俾人踩多腳呢

香港沉迷夾公仔個啲都奇行種咁 好似巴膠鐵膠

點解會咁....

香港最撚多奇鳩怪嘅人架啦
一般又無學識
又無目標
咪擺埋d on9行為做目標

重過架私家車

老牛聲好難頂

彩虹風險有幾高可以憑肉眼判斷，都算明買明賣
但夾公仔機隻爪任佢set, 唔透明

無讀書 講野果然九唔搭八 條肥閪知唔知自己講緊乜嘢架 講到咁難做就執柒咗佢啦 擘大眼講大話 睇撚住你租機比youtuber 片都大撚把 攪屎棍成team人都租過啦 後尾知無肉食都止蝕離場 你地講到咁撚好搵去水9人租機 做乜唔自己做埋呀細b仔 係咪條b細就大撚哂呀 講野語氣成個爛仔咁又要懶係文雅咁學人回應

有d台主可能真係想宣揚呢種夾公仔文化都可以理解但唔好神聖化 乜撚嘢享受過程

哈哈愈講愈衰 係喇明喇~ 係呃人就呃人啦 專業呃

呢個可能已經好多人中左招

咁都仲要反駁？抵撚死啲層壓式撚
講到咁好咪係因為之前想R政府資助先爆出嚟

仲有台灣個咩再不瘋狂
鬧到搵黑社會去踩人場 不停出片屌對方
唔知真係以為過左海啲野高質啲

咁樣其實殺人又點wo

點解有人會睇呢班垃圾

賺埋賺埋D台主租金隨時連稅都無報過
都唔知呢班搞夾公仔既人有無瞞稅

電競館成個場月租七位數

佔地2萬5千呎，坐落於旺角麥花臣球場側的CGA（Cyber Games Arena），是全港首批24小時大型綜合電競館。究竟這個造價達3000萬的電競館裡有什麼設施？為什麼他們會選擇將資金投放於興建全亞洲最大的電競館？拾捌堂親自請來天時軟件（Timeless Software）項目經理，CGA董事Ronald Tan（陳逸晉），為大家講解CGA的電競夢！

「為什麼香港不能有電競業？要讓電競業發展起來，我們就要有專業的設備配套，改善整個行業的形象，令家長明白電競是怎樣的一回事！」Ronald和拾捌堂介紹他最初投資CGA的初衷時這樣說。 「我們為了租下這個場館，每月要向遊協（香港遊樂場協會）付上7位數字以上的租金之餘，亦要舉辦一些與培養青少年有關的活動。為什麼我們要在電競業投入巨大的資源？就是為了在離不開手遊和電腦遊戲的今天，為年輕人提供多一個發展渠道—就是電競行業！」家族生意是從事軟件及資訊科技，以及礦業的上市集團天時軟件的Ronald說。

到於實際租金可能香港遊樂場協會度會查到

大J怒「夾公仔」"行業"昆水

我睇完依個post上咗轉youtube睇下

留咗個言係隔離post#715

依兩條仆街話自己唔係呃人真係好難信

睇怕佢講到自己蝕到咁都無錢請會計架啦
唔怪得啲數咁亂啦

係時候叫政苦幫佢check下啦

唔係太識夾公仔
冇睇兩個YouTuber
純粹 字幕錯別字真係好多

冇聽晒 但佢個個月都拎資產去同收支計?
咁你玩晒啦 咁計你實個個月都蝕架

旁術泥馬
幾時出嚟比黃牌加帶波

水貨客大聯盟仲有資格拎過夾公仔

咁我就唔明
你咪去返個兩個底褲好黃 既channel 討論囉

屌 咩叫捱過反送中
反送中行為好負面咩
手足上街遊行為香港
你話反送中影響你地要捱過
咁黃呀

其實佢哋呢啲算唔算係又要做雞又要攞貞節牌坊
屌你老母想搵錢就搵錢啦唔好喺度講到咁冠冕堂皇話自己幾撚偉大
開得呢啲夾公仔鋪或者水人哋做台主仲唔係想搵錢

屌
想搵借口扮無錢賺姐
每部夾公仔機既錢台主1-3個月租佢就回本啦之後賺既純利除左拎去交租電之外會無得賺?

條友乜水，真心聽都未聽過
幾廿歲人又肥過肥絲大隻
竟然叫細b

唔好google 細細粒

甩皮甩骨
唔死都無用啦d死肥仔

係要自己沖出嚟 唔出呢條片都冇人會理你lmao

咪撚玩啦，真係咁好賺咩。
（我唔理你係咪騙局定係層壓式）
做生意實賺㗎。

細b 即係屎來母？無睇過

從來唔信佢地係黃

唔出黎回應等執 而家死撐住先 好快屎萊姆都會參戰 到時好睇

舊屎叫黃?
之前去四川開公司,蝕到仆街走返黎香港
不停拍淘寶垃圾開箱
仲要入埋英皇做"偽人"
唔好以為佢反送中有出黎講過1-2句就可以做到黃先得架

所以有機會
總之佢電子雞單野馬神出來擋晒刀
而家巨龍果邊 又開新戰線

總之暫時佢個勢就好似match point個主角咁 運氣勝於一切

1: 間館鋪租無記錯係80幾萬，連埋成間館既開支一個月接近120萬左右
3: 其實未加租之前一個月都係返到50幾萬，距離盈收打和有排
4: 事實的確唔係靠哂夾公仔去交間館租，但其實所有生意加埋都唔夠打和亦係事實

呢幾點真係好戇鳩咁我係棟大廈到租一間鋪做生意係咪又可以拎哂成棟大廈所有單位啲租加埋當成本丫？
其他部門蝕要搵夾公仔機黎填氹就話蝕丫？

2個人黎,YOUTUBER界二打六,身型同舊屎差唔多only

人地真係黃list入面

成間cga 2萬5呎 120萬租
跟住話夾公仔個part 純利得40萬唔夠交晒成個館既租就話夾公仔賺唔到錢

講事實或者反映番少少意見就係鬥黃

comment剩係識覆 你想__我無辦法
依家係你講野澄清無說服力呀on9
懶型出條片比人駁又無辦法又話唔想上第二個平台
個腦係咪壞撚左
cga d人係咪全部都咁on9

講到youtube唔洗賺錢又放咁多廣告
屌你老母

夾公仔機都有生命力

sorry我從來唔當條大陸仔係黃囉,有黃list都唔係要人夾硬當佢黃

應該中華文化幾千年一直都係咁既傳統就真，不過支那外加完全地極端自私到無視埋人性變種做世界毒瘤咁解姐，小農基因既劣根性其實比比皆是，不分地域

9: 你地成日話個夾鬆，但你地無去認真討論過呢樣野既玩法，咁永遠無討論空間

次次見人玩 以為自己入左機舖
望住d人 chok直直bird 極咁

含撚啦要靠個夾飛個公仔埋去
完未夾唔到野 鬆過柒婆個閪
玩你老母咩

果30萬俾人唱嘅散銀都係負債支出黎

全部人都知cga老闆係奶共啦
人地台灣之前先踢爆左夾公仔係呃人錢叫人唔好再夾

前排台灣唔係先爆過話啲批發商水鳩人做台主

高價供應啲垃圾淘寶貨比人，到時無人夾啲垃圾就同佢講啲貨依家唔值咁多錢回收價就係咁低

屎萊姆條友又住大陸又剩，夾埋啲廠商自己做批發都唔出奇，反正個business model喺台灣點work喺香港都可以照用，唔怪得依排無啦啦多咁多夾公仔機鋪頭

啱呀輸打贏要。如果多人夾係咪會交返多啲稅先？
唔係嘅收皮啦

夾公仔師

稅都唔知有冇交
憑咩出黎claim錢

識少少相學
幾條肥閪都係偽君子相
淘寶開箱完
因為香港人身份比支那寶睇淡同放棄
就翻香港扮黃繼續賺錢
屎閪姆呢d仆街含家產唔死都無用

其實真係願者上釣

街邊咁多撚知邊個開，大j又唔係會火魔全部夾公仔鋪

呢班人剩係租鋪收台主租金賺錢,完全唔知呢班人有無報稅添啦

篤尿就黃

屎來母d 片唔係淘寶開箱，就係掃街食辣，再唔係就係夾公仔。 低質youtuber

攬炒啦 屌你老母 愈開愈撚多
差唔多同藥房有得比

係呀咩行業都要去攞 但係諗下呢你哋台主有冇份拎到先得 咪又係嗰班場主
幾時輪到台主

痴線。唔好係到玩689啲語言藝術啦。裝修。公仔機點會計落去架。當人未做這生意阿。一般都計回本期架啦。20萬旺角樓上鋪大把啦呎租咪26~40 。一個月連人工要成球。吹大啲

聽完都知吹水。平租5千5 講到俾人賺錢咁。咁做咩唔簽夠二年。簽半年加租
根本銷售手法去吸客租機。出面大把用咁手法啦。信佢都低能

香港電競界/youtube充斥垃圾
呢個係常識

之前就住四川,娶個四川妹做老婆,係四川開公司,幫淘寶拍宣傳片(入埋淘寶公司拍),之後做唔掂先返黎香港搵食入英皇做偽人,繼續拍淘寶垃圾開箱片

根本唔覺佢有幾黃

屌 佢講自己開店賺得比人多 我好認同
但佢開頭又講唔夠交租真係
公仔機 佔地四分一 你攞全租去計

搞臭晒英皇個朵

細B好心你份人有骨氣就爆大j啲黑材料出黎
上次比人由頭屌到落尾都係打篇野交待幾句

「我們為了租下這個場館，每月要向遊協（香港遊樂場協會）付上7位數字以上的租金之餘

人哋交7位數以上
即係8位數
成千萬租

果三十萬 營運碎銀。都當支出。個細B自己用左阿。每個月都要放三十萬落去阿

是撚但啦 關我撚事咩

史萊姆長住大陸

無當過佢係香港人

好似你咁影大頭鬥黃？

9: 你地成日話個夾鬆，但你地無去認真討論過呢樣野既玩法，咁永遠無討論空間

大J呢D咪醒, 識製造話題
你估人地90幾萬subscribe流
其他人爭著拍片屌佢先好笑
十足打工仔護著老闆咁

又讀錯字又打錯字

「巨有」利益

「陳述」讀成「秦述」

Spin 讀左唔知咩

聽佢講野真係好辛苦

係既.夾鬆就要識"超能力"呢個技術去玩

當所有人都戇鳩

有五毛入嚟洗底

CGA真係執柒左佢算啦
淨係識抄
見台灣做公仔做得起又做公仔
見中國(以前)/台灣拍狼人殺又學人拍狼人殺但係ｄ人全部都低端，綜藝又無實力又無

邊個係細b

大J啱啱開咗post 還拖

Cga佢開？

大J有講過佢本身無指名係邊班人做呢樣野
如果有既代表有人對號入座自認呃錢

結果真係有人衝出黎想抗辯

蝕住開鋪比人賺，良心

今次撐大j 啦， 屎來母集團成班垃圾

準則？
你話佢唔黃就唔黃？

佢條撚樣點做得掂
藝人又唔係藝人
樣又無 技能又無
cga單野擺明係官商勾結架啦
搞間館都on鳩
推電競搞場館搞網吧
r到政府比佢開館
紅底資金再走資
間館都唔撚係為左賺錢架啦
10年前war3年代都話有機嘅
宜家網吧執都執柒哂啦
仲要條咩細b
manage 間館
食屎啦擺前係比人推出嚟做前線
再比個職位嘅爛頭卒
租撚左機嘅on9仔快d cut cost啦真心
d紅底資金走撚完資一定會執笠走場

人地個d好有文化好有教養，屎萊姆呢d youtuber狗也不屌

影藍絲又鬥黃？本身藍點鬥黃？

128萬係開業成本

點解佢不斷講每個月百幾萬開資，60幾萬收入唔夠交租？
個個月開新鋪？

我又唔明點解要出嚟回應
賺錢咪賺錢 有咩問題

但佢而家講到自己好似開善堂咁就嘔心囉

佢淨係用公仔機果part交過百萬租就出黎講蝕住做

大j已經豁左出去 仲想同大j鬥？

睇晒成條片
講到自己企喺道德高地咁
係全世界既錯, 係大丁亂講層壓唔識野
係你地唔知租貴 唔撚知啲公仔機貴, 而家仲蝕住做, 未回到本, 平價引台主入黎, 唔介意人地點睇呢行
好偉大呀 睇到眼都濕埋
但呢個時期照加番台主價, 半年就應該學識如何從被水魚變成水魚番人 好聖人呀

不停開無限開連續開,個個月開鋪個個月都蝕緊錢仲要繼續做,個概念好撚正
無得賺你開條撚咩,做生意不停蝕錢你仲有成本去做?
條友真係咩都唔識架喎

Asset唔係asset黎
啲機月月清定係要一炮過還？
間舖2萬呎自問公仔area3000幾呎
全部舖租count落依條line度
蝕呀

呢類局你join過一次就明
重點﹕點解而家武肺，你都堅持要加台主租？由5500 加到7500? 你話比個機會新手台主優惠價，吸收下經驗，摸下個經營模式，咁呢家鋪都唔開都要加人地四成租，你真係幾巴閉喎。

先講一個現象，80/20定律，八成生意會集中係兩成嘅機手上，所以點解史萊姆拍片果陣要集中SELL佢自家機，噴5蚊換一部iphone真係好爽皮啊。但係問題係其他機放係度會係蝕，咪用5500打比人做囉。無論你點做，收入都唔會平均，都係服從80/20定律。

點解要新手，因為我地老手唔會咁經營的，要教人就手把手咁教，分成只會係三四個人嘅組合。招太多新手係唔work，一堆心態爆炸的人做唔到大事。

當然我要係新台主度揾收入就另計啦，佢講咩創意呀、學做生意呀、摸下賺蝕位呀，我敢話佢應該唔會點教台主做生意，因為佢要嘅係租，同埋加租丫嘛。

個個都好似佢咁講盤數
無人有得賺架喎

想知台灣有無講波佬類型嘅youtuber

好on9
拎d開業成本逐個月計
一係咪撚解釋啦咪撚懶係做善事咁
要解釋又含糊講條租，直接講就得啦
當人on9.咩

梗係啦,平時賺開咁撚多,最近少左人出街玩夾公仔,政府仲要封14日
呢段時間無錢賺咪要係台主身上面攞返囉,佢自己做場主根本無可能蝕
最蝕就係班台主,月月供款俾場主袋袋平安

邊撚個細B
大佬B我就識

我唔睇條片
大J vs 細B
都知邊個贏啦下化

之前bump 先講台灣夾公仔係呃錢
Bump d 片好正成日教人賺錢
但賺完捐出去同做正確既事 叫人反思下

有冇 link 重温

大咪頭馬

原來幾百萬係做慈善警世 好偉大

投資唔洗頂個風險？
糧要出 你公司搞唔掂關我撚事
屌你老闆 捱唔住咪執笠收皮囉

佢話佢蝕呀
開舖裝修公仔機枱枱櫈櫈同果30萬同人唱嘅5蚊散子都係支出黎要月月放落去條數度計

成間公司同政府合作咁多次 都話冇關係

買股票輸左都應該要有補償

不嬲台主都係幫場主賺錢
基本上做台主冇肉食
台灣一早係咁
識做一定係做場主，然後搵台主（下線）幫你賺錢

以前覺得大J份人好串冇朋友
依家覺得只係講嘢太直

要吸血緊係有生命力啦

所以話呢班撚樣開夾公仔場全部都唔知有無瞞稅,係時候報稅局check下呢班人

培養新一代台主，搞手只求打個和，最緊要大家開開心心

呢條傻鳩 好多位都係用我唔多作回應啦 分明身有屎 靠得屎來姆既都係垃圾 全行汁柒佢

留名一陣睇

佢咁有名上哂岸,洗咩同班二打六靠痴博出位既人上位既做朋友,幾直都無所謂

講真啦
夾公仔機 就算好到日本咁會幫下你夾到
我都覺得係呃錢嘅
你呢班所謂嘅老闆憑咩覺得係搞手但求打個和呢

條片唔係重點
重點係宜家引哂呢班夾公仔台主/場主出來討論

條友見上次伍乞衣拎住唔知道行情呢個point屌大j
今次照板煮碗講返同一樣既野話人唔知行情亂講野
求其提啲數字出嚟就覺得人哋會信都on撚9
問題依家係佢哋個營運模式有問題呃鳩人
就算俾佢吹到蝕緊錢咪一樣都係有問題係度偷換概念
用佢個邏輯咁用層壓式宣傳但係賺唔到錢嘅話就等於冇問題？
我去打劫但係搶唔到錢坐埋監，成本蝕哂，咁我打劫就係冇問題？
何況邊撚個會信佢蝕錢都開咁多間

拍廣告都係為興趣

要同屎萊姆/細B/天才/ON9咸竹瘋
做朋友?你做埋我個份

佢未上位前都係咁直 係性格問題

梗係啦,大拿拿幾百萬成千萬既"生意"連核數師都唔請返黎整好條數,佢d數邊有人知賺定蝕,咪係度鳩up當秘笈

LM

哎呀呀原來你唔係淨係屌泛民
仲要屌埋黃既人日日咁努力賺左幾多毛

俾人屌到應一應就扮傻扮無知

例如電莖陳妓

我真係想除左NAMCO之外，TAITO, SEGA 都黎香港開鋪

曲直唔分？學下班傻鳩咩都屌人鬥黃咋

正大J係咪要親自出馬，將細B斬於馬下

追post 追得好辛苦, 我先睇左大J 條片, 再睇細B條片回應
我到而家都唔係好重點係咩?
真心唔明, 細B佢地水班台主落搭有咩問題(可能我自己道德低線太低)
假設有辦法做到零租金, 夾機零成本, 公仔零成本, 請人管理個場唔駛錢, 水電媒唔洗錢, 只要唔係拎槍指住人租機, 收返人每月5500有咩問題?
定係細B佢地用左D不合法手法迫人落搭?

兩睇既，正如商場都要有啲大鋪放喺角落嚟帶旺人流，有人流先有人望吓你部機
商場上你度我我度你，一心諗人哋俾錢你賺係好on9, 當然亦有winwin，不過分餅都唔會5050，諗住公平兩個字去做生意都幾戇鳩
p.s. 唔知有冇層壓，佢又唔駁依點，層壓就真係老土騙局

講級數講實力講知名度，香港無咩幾個YOUTUBER做到大J對手啦
之前伍公子都係因為開正自己個範先有得反駁下

想睇戰神SIGMA講返兩嘴

淘寶貨10蚊件講到自己蝕住做
好心自己摺埋啦

呢排係唔係無野好拍
youtube班傻尻內戰
咩短丁 班女權呀 周圍開火

冇問題，比人坤果班人都係蠢同貪。
但大J踢爆佢個騙局，減少左人比佢坤，佢咪唔高興囉。

最衰大J啦，阻人搵食。係咪咁？

屎仔靠咩搵食，大j靠咩搵食，有腦都諗到邊個先真真搵錢

黃乜鳩呀？死曱甴咪撚亂講屎哥哥屎萊姆係藍囉
深入敵陣分化你班垃圾，係我地所有藍絲嘅榜樣嚟

兩條都係仆街來

今次佢會幫邊一個

我自己咁理解

你做無問題
賺到錢亦係你叻仔
搞呢d分租台主，我感覺同租個場番黎做2房東係一樣，賺錢無問題

屌，但唔好講撚到做善事咁啦
總之個計數方法誤導人到仆街
一係你咪撚講，懶係想公開透明咁

食住黃絲d路上位，而家無野拍味搵野開波
釣下魚 搵野屌 搵班kol開拖 谷點擊數

義海價租金 教新手入場

同連登仔一樣講中晒

同廠攞仲唔洗10蚊咁貴啦

佢要攞CGA個租金去計個成本已經
痴撚線一個細細嘅夾公仔區幫你交到麥花臣匯個場一半租，你同我講唔係叫暴利
自己喺到偷換概念以為無人知，人哋屌你成個行業你就拉埋電競館嗰營運落水，你係得嘅

準則就係 我覺得佢黃就黃 我覺得佢藍就藍
係咪咁撚樣？

點解呢班7頭都可以咁多人睇佢 係咪咁無聊

過下招先好睇

手足黎
尊重返

聽完更清楚係呃人

唔係暴利 但一定係騙局

真係無睇呀
大j同屎都無睇
咁我柒留言先得未
繼續屌我

睇黎某件垃圾同某d人有關係喎
難怪諗住解釋自己"蝕緊錢"D數亂過亂世佳人

追返上面post 比人屌緊垃圾 扮黃啦 尊重返

呢個真
人地外國咪一樣狗咬狗
係冇擺上台姐

香港人過招不知幾好睇

成班肥佬出黎話蝕住做生意真係好 9肉酸

( Show Blocked User - 失業毒男 )

邊撚度手足?
有捐過錢?

2個夾來各自做大人流 正 雙贏

講夾公仔機youtuber騙局點可以無Anson同波波，呃撚左幾多宅男fans租機，最後尖沙咀個夾公仔場仲執撚埋。

大家可以留意下邊一批Youtuber經常拍夾公仔機片，大J今次得罪左個龐大利益集團

youtube界始祖宅男俱樂部都因財失義解散埋（3）

老老豆豆

夾公仔 比錢namco 賺 都唔去細鋪夾啦
見到果堆大陸機都知食硬你

教你，比個優惠價你學做
想新手台主好，blablabla
嘩我聽到一半都覺得好撚似傳銷

係開善堂就咪撚收錢比人任夾啦戅鳩

門徒劉德華

佢打緊cga工

有捐過錢先係手足？又鬥黃？

2021年 黃絲人數：700萬

扮黃=黃

2021年 黃絲人數：700萬

原力

呢啲就on9啦
大J俾人搞嘅話第一個俾人懷疑

蠢老鼠

擺明求其講d牌子名懶pro
等人覺得佢地專業

垃圾講廢話聽左一陣就唔想聽
負評多過正評

咪就係問你 佢做過咩
搵錢搵咁多
但係一D都冇幫過手足就話係手足

肥人最忌有自信

香港除左電子雞
仲有電子賭場

呢個位我記得上手允記都冇乜人流

睇到佢講唱5蚊銀都當開業成本就唔撚洗睇
講到好似攞唔返咁

你肯定你知自己講緊咩

神仙b都唔識 好打有限

減價同車路士練波咪有人流

咁都有得blame the victim

戇鳩囉咁都算成本

爬咗陣po，個騙局位似乎係個台主概念，喺開業要守既時候就租俾人，之後加租逼走人咪可以食曬，真係我都賺夠好想俾人賺吓既frd

假到仆街
真係有人信？

係咪代表抗爭阻佢搵食？

男神戰隊
佢地都係深黃

cga背景藍到仆街

洗唔洗咁絕

點會唔係暴利
根據個細b講既野
佢用佔整個場1/4區域既公仔機區就賺返個場60%以上租金，利潤有成30個%以上，仲唔叫暴利？

屎萊姆真係好垃圾都唔明點解仲有人睇 細b就講都廢事

屎大係同周庭 游惠貞同等級數既抗爭者
我支持佢

又有花生食
夾公仔機=賺學生後生零用錢
叻呀阿屎自由市場賺人錢講良知無錯

間野中資黎 係有員工放人入去休息下同飲啖水 之後就話佢黃

話自己冇錢賺

屎哥哥係深黃
一定唔會呃我地錢

佢講果個鋪租成本 仲要係成間館既鋪租

入面咁多cam
d電競野比起出面貴20-30% 水尻人

泥馬呢排又撩完sigma隻揪 都好唔得閒

你老味塊面咁撚污糟副眼鏡就咁撚乾淨

拎2018年既相黎屌2020既人

嘩真係好撚辛酸

佢狼人殺班kol 柒撚到

WHO?

大J一條片引哂D牛鬼蛇神出黎抗辯

大丁呢條撚樣個格真係好仆街

泥馬幾時出埋第2 part 球賽

細b收皮啦
淨係話賺唔到錢 扮好人話租舖好貴
但第二句就話間舖仲有經營網吧
從來冇否認過夾公仔就係層壓式
不斷洗曬底話自己係好人 咩台主好用心經營

外國都有Logan Paul同Jake Paul兩兄弟，比其他youtuber笑到面黃，柒勁多鑊

Pewdiepie都試過比條女屈歧視玩copy strikes ，後來爆出條女成日用呢招claim晒其他人啲片嘅錢，又爆出同Twitch 有特別關係，犯規都無事

其實外國都好多youtuber大戰
台灣都有，只係大家以為香港人特別中意狗咬狗

出過聲佢就唔可以再係大陸搵食
黃係一單夾公仔係另一單
唔可以溝埋黎講
大j先前都好多人攻擊
依兩三年無咁串

痴線 啲台主講到自己做善事咁
好似啲倫敦金佬

其實我真係唔係好明呢個所謂嘅細B出呢條片嘅意思係何在
人哋都冇指名道姓開名話係邊個但班人就係要沖出嚟柒

其實自由市場，有強姦無焗賭，個行業無商業價值自然無人幫襯無人開舖。

大J屌一大輪係層壓式銷售個point值得探討下，但又俾唔出咩證據其他KOL點透過自己影響力搵下線呃錢。大J鳩噏都唔係新鮮事，早輪先俾做媒體製作嘅屌到開花。

聽返上面細B段片，有解釋做生意無非係為賺錢，做舖主成本唔細，無暴利哩回事，但避重就輕講自己唔知咩係層壓式銷售，答啲唔答啲。

講到尾，私怨撚公開喺網上屌嚟屌去兩邊都肉酸。

補貨管理正常都夾埋一齊搵人搞先合乎經濟效益，而唔係個個台主自己去搞再氹返自己真係做緊生意

我唔理你邊個黃邊個扮黃啦, 比人踢爆完呢門生意呃人錢就撲出黎認屎認屁, 總之做生意既野, 除非你係社企/政治組織, 如果唔係既豬閪都唔信你蝕住做啦, 呃人就呃人啦屌你老母, 舊屎陣營都唔係第一日出黎R錢架啦, Youtuber咁撚好搵又買樓又盛咩

巨龍真戰神，開團戰真係一流，希望佢頂得順啦，條屎後面成個利益集團咁大，食多陣花生都好

大丁都無點名 衝出黎做咩?

佢中間好似係粒磁石

見到d水魚開始流走 梗係出片扮到自己蝕住做咁啦

同教人炒股一樣 俾錢黎上堂既 我先係一定賺個個

你炒股輸錢又唔關我事

咪同支那粉紅一樣講中死穴即刻衝出黎護主囉

屌,成班垃圾場主做媒都唔好咁明顯啦

未玩過唔係好清楚， 佢前期係咁chok隻爪有乜意義？

唔洗阿大J踢爆啦，都應該自己知自己事啦吓話
係香港都應該知夾公仔機係呃人嫁啦
你個找咁嘅款都可以話自己做緊生意，做生意真係易做

愈聽愈覺得係呃人， 你鋪我就撐大J
咩台主，咩經驗，收皮啦!

以實力黎做賣點既中國GODLIE狼人殺都做左四季做唔住上年執柒左啦 (以前有追開黎消磨時間)
綜藝我又唔覺得呢班人有，上集有AUMAN先睇一睇，成班又低端又無綜藝

"spit"左個風向都讀得出柒到即刻熄左條片

因為好撚多香港/台灣既台主set到個瓜一升上去會鬆開
所以有d人玩夾公仔機係會諗住chok隻爪落去爪實個下件野可以fing條野去出口度避左隻爪升上頂會鬆爪個下

姐係話條片入面條友狂chok隻爪係想"扮"佢有技術咁去爪件野

AUMAN 就收皮 偽黃撚

訓左幾耐？
唔做野都係手足
撐警都可以係黃

2021年 黃絲人數：700萬

學佢老母

逆市加租真係痴撚線

who

所以話香港真係好多支那格
屌你呃鳩人比人踢爆仲講埋一堆歪理
以為下下扮吓嬲扮吓可憐博同情就過到骨
講多2講就會話香港人唔撐自己人
真係當香港人白痴
呢班人唔去做政府真係浪費

香港youtuber最多人睇嘅內容永遠係花生

果30萬5蚊銀都叫開支？

係咪出於私怨我都唔CARE，不過多少關公眾利益事，其一係CLAIM緊政府，其二似騙局
不過係咪騙局都難講，商業就係呃呃氹氹，好可能都係用下線依招去水多啲人租機，轉嫁成本

佢講得岩呀，讀得書少

條片睇左2分鐘熄左

d point 7到傻

租上租犯法喎 唔知佢地算唔算

笑撚左

好撚好笑
所有呢啲呃人嘅行業永遠都講到自己好專業 好多野要學 又話要教人又剩

推

講講下又幾似傳銷

人地屌騙案 都可以走去話佢批鬥黃

我有冇理解錯？

果然肥閪都係仆街

泥馬乜水黎？講嘢1999，東一忽西一忽，唔明點解有人睇。

班五毛唔洗理啦
其實班五毛真係幾蠢
次次一見到真黃都忍唔著出黎柒
有少少腦既人靠佢地真係分到邊d真黃邊d偽黃

巨龍香港youtube戰神真係無改錯名，雖然佢都唔係好得去邊，但係對付呢d垃圾一流，條世界佬後面咁多人跟佢搵食，無得夾公仔，唔知邊個收皮先呢

梗係無啦,條友當唱出黎既5蚊銀=代幣

冒險樂園個D代幣就真係成本啦

細b係咪話人地係雞個個

達：唔通我專登話畀你聽：喂，老友，我呃你架，你唔好信嗱。噉呀？須知呃人呢唔係十分光彩架嘛。所以綜合整件事呢，並唔係我嘅錯，係你自己戇居。

好多人事實都咁諗

好型阿 男神bbb

即係話chok隻爪係落完去上升嗰下先有用？ 但係我見佢一放落去已經停咗手， 而且隻爪之後升返到最高點都冇放開

書都讀唔成，咁嘅肥柒都可以做KOL，本身都柒到唔敢睇，全部都三尖八角，又毫無特色，Youtube界mk

都幾撚痴線，當人傻定乜野？大大支野咁計出黎，仲要理直氣壯

花生都賣晒了

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

TIK LEE條垃圾又借d意彈出黎

話自己唔埋堆轉個頭同KZEE個班玩彈珠玩抽卡

因為佢條片係宣傳佢地既機"易夾"先無咁易俾你睇到隻爪會鬆開個下

最撚好笑就係話開鋪蝕住黎做 訓撚醒未丫 蝕住黎做你3個月就BYEBYE啦
你老闆開善堂丫? 洗唔洗去TVB開個籌款節目度水丫?

佢將買機錢當左做個個月都要買
個30萬5蚊 又係個個月都要蝕左
連數都唔識計仲學人做生意

每個月開支70K 加電費加租金
但係佢1個月賺53萬
扣扣埋埋1個月起馬賺20萬 7個月回本
之後月賺20萬

其實層壓都係銷售手法，問題係好多呢類野都係賣緊垃圾

夾公仔機台主，做搞手其實咪同劏房差唔多
問題係，佢劏完收租金差價，做生意既風險比晒你，搵夠水魚，佢就真係冇得輸

之前有類夾公仔既合約重限埋貨源，有心可以玩死租戶

我覺得最大問題，都係期望同實際

頭啖湯咪賺，如果開到7-11咁，市場飽和，搞手咪肥囉，低風險，至於台主租戶到時爭崩頭，邊度有肉食

今時今日重有人信？

我賺夠啦，有錢齊齊搵

只能怪佢地太年輕啦

成件事未必係騙局，但，如果我係搞手，我同時每區租十個場，每個場放50部，係人都知道最終市場會飽和啦。。。不過我唔care，因為搞手點都有租收，我話知班台主輸到仆__

重有冇人記得，香港呢幾年玩過咩？ 共享單車（全滅），外賣（死剩2間），共享office(死左7成）。。。。

冇班友咁豬，搞手點有錢換大屋買名牌

佢仲衰過「我都賺夠喇係時候俾其他人賺下」
講到咁難賺好慘你又做？

爛鳩屎

笑撚死人咩
YouTuber互屌不嬲都有
近近地台灣咁講
淨係拎同樣玩神魔之塔嘅channel
阿紅同小許兩個已經嘈過一大輪

拎外國嘅話
健身界嘅Every Damn Day Fitness直頭出哂名
出名在屌鳩啲KOL放錯嘅健身資訊出嚟
基本上好多YouTube fitness channel都被佢屌過
Shredded Sports Science又係

現實係YouTube界良莠不齊
有錯就要屌
The Verge之前出咗條砌機片
錯撚到七彩
差唔多全YouTube關於PC build嘅channel都有屌佢
唔通呢啲又要合作拍片？

都唔知大J高手定點
大J屌人係好有破綻咁屌，搞到人好想駁鳩佢
一衝出嚟點知俾人機關槍掃射，死到直一直

大J長期型完又柒柒完又型
你哋呢班跟喺後面既攰唔攰

撐大j 公仔機係呃9人錢，傻仔先去送錢比人

破綻係佢真係唔識
計製作開支單野都知咩事啦
唔好當佢神人好無好撚嘔

所以話細B呢條傻鳩衝住出黎柒住縮返入去佢個龜頭度囉
諗住學某公子咁扮做行業分析成條數
點知為左"蝕住做"俾人睇,條數錯漏百出

就係講嚟講去都無層壓式銷售嘅證據。賺唔賺到，有無暴利哩啲根本無討論價值。

講真..who fucking cares

大丁哥你好撚型
屌晒班垃圾夾公仔呃人黨收皮

巨龍成日周圍咬
唔花心機令自己頻道更高質 而去屌人引話題

食撚屎啦死肥鳩 個名又柒 好人好姐叫屎來冇 屙唔撚到屎呀?
呢鑊撐硬大J 屌你個閪我老豆自僱都未有subsidy 幾時輪到你條肥鳩

講乜撚野生命力，講到自己好可憐，收皮啦

細b呢啲老mk真係買少見少
嗰陣勁舞團年代見佢已經係咁mk
過咗十幾年都係無撚變過
將佢同youtuber拉上關係即刻搞cheap咗件事

做cga 唔藍都唔會做啦 上面都有巴打貼咗新聞間垃圾cga同乜鳩創科局大把利益輸送

夾個公仔唔講以為打緊街霸

咁公道講句
同人合作crossover打下幾次機未必叫埋堆既
有痴人著數個d先叫埋堆

唔明點解仲有人去細B個場
佢個場咪者係CGA個場
人地CGA高層黎
出左名唔出糧比人
同講左好多次CGA係藍架架

唔知中學畢業未
同件垃圾mk慕容一鳩樣 中三輟學

咁佢講層壓式騙局套落呢D所謂台主,呢樣野醒少少既都知咩一回事
佢講得無錯喎,有人衝出黎上釣係佢自己蠢姐

屎來母 好似係鳥山明創作出黎
你知唔知個名點黎，係一隻啫喱狀態既怪物

cga夾公仔個場細b睇架，人地好辛苦含淚賺你地d錢

你都on9
你自己對人唔對事就唔好前設左我地都係
佢上次柒咗咪屌，今次岩咪撐
下下老屈我地當佢神人先撐佢，咁既手段仲想呃到人？
打稻草人打到咁

隔住個mon都feel到肥閪既酸臭味

"涯過反送中"
反送中咁難涯真係辛苦你喎

大J上次關於佢阿哥果段避重就輕都俾人屌左獲金架
但呢次我都撐佢
因為呢種騙局真係好撚賤,仲要吹到話我都係蝕住做黎教大家做生意,希望有錢齊齊搵,將呢行發揚光大
我屌你老母咩

屌人引話題邊夠某乞衣黎
你記得去屌埋佢

之前條傻閪賺唔夠咩

係咪咸竹瘋D人?
佢D論點又係差唔多

而家諗返起佢同世界佬之前搞youtuber party盤數都唔知係咪造出黎，巨龍選手又贏一仗

有人加入戰場

屌製作開支係屌緊政府浪費公帑
定係你覺得政府拍嗰條濕鳩片真係要成百萬
今時今日仲幫政府拍片 唔屌你屌邊個
同埋如果拎咩專業黎開脫 咁元朗17億天橋可唔可以話係建造業嘅專業 要design㗎wo 要搵材料㗎wo 17億好尋常係咪想咁？

同意ching話唔好當一個人神咁擺 大J有時係柒小小 但係佢計開支係對與錯 根本係觀點與角度嘅問題

講緊啲屎
屎啊 仲唔係深黃？
你班yellow nazi

自己9up到佢啲破綻係特登暴露出嚟引人
邊尻個得閒屈你，
你讚得佢好我咪同意你，
咁你讚得柒係要笑下架啦屌

摺埋啦

咁你又唔好將夾公仔同萬惡不赦嘅警犬相比。。。

有時真係唔係好想人身攻擊但睇佢個樣都知佢真係戇鳩

等睇好似泥馬比sigma一招ko咁

得個5000sub，邊撚個叫天才

聽到講咩夾唔到就代表你無技術玩"技術台"咪覺得呃錢就熄左,咩料
想賺人氣唔係咁樣賺囉,香港個D有撚技術台咩

連登仔會選擇性失明 話CGA前線都係手足唔好搞人
呢間野慣犯黎 除夕倒數果單又係咁 今次公仔機又係咁

大j今次贏到開巷，世界佬班靚出少句聲算啦，再衝出黎7就真係可以一炮過收囇佢地皮
btw，見到標題個夾公仔行業，笑到收唔到聲

傻唔傻鳩都好相對既，掉轉第個睇返自己都係一條傻鳩，少啲人落叠，社會資源去返啲有意義既地方冇壞
做生意係呃呃氹氹，不過吓吓咁低莊就好支那㗎喇

咁要屌就直接屌接政府野做啦
政府野係成日亂用公帑
但佢計果條on9數係直接影響其他業內人士正常報價
個個老闆拎住佢條數去搵crew
班crew風都唔使食
直接含撚算

兩個一擔擔 打左黃旗號
之後老是撩事

但我唔明層壓式同夾公仔有咩關係

屎大大明明表明自己係深黃，又有同一堆抗爭前線影沙龍大頭，乜連登仔唔係話不分化咩

唔表態又係黃，黑警/黨鐵前線又黃，點解佢唔係？

+1

都唔明呢d仆街點解會紅得起要樣無樣 要內涵無內涵

其運作模式通常為參與者、經營者透過介紹其他人加入而賺取佣金，這些佣金來自新會員的入會費，如此類推，一層壓一層，形如金字塔，而其組織、團隊或公司通常提供沒有「足夠市場、商業價值」的產品和服務，或者是以遠高於市價的價位來銷售其所謂的「產品」。此種商業模式手法至少已有上百年的歷史，而成熟的案例則出現在20世紀初的美國，如1919年時發生的龐氏騙局。在台灣取其有如鼠類繁殖速度之快而有「老鼠會」之別稱。

坐等CGA D前線員工出黎護主

呀屎快d出片回應呀

用理智去諗 大J其實係講得無錯 出發點亦岩。

就算佢上次屌鳩政府用成球野拍條鳩片都有佢嘅合理觀點，雖然並唔係適用於全部情況。

無論你同意唔同意大J都好 起碼令你地思考呢個問題

但夾公仔最多咪台主同場主，班台主冇可能分落去架

雖然我都唔鍾意依堆夾公仔kol
但又唔好攻擊人地個名

好撚on9

證明你真係好小睇外國youtube
戰神H3H3真係打過好多人

大J做乜週圍辣火頭

如果真係有佢所講所謂「高級技術台」
咁你有冇寫明先？
你唔寫即係預咗有啲唔識嘅人去夾
咁你係咪有心水人呀天才？
你咁講我部部機都話自己高級技術台啦
同埋如果我係「夾客」，我做咩要去玩部特別難夾嘅「高級技術台」，唔通真係嫌錢腥要去挑戰難度？

仲有大J都唔係講緊部機係唔係呃人
係講成個行業嘅營運手法，即係高層租比下層去夾既手法
無啦啦拉去第度講
講到尾又要加多句行業好多人唔鍾意大J
下下都想抹殺左人哋人格先
上次大J真係柒左都仲有用
今次擺撚到明你班柒頭呃人仲想用呢招
低質到

CGA 三個老細都好黃架（條底褲）

都有成千個護主

D台主嘅下線係邊個

佢嗰啲行業梗係唔鍾意大J
踢爆曬點樣去呃人

場主之上有可能有幕後老闆
幕後老闆(投資者資金來源)
場主
KOL台主
觀眾台主同其他KOL台主
親朋好友台主

佢d 動作好撚生硬 好格硬做出黎去整個效果

佢成段片主要係講夾唔夾到既問題 但無乜提及過水人租機 做台主 同人講回報好好 咩教人做果d陰濕野

衣家咪有班youtuber不斷拍片宣傳夾公仔機，引人租機簽約，事實果班youtuber係同場都有機，基本上8成既客都係幫襯youtuber果堆機。跟住簽晒約果班水魚咪蝕晒

好感動... 細b好偉大 睇完喊哂

簡單講 大老闆單靠夾公仔賺唔到錢。所以靠sell比其他人租佢啲機 等佢地營運 從而去收班友嘅租用費去賺取利潤。 然而個大老闆多數會用「做台主=做老板=賺錢」呢個concept引人入局。

嚴格黎咁 呢種賺錢手法唔係完全係層壓式推銷 但係有少少相似地方。

細b用語言偽術咋嘛 開公司開頭一定係蝕要等回本㗎啦 但佢無講用咗幾耐回本 依家又賺緊幾多
成條片只係不斷講(開頭)蝕住做 當有人叫佢攞盤數出嚟 就諸多藉口話唔方便無能力公開

冇錯 每盤生意都有回本期

on9仔

除夕抽獎個網係cga搞

大J講嘅係有人以層壓式推銷手法經營夾公仔機， 而唔係夾公仔機就等於層壓式推銷。

層壓式推銷賣咩唔係重點， 係引人入會做下線先係目的。 唔明下面啲youtuber片都未睇就衝出嚟柒乜?

嗱 細b 咪話唔教精你
依家知錯都未遲 快d爆晒屎萊姆d衰野
大家就會支持返你

然後就聖人模式話咩想分享夾公仔樂趣 我就唔信佢蝕足一年都仲做喇

你認真？我唔睇外國youtuber都聽過好幾單外國youtuber鬧交喎
又抬高人地踩低自己

舊屎比咁多著數佢

如果將租機收入視作入會費 ， 咁咪同層壓式推銷 引人入會做下線一樣。

我認為重點在於租機費到底是否暴利。 如果部機只係三千蚊， 但月租就一二千， 咁就好有問題。

外國youtuber直頭上埋擂台打
雖然最後都係為錢為gimmick

隻支那肥閪樣衰屎乜鳩。睇佢已經夠岸鳩，都唔知要幾弱智先會睇佢

佢地d片唔係引水魚去夾咩
你d機好易出貨
我更加冇理由去做咩台主啦蝕緊

其實我只係關注

點解夾公仔機都要問政府拎錢

唔止佢地

好多做生意既都係

依家做生意係包賺既？

你頂唔順味唔好做 炒人囉

想問d fans日日睇佢開箱廣告食野你唔悶咩，食落口嗰個又唔係你

我愛泥馬

依家唔係個話個市差
冇錢賺 之後r賠償
呢d就係輸打贏要啦

但係依家係
大佬呀 個市差 我咪努力搵錢囉
但係你防疫措施唔做好 關又唔封
走黎封我鋪 又係我錯啦喎？
咁政府做錯野 損失點解係由市民承擔呀

你太天真了，佢地成班一早分晒工負責唔同範疇

呢個西波之前先呃完一筆然後成個場執左

其實夾公仔10幾年前都興過
不過個時就未好似而家咁分租機出黎食多層

樣衰既人都信唔過
所以呢單野好肯定咁講無個好人

大J講嘅全部都係事實，呢啲騙局已經玩咗幾年，上網睇吓都大把新聞。

其實係政府想派錢守住功能組別， 咪咩行業問都畀錢囉。 不過係畀老闆，唔係畀你之嘛。

你睇個羅致光話，相信唔受影響企業唔會攞津貼。 就知而家個政府 連最基本講得通唔通都唔理。

屌羅致光老母，上市公司唔攞津貼即是不為股東爭取最大利益， 第日股東大會會畀人質詢㗎， 告上法庭都有可能。

羅致光條友係咪冇腦㗎？

咁先好睇

pin呢個

人地個 場有政府照 開賭夾公仔都無人敢掃 警黑一家親

佢都想學泥馬條路

細b一睇就係陰陰濕濕 古古惑惑果啲人黎
同舊屎個狗樣一鳩樣

台主已經係下線

其實都唔明有乜好拗
大家用劏房既概念去諗就知點解暴利
我租一個場 再劏開幾十格再租比人 個利潤有幾大 諗下就明

大丁條片前半就講解層壓式

後半就「題外話」講呢幾年多左好多夾公仔鋪

之後就有啲白痴仔就對號入座話大丁話開夾公仔鋪=層壓式

佢自己直播都有講 上一秒講完蘋果 下秒講橙

咁係咪等於蘋果=橙？

不過大丁專登呢個時候出條咁既片 將啲咁既話題放埋一齊就擺到明想人對號入座

點知呢個世界真係有細b呢啲人衝出嚟柒

冇暴利又會爭住去做？
點解唔讓機會俾其他人？

屎來無個堆馬仔終於有收皮機會
仲咁多年都得個幾萬就認認真真打份工啦

岩呀 相由心生
睇樣都知唔係咩好人
根本係揾水魚 都唔知有幾個傻鳩中佢地伏

百貨應百客

講撚到自己做義工咁,
好撚為人著想咁

唔係話做youtuber 條友本身個人都文化水平低
平時講野勁多粗口但係乜內容都無 都唔知佢講乜鳩

其實應該咁睇 層壓式推銷係香港已經出現左好多變化 因為基於走法律罅嘅關係 而家嘅做法一般唔會收入會費（因為係犯法）而係要求條友買一定價格嘅產品 從而賺取當中的利潤。而佢個集團經營模式係一個上線搵五個下線 每個下線又搵多五個下線 如此類推 而每搵到一個水魚 上線可以抽到傭金 就如一個金字塔 所以最頂層就會賺到Fat fat。仲有呢個傳消集團擁有強大嘅洗腦灌輸 令到入局者無法自拔。

夾公仔機問題係 啲友仔唔係靠搵下線賺錢 而係單純相信大老闆講 做台主可以賺錢。因此同層壓式推銷有所不同。

細B？講名泊埋大J都高下站見啦，摺撚埋啦戇鳩仔

d肥閪以為自己好醒架
老實講背後一定有金主
條肥閪賣哂全身肥肉都唔似有錢開到間鋪
好明顯係借佢同條偽黃屎條水
再水人租機落答

買淘寶野 扮咩黃

點解一條鳩J可以彈起 我唔知 我取消過訂閱大丁
但呢一刻覺得大J 真係屌打班偽黃

嗰個係老闆唔比人工YouTuber喎

仲屌大j既人自己google下夾公仔機既新聞啦,上年已經比人屌到化啦
唔知邊個開撚晒facebook page開場租機比人,仲要排隊,一早比人踢爆左係場主fatfat,台主食屎嫁啦

機, 貨, 場, 人全部都係計自己成本,
咁果個加盟費係有乜鳩用 ?

佢唔係直接抽下線佣 佢係食租 好似格仔鋪咁你都唔可以直接話係層壓式 個形式係似/一鳩樣 睇你點睇 但係名義上合法 好似劏房咁 呢下最抵死

跟KOL推介投資夾公仔機 逾百人血本無歸損失逾3000萬

𨳒！班垃圾唔食依條水，真係直接去社會福利署申請傷殘津貼都得

收皮啦成班 peter攞料都唔識 屌夾公仔屌到傻左？

傷殘？直頭去弱能學校學點穿膠花算啦

慢慢睇【半年賺300萬〡夾公仔機舖創業】連租十間舖銅鑼灣店月賺30萬
真係蝕住做呀

想問下文具鋪門口d 1蚊彈彈波有無稅報

5000訂閱
撐佢班友9成係比佢昆左個班水魚
而家接受唔到現實

夾公仔機熱潮】廠商教路可調1/9999機率 揭公仔機狂賺之謎 信KOL D片都on9,直接set左5下保底等個kol夾5次就唔會鬆夾,班on9又信晒

唔知點解睇佢地D術語睇到好老尷

做生意就有風險 自己要承擔
運氣都係其中一個因素
大把人做生意 唔係唔努力 唔係冇規劃 唔係冇創意
而家就係輸運氣

係有相似 但夾公仔機下線唔會搵到再下線 只有大老闆先可以搵到下線

大J錯曬啦，人地開鋪唔講錢，只求打和求個開心都唔得

人地話大j唔係企最前呀

一做就全世界跟住做
幾努力都好 食一個月水 之後成村人同你爭食

佢做咗呢個回應, 大丁真係笑而不語

細b行內人黎 大j唔識就咪亂講啦

呢d 垃圾唔好浪費時間理佢啦，don‘t make stupid people famous

"夾公仔機問題係 啲友仔唔係靠搵下線賺錢 而係單純相信大老闆講 做台主可以賺錢。因此同層壓式推銷有所不同。"

你講呢種類似特許經營, 即係7仔之類。

問題係夾公仔機大老闆嘅收入， 有幾多來自實質銷售？ 有幾多來自台主嘅租金？
如果佢大部份收入都只係來自台主嘅租金， 咁佢同傳統層壓式中 "高價賣垃圾商品畀下綫"的上綫有咩唔同？

大老闆->youtuber->台主

其實唔可以話收你租金就係層壓式，係英國都有人租一層樓再分租比學生，係外國有define過乜野先算層壓式，係要用下線d錢一層層派比上線再加unsustainable 唔可以持續無限咁做先算層壓式

加埋有冇一千磅

呢件都係垃圾An神, 世界佬班人

呢頭話唔好再鬥黃
而家睇唔順眼又鬥過兒登真係兒登

前線手足食金拱門係咪偽黃？

屎萊姆咁垃圾內容小學先睇姐。。

tik lee之前唔係收咗皮咩，又彈返起？

佢講到自己好撚偉大架
想教台主嘢
為撚咗個行業著想
想將歡樂帶比大家

大j推理唔係100%正確，但係夾香港公仔機「行業」垃圾係事實，傻既先會玩

砌模型砌電腦都唔夠膽講係專業，夾公仔係專業聽到果下我噴污糟咗個moon

你睇返我上面啲推文 我一路都講緊大老闆分租比台主收取利潤呢個位 係同層壓式推銷其中一部份相類似，但不是完全相同！

因為層壓式推銷係會下線搵下線 在下線會話再搵再下線。

彈夾公仔機唔同 下線係冇得搵再下線，呢個就係其中分別

香港大部份黃都去淘寶買野係咪全部批鬥

講淘寶
以前大j淘廿幾樣野開箱唔計？
佢條女淘幾百個整餅模又唔計？

唔好再鬥黃 曬氣
香港人要團結 會因為我一個人而影響?
前線手足食金拱門 我想講前線手足死都唔會食
淘寶都好撐 你最叻 我兒登 係啦實係啦

唔好俾屎萊無哩d垃圾 講嘢無營養嘅人係到爭人氣啦

專業呃錢

不嬲都屌垃圾屎同佢班廢閪靠黃cap水架啦 佢地鬼有大陸market咩

咁大j淘寶你唔講？
我唔知佢有無刪片啦
但佢最少5條以上淘幾十樣野既開箱

底褲就黃

推阿 唔好再比佢呃啦

認同你講嘅 層壓式推銷係香港已經出現左好多變化。
而家 唔係龐氏騙局嘅年代，今次係一班名人營造某一個行業好似好好賺， 然後引人入局。

總之就係上層啲人水下層啲人啦。

三英戰大丁

一條j點夠三個人分

咪再夾公仔 等個垃圾行業死
反正日本夾夾唔到又有人幫啲公仔又高質

英！邊撚到英，睇過

英皇個英呀

2021年 黃絲人數：700萬

6月之前有邊個無淘

69,612之前有邊個唔係淘寶邊個唔係食金拱門邊個唔係仲飲緊喜茶

兩邊睇晒

覺得大丁錯在又自視過高
同上次製片論一樣自己唔係專果樣就用自己最度縮果套去計算，講d嘢又係呃鳩d唔在行嘅人，只計算表面有失公正 佢冇開名實質影射緊邊個大家都心裡有數啦

再睇個肥仔回應
起碼佢攞出嚟嘅point係用返實質數據
每行都有害群之馬 可能大丁只係講呢啲啦下

雖然我覺得香港夾公仔機真心好撚7又mk
受唔受賠償呢個話題我都偏唔到一邊去企
呢個行業同啲mk機不嬲一直喺灰色地帶

你記住 呢個直播係今日 今日條人畜仲買呢D野 自己想 我唔想再答

留名食花生

近一年內市面開咁多間夾公仔舖，
冇暴利冇人信，
重點係開到好似7仔咁既款，
仲要係連鎖式分店！

拍政府個三分鐘片都可以話係專業啦

1.
屌d租貴咪摺左佢囉
一開始盤生意第一個見到既成本就係租
貴你又繼續？之後又扮可憐

2.
一時又話開黎想賺錢
之後又話咩蝕住做，租金都未交到
Wtf?

3.
實賺撚硬就唔係生意
講撚到蝕其實咪又係賺

4.
仲有你用開業條數砌落去
盤盤生意頭1個月個個都係蝕

5.
想賺錢咪大大聲講
而家就驚無哂班舊客

6.
總結呢隻細b on撚99

香港啲YouTuber真係好撚煩
冇人想知，冇人想識你呀
大J又係 手乜鳩野足
食屎啦屌你老母成撚日單單打打
明明就係襯牙達個位空咗
即刻爬上黎既機會主義者

冇一個地方嘅YouTube風氣係可以閪得過香港

當大j話youtuber收佣推銷夾公仔機係層壓式推銷，有腦嘅人就知係過咗火位私怨行頭啦

係咪6月之前上深圳玩用個淘寶個d都唔配係黃
世界佬條條片都淘寶淘到上淘寶公司話自己其實好黃
巨龍以前都跟風拍淘寶開箱但係有光明正大咁行出黎

屎來母同佢成班fd 都好on9

完

仆街啦隻爪勁好力仲要扮chok爪
唔chok都夾到啦
到班街客傻鳩又學佢咁chok但夾撚到咩，已經較返無力爪啦傻鳩

咁閪你咪唔好睇

你自己夠係到單單打打啦屌

算啦，係咪特登就心照啦
唔同有人開條片上半段講偽黃，下半段又題外話講大j，又話唔係抹黑咩
真係屌嘅咪明刀明槍囉，洗乜兜啫

台灣傳過嚟

真係弱智

之後又要交稅養呢班人

老實講我都係打公仔一個

如果經濟差 公司做唔掂

要炒我都冇計 咁個經濟本身就係咁

依家各國政府其實都係咁

一係借一係就比錢

咁講個個做生意都唔洗負責任 包賺啦

最後一層層咁去 味又要小市民埋單

無錯，大j次次都係用一個最平成本去計人地(3萬成本接100萬job)，你咁樣計d中學雞觀眾聽落實覺得人地暴利，但細b有交代自己唔係用最cheap手法去做，同埋做台主如果蝕大本，人地做幾個月都執笠la，邊會可能仲加36%租金 ($5500加到7500)

真完全唔係鬆，實到咁仲chok乜鳩扮嘢

你近兩年其實有無玩過？
無嘅就唔好搞笑啦
依家人人屌係唔脫，唔會屌無力

唔洗再promote自己post啦開多個acc醒少少再做五毛啦
而家做五毛學下白兵呢d陰d陰d玩滲透
你呢d單刀直入既五毛無人會信

我都覺得係 成日喺YouTube見到啲台灣佬 攞個YouTube頻道去sell啲鳩屎野比啲毒撚

夾公仔師我都想做

封撚哂就岩啦
DLLM
金鋪藥房日日比人插開得多
夾公仔機開咁撚多就得？
幾10萬租金搶撚高哂
正垃圾偽黃

係啦係啦，條片好專業先咁易夾，我識條柒ar sor 9

反地心吸力
傻仔先玩

條友好驚比芷鹿泥馬講

大J係冇錯，
唔係自視過高，
本應大J係可以唔理夾公仔舖既潛規則，
但係睇唔過眼係疫情前不斷開舖謀暴利，
疫情期間就話關舖十四日會蝕死，
就向政府拎抗疫基金。

你知唔知單打點解 我係直接屌佢老母

就係你啲咁嘅垃圾花生友
有求先有供 係你班垃圾花生友鍾意睇埋啲咁嘅鳩片
啲傻鳩YouTuber先拍俾你睇咋
人哋係配合返你個閪市場呀

認真有乜撚嘢好睇 一啲營養都冇

建議增設夾公仔師職業

你D鍵戰咪又係最叻屋企做冷氣軍師
講咩姐，起碼巨龍真係有出黎抗爭過囉好嗎

台灣本身週街夾公仔舖 通常無人流地方都會有一間 但行騙手法一唔一樣就唔知了

真係呃傻仔

睇咗頭一分鐘
玩家呃人

今次又無屌錯

你岩呀
如果蝕，就執左啦
點會仲佛心教人做台主

夾公仔行業 講個時有冇打冷震

部機邊到黎呀
咪又係大陸
偽黃已經吊到仆街
仲好意思出黎講補貼

其實都係
你起碼有真係入過五蚊先

五毛都係黃

00:59你用電腦mon放大睇下
個3隻爪都未夾
個錶盒自己跳上個夾底
唔係用磁石?

收皮啦 大把人都有啦 冇拍片咁張揚咋嘛

所以細B係推人落火坑！

技術，技術機

佢哋有無面紅

呢條片啲論點好弱喎
剩係用一間鋪嘅鋪嘅資料去講
仲要將啲前期成本同一個月嘅收入比較
用佢條數計，如果間鋪做到一年就已經係賺到笑啦

無人做台主，佢食屎㗎喇

搵錢唔等於呃錢
YouTuber都要食飯
真係有心做嘅有正當大品牌合作好合理
但啲呃細路嘅夾公仔減肥餅真係好乞人憎
仲有火雞姐層壓式賣豐胸丸

我覺得史萊姆好撚戇鳩係弱智先睇，但係今次大丁話夾公仔係層壓式好似又唔太係，個模式有啲似嗰啲格仔鋪多啲。層壓式係你要俾咗錢買咗佢啲貨品跟住仲要你 refer 人入去就可以攞返回佣。定係我 miss 咗啲咩

收皮啦你，你望下個屎萊姆同乜野細B有無呀?
你隻鍵戰無拎證明出黎抗爭既唔屌，
第一個就去屌有去抗爭既大J去叫人手足
無野呀你?屌你老母

部機係大陸機
公仔淘寶貨
不了

花生現價幾多？

聽到打冷震專業名詞

PIN呢個啦
講多都哂鳩氣
CGA夾公仔館
全部都係利益鬥爭
都唔明有乜討論空間
自己衝出來被巨龍選手 2:0

台灣之前係有層壓式入公仔機d貨
香港有冇就唔知啦

大J 真係倒佢米, 疫情影響生意, 再加大J 幫多佢一腳.
打爛人飯碗, 反擊都好正常,
少咗一半台主加入. .投資咁多錢. . 重唔仆街

咁講，全部騎師做馬都無問題

事實係瑞士山區肺

條片講個場百幾部機，當每部月入幾千蚊（佢呢Ｄ導師級，識教埋人點做成功嘅台主，其實應該唔撚止幾千啦），都多幾十萬啦，自己做埋唔撚好？

爪本身嘅設計係用電壓去令中軸通電產生磁力，去令隻爪收縮
佢個盒用金屬盒，又輕，咪出現依家on9現象

繼續分化

所以冒險樂園啲機係唔會租出去

因為人地係一個夾公仔視為項目而唔係主體

同埋啲機係冇改過

而冒險樂園唔會將夾公仔機獨立出黎開夾公仔專門店

佢1999咁解釋完，同層壓式傳銷有咩分別

另外，讀得書少真可怕

因為你都係台主

話你知夾公仔機係咪呃人

唔怪得啦...原來係公仔狗

咁好搵點解要租比人, 你重要請 4條友打理.

今次唔同嘅係下線冇得再搵下綫。

只有上面嘅大老闆和youtuber 可以繼續搵下線。即係除咗佢哋所有下線依家都死直。

不嬲都好憎呢條肥仔

做多左喇

話蝕比新台主試業，唔好咁假啦， 你自己講出黎唔笑果下勁

自己賺夠比人賺咩

大j 無行內常識係事實

但你解畫又唔見說服到人

大j哥就黎變youtuber 界毓民

我係屌晒所有花生片youtuber呀
得閒又諗下點拍片屌鳩其他人
你係想坐youtuber龍頭既
你咪諗下點拉攏其他人 一齊搞好香港個youtube
你唔中意佢既 你咪當佢透明
唔駛拍片屌黎屌去下話

最on9係你班傻閪觀眾
中意睇炒花生 人地見view數高咪係咁拍

好多youtuber 都有抗爭但冇拍片
係唔想消費個運動 甚至有幾個被捕添
大J拍片抗爭 我都冇意見 我唔會屌佢拎光環
我係屌佢成日單單打打 拍片撩鳩人隻揪

佢地話唔洗時間搵貨入貨？
所以咪請人黎打理

似加盟店多過係層壓式，不過都係超高風險既投資。
做得台主唔會蠢到以為台台機都有得賺。

笑撚死

不如好玩啲
開直播，大j全港揀五間店即場俾夾公仔代表抽籤
五嚿水睇下對方去到出到乜，咁咪知係咪呃人
唔洗煩

大J 同 佢地個MK圈一早唔撚妥
今次被佢食到正
揪到爆炸就梗架啦
根本班MK就係社會寄生蟲
夾公仔不嬲都係格仔鋪騙局
呢鋪幫大J唔見得有咩唔好
二選一架姐
大J 定 MK

ching well said. 同哩班人講道理晒鳩氣

可能miss左
除左今次
佢有邊次係撩鳩人
上次政府片佢就屌政府
今次佢就屌人呃人
的確係會得罪左班人
但又唔見得佢係純粹撩交打無貢獻
起碼令到少d人被人呃

上次伍公子就真係擺明私怨屌佢同周庭
個次仲多人撐

不過同意YouTube界成班私怨撚屌黎屌去係好撚白痴

冇話行內唔行內

例如：入娛樂圈都要知娛樂圈既潛規則

做夾公仔舖都有潛規則

細B唔講都係只想繼續推人落火坑，繼續謀暴利。

傻鳩先會俾錢租呢d 濕鳩機

加盟店都有層壓式手法水人加盟

攪屎棍唔好再黐埋呢條友度得唔得
見到佢好想嘔

弱智仔 大j自己都咁講 你點睇
講完疊壓式再講夾公仔鋪
然後留言話唔等於 咁都唔叫有誤導？
黃衛兵柒小陣啦

姐係佢d機租出一個月已經回本？ 但仲話生意難撈？

搵唔到錢 周街都係善堂

唔答你係驚死光環小左？

佢拎開鋪成本
同持續收入去做對比 令人 混淆晒D數字

128萬幾 係一次性比

台主收租 115部*5500 果63萬幾 係每個月 既淨收入
未計 要一上一按 大約 5500*2+3000 按 都講緊 14000 蚊

14000*115 都 161 萬

Cls 講到佢冇得賺都仲開鋪
真係cls

命中啦，叫人情何以堪？人地好辛苦先google到「電磁力」呢個terms ，叫人情何以堪，磁力夾g shock萬歲！

因為限制令，其實台主可唔可以民事告場主，提供唔到場地呢？持牌場主就告返政府

係香港最重要改靚個名就可以專業化，普通金融sales叫投資理財顧問，看更就係物業管理及安全服務

佢唔係我呢排搵夠
係我袋錢入你袋 俾錢你洗

當人on9咁

不過講真
一部機幾千蚊,租左睇自己做唔做到,同大丁講都話唔易賺番本
咁算呃咩呀,風險又低又蝕到個限,衰左咪唔玩,當你簽埋約半年先退租
當6000蚊, 最多輸36000,中間仲有經營收入, 真係蝕上黎最多咪萬零蚊
算係咩, 講到好撚危險大風險定世紀騙局咁

同問

實有好多傻仔，想發創業夢會信既

條友講野慢撚到我要開2倍聽

咁諗落 其實銀行都係蝕住做
一開始要拎幾十，百億出黎做開業成本

原來銀行係咁偉大

叫細b呢條友又係on9嘅
自己走出黎拍條片俾人屌都有

仲要搵地方租放住d錢同金

揚咗段時間了

係香港不嬲都係呃人最搵食 事實上就係有班日日諗住搵快錢而又唔用腦個班人居多

想知份野邊個咁醒幫佢寫
頭馬都咁弱撚智

世界大戰抹黑宇宙

成班肥仔 以為自己好紅

我話有就有

執柒哂佢啦 咩鋪頭執笠下一手都係夾公仔鋪

唔係錢？

其實你咁講傳銷都唔係每人蝕好多

不過全部人加埋蝕好多咁囉

d機仲要擺到出晒鋪位 淨係計信和都4-5 間 又逼

好心佢就收一收皮啦 打手扮中立 知唔知醜

每月成本過百萬，收番5x萬，個個月蝕幾十萬為個行業，睇黎佢都呢幾年真係賺夠想比人賺下，良心youtuber黎

香港口罩 賣pepe

佢係唔係想講 差餉物業估價署？

仲未計薪金 System
如果銀行開業果幾百億當哂sunk cost
要幾多年先可以回到本

我淨係識咁多咋

一人限定投資一部?
之前個夾公仔app啲人都畀人呃幾十萬喎

所以而家出虛擬銀行
你d錢都虛擬埋

蝕住做 所以咪唔派息

佢用一半租金租台出去
去畀機會D 人點樣做台主
咁樣做生意 一年就可以回到本？

好等公仔機揾食？

但問題係大丁自己都話唔易賺番本
經營個下唔使搵下線喎,純係吸人黎玩就得
同傳燒差好遠

都要租機

係唔難

半年都唔洗

我有朋友月月7500 租機
賺幾百咁囉

你唔好睇少夾公仔機，機器開發，景品設計，生產等等都好專業。

不過夾客同台主就唔撚係專業囉

條友講到好似個個月都要裝修咁

正常一間食肆快既小店都要3-5 個月先回本

佢應該仲快 2 個月到

咁已經好過傳燒好撚多
傳燒純係搵下線,呢個只係吸外人玩

自己弱智咪當其他人都on9 囉

呃在引人入局，用傳銷果隻 我賺夠啦，比你賺下 果種方法去推銷

個個月都要買部新嘅夾公仔機

搵食艱難 不過佢真心鍾意夾野個種人

邊個拎個post d留言去人地直播屌人

同埋佢話賺到錢嘅人真係好少

Where

笑死唔知後續阿咩b又有沒咩回應

淘寶都要層壓式？究竟啲貨係有幾撚平
其實細b淨係講話冇淘寶入機但係冇話冇淘寶入公仔

芷咩咩依條友仲黑暗啦 打手扮中立

變咗工廠係贏家

今次衰過傳統層壓式傳銷， 下線冇得再搵下線， 只有上線可以繼續搵下線。

係呀 講d 唔講d 彈出彈入

最撚憎公仔機

屌到應，我信條友係真心膠，堅以為條數係咁計

認真佢真係有啲手段

咁醒就唔係頭馬啦

笑撚左
CGA 全場租金幾多夠唔夠膽公開丫
用旺區租金黎計數

好撚7呀細B哥
當巨龍真係立心不良玩含沙射影
你都唔洗唔用下個腦就出黎自爆
屎萊姆頭馬就係咁既料點夠巨龍揪呀
巨龍撞著你啲咁既對手實揞住半邊嘴笑

關你撚事咩

諗起劉馬車

細b哥咁樣沖出嚟自爆 大佬史萊姆仲點會出黎講

師兄你就睇得清啦
屌佢老母 1個月差唔多回返一半本阿
仲唔係暴利?

笑撚死，人地玩埋induce currect出magnetic黎吸

點講呀 咁柒

大j比人hack條片話有比古惑仔兇，唔知係唔係佢

真係冇諗過自己咩料
冇水都用尿照下啦

好心佢哋圍內討論吓先，好喇家吓奶閪喇

是日金句：
蝕住黎做生意 只求打個和
人唔笑 狗都

大J行內冇朋友係人都知
依家正係自己人氣巔鋒就同所有人開戰報仇
由高登到依家都係一隻小學雞
花生友又係被利用嘅傻豬
夾公仔我唔覺得係騙局但係咪屬於行業我都存疑

BTW 想問大J回應咗點解宣傳藍店未？
依家又不停周圍辣火頭 開戰分化又係咪好現象？

佢就固然係仆街 呃細路仔錢
但同時你都可以海關舉報佢再加整合資料大肆宣傳比人知
但你係消費者 你都有責任諗清楚先行動
如果人地講幾句你就行動無經思考 咁係佢自己問題
再者 你都可以唔幫襯咖嘛
一個願涯一個願打

SO?
所以你就要點名"大J又係 手乜鳩野足"?

好似黑社會, 頭馬 ,

點解大J 最近不停出黎講其他行業,KOL?

三個約出啲鶳了啦！𨳒
三個大男人成日做埋啲女人野，一次過鶳了解決好過

隻乜鳩B講到自己無野輸
到一陣自己個場個名臭哂無人去
到時唔好喊

啱呀 夾公仔業界 真係講出黎都覺得尷尬

群埋舊屎都唔撚係好人啦

就咁睇128萬入面得25萬係開業支岀，其餘都係資產一部份。
但每月嘅收入就53-7=46萬。個鋪租要幾貴先會”蝕住做”

睇到你果句"夾公仔我唔覺得係騙局"
已經唔洗討論落去

細毛4眼肥仔。睇樣都知壞人。呃人啦😂

香港夾公仔冠軍

校鬆啲夾。咁都唔係騙局😂

旺角cga係扲政府支助錢開既

今期係大佬B上位
睇好你

加減乘除都錯，Capex, Opex都未識，做乜鳩生意？成班老MK，又廢又垃圾笑死人

Cls

日日都有花生

呢d就係香港top既youtuber既質素

討論只容許一種聲音重算唔算討論？
老老竇竇食個茶餐都可以係騙局
每樣消費值幾多都係睇個人 除非係100%出唔到貨
無知唔可怕 可怕係一知半解就當看透世事

BTW 好有POINT 多謝曬

自爆疫情爆發仍然加租，重講到自己比機會啲炳權學習做台主，屎哥哥但求打個和嘅形象比你搞灣晒喇

呢家係我唔洗同你討論
唔係唔俾你討論
諗清楚呢到有幾多人想同你討論落去先啦叻唔切

好叻叻 咁你摺埋彈開啦

係Group到叫泥馬扮中立屌大J
叫埋識嘅記者寫篇＜夾公仔機好賺?場主背後辛酸冇人知＞
用番同一招啦

冒險樂園入面啲嘅公仔機點計？

好簡單，如果有人因為去你間鋪而中咗
嗰老闆要拎去堆填，好冇？

佢講左80萬
不過呢80萬係成個場2層包埋電莖果D
公仔機個位只佔1/4左右

有條戇鳩仔叻唔切柒左想拎返個彩
自己GET錯人意思仲好意思惡過狗

岩呀屌

呃錢囉 所以你入去見個個都玩推銀機 無人玩夾公仔

日本果D就唔係騙局,香港啦喎
睇下周星馳食神都有教你做人啦

世界佬回應未?

你有時間睇下 《有獎娛樂遊戲牌照》就知呢班夾公仔有冇犯法，全撚部當賭場咁開，水鳩啲人夾iPhone 夾g shock 仲唔撚係騙局？仲要拍片推介話好易夾，扮晒有技術，大家快啲過黎夾

香港冇法例規管，佢較到永遠夾唔到，你點都要比五蚊先知

巴打你走先
我幫你頂住

Ching 又係你

冇POINT又冇料 留低幾個字扮蟹玩人生攻擊
兒登寄生蟲就剩係識靠呢樣野刷存在感
龍門任你擺最後又係泥漿摔角

冇營養嘅社會垃圾認真悲哀

一睇就知呃錢啦但係人地識做生意唔會拍片衝出黎姐

完美演繹近朱者赤

有花生就有我

好似係

啲術語真係好on9，仲話自己專業
用0.25倍速睇1:00嗰度好明顯見到係磁力吸上去
咁都唔係呃人？

個問題係 點解今日要封鋪呀
係邊個做錯呀
係政府政策失誤呀
佢一早封關 今日洗唔洗封鋪呀

咁個責任誰屬啊

之前個市差 有冇人話要補償先
冇喎 因為生意係有呢d風險呀嘛
但係依家on9政府做錯野
商舖係躺着也中槍喎

又關開鋪中左咩事呀
要堆田都係7婆堆啦 依家就係佢唔撚封關呀嘛

咁card game 舖咪好蝕

啱啱落黎香港 ?
樓價高企政府都有責任, 全民 R 9 佢派公屋啦咁

咁佢個開業成本應該計埋佢每月比嘅家用，反正唔關事嘅佢都計埋。

擺明磁力🧲吸起左

冇POINT又冇料
講緊你果一堆廢話?
係望到你一堆垃圾發言都廢事哂口水同你討論
點知你呢隻狗就沖出黎吠
你望下你吸左幾多仇恨幾多人屌緊你先啦
我勸你都係捐返去你老母個閪安全D

擺翻版公仔，校到個夾鬆哂
夾公仔舖快啲執7哂佢

只可以講係香港人令呢種風氣變質 唔代表本身件事有錯
就以投資黃金為例 倫敦金嘅出現又係咪代表投資黃金一定閪？

我都唔講個啲垃圾公仔都老翻，政府海關又唔撚做野，收撚晒啲擋皮啦，阻撚住晒。
海關一掃場成班傻仔就血本無歸，咁大風險嘅生意都做，成班傻仔乜都唔識，比人呃玩老千局都唔知，咁撚柒蠢

同埋乜撚野叫人生攻擊呀

你夾件貨向內掉有無賭博/欺詐成份？留返同個官/消委會講
買部機6000，月租出去5500會無錢賺？我信阿嬌係處好過

係近豬者赤呀...

一年之前知道旺角嗰間咩夾公仔星球係
"香港郵意"同"桔梗" 個ivan wong有份就知又係呃人
呢條仆街真係唔呃人生存唔到

$5一舖夾大陸淘寶貨, 個爪直頭開放
一向只會去日本經過先會夾一兩舖

呢條粉腸講到搞手但求打個和

喂大佬 咁入到去我夾
我知一定用多錢過出去買
但係我同條女玩得開心 係出去就咁買唔會有家嘛
咁我咪當比錢買過程囉 咁都叫呃？

再講出面夾公仔寫到明幾錢保證一定夾到
咁呃左你d咩呢？ 你咪當個個價先夾到
價錢唔岩咪走囉
隻公仔$100 保夾$300
咁你咪當$100買公仔 $200買過程
你覺得貴既 咁咪走囉 有d人覺得冇問題 咪入錢玩囉

你行街見到人賣野貴 你都唔會入去屌人呃人啦

唔洗同佢認真討論
一定佢就知係真膠

邊個吠緊真係請你照下鏡先知
又真係有人扮狗扮得咁神似

梁天琦：我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

你偶像大J應該要諗下呢樣野 而唔係四處樹敵
手足一係就互相幫助 一係如果你唔認同佢 但大方向一致 你咪各自努力
成班Youtuber分黨分派 呢個唔妥嗰個 你睇下似乜野?

有隻狗又人身攻擊啦
你隻狗扮人連字都打錯講經呀

你噏乜柒啊，屌你無知無邏輯唔夠人講就想轉移視視？

「夾公仔我唔覺得係騙局」

你咁講真係唔洗討論，香港班攪手一定個撚個係清泉，唔係抄台灣夾公仔機昆人手法去昆傻仔，肯定係蝕住做為左幫人，賺夠啦比下線賺吓。

同錢有關既野
起香港都好快轉質
急轉直下個隻

屌 根本就要咁啦
依家政府唔係serve 香港人
導致民生有問題

咁所以你先會走出黎屌政府 同埋爭取民主家嘛
因為個政府唔岩呀嘛
同一道理你明唔撚明呀

偷換概念

世事都被你

史狗有冇出過黎遊行先?
有冇食過TG?

隻狗只會串你冇POINT又冇料
小心

樓價高企根本就係政府唔肯做野
漠視香港人嘅需要
咁所以市民出黎屌佢 要求佢樓市加辣呀
控制價錢呀 係好正常家嘛

依家政府做錯野
你點會屌番市民出黎爭取架

打手會覆你，人地背後做幾多唔通話你知？

咁多頁追唔哂

不過講起公仔機

我而家無得唱五蚊銀好sad

你講依個情況完全係第2件事 冒險樂園會唔會出黎話幫緊你創業?
逆事加3成租同你講係無可厚非?

夾公仔果d獎品好吸引好貴咩？
果d景品通街都可以買到又唔貴
係都要送上門俾人昆

所以就拍片話係比機會傻仔學創業
再加租
再用一堆數字呃小學雞

唔計個老闆個channel 遊否希算唔算youtuber
定因為關人工事唔計人工係導火線
爆出黎個啲咩針對一個人唔係狗咬狗？
仲有咩唔計？不如係外國嘅都唔計

結果都係下線供養上線
下線含撚, 上線 fat fat

好好笑
講撚到無錢賺咁
淨係計佢租啲機出去 $7500一部 學佢講租115部
佢每個月都有八十幾萬 扣埋分成 當有七十萬
租舖講撚到自己俾撚哂咁
個到咁多其他野 又網吧又剩
幾個月佢就回撚咗本啦
未撚計佢地set機難過閪咁 得佢地口中所謂有技術既人先夾到
有時睇佢地啲片去夾人地啲機 出一隻figure 可能都要百幾二百先中
個到無錢賺？ 我唔撚信香港個個都夾公仔大師可以夾到佢蝕錢

你唔會明佢地所謂夾中出貨個種好威威既感覺

做人會唔會空虛寂寞成咁

直接出旺角買 佢地會覺得你戇撚鳩

佢地個mind set係幾次五蚊就夾到既野

點解正價買

但又無真實記錄返試左幾多次五蚊

更唔好提可能假貨黎

獎品根本唔洗條友出

人血花生
港畜日常

上面係回應緊夾公仔係呃錢既問題

第2個答番
細b個單
佢話幫人創業我都覺得on9
反正你開個場出黎
收得貴就會比人屌
收得平人地就會話你個度死場 先至咁平

咁佢依家先勿論佢一開始平租係咪真係幫人創業
咁佢依家加租 本身租開個堆既 如果蝕錢/冇錢賺係一定會走家嘛
咁點解d人唔走先 係因為賺到囉
個道理好簡單既姐
咁細b又呃左d台主咩呢

從來場主台主2個角式 付出既成本同風險都唔同
場主=成本高 風險係個場有1年約 蝕錢（姐係冇人租） 都冇得隨時離場 因為會蝕曬start up cost
回報係 可以唔洗點打理就拎到一舊固定大既回報

台主=開業成本低 租金高 但係風險低 個場冇錢賺既隨時離場 最多蝕一個月按
但係就要付出較多時間打理部機 同時賺到既錢唔係好似場主咁固定一個數 有機會賺好多 咁當時有機會賺唔多

咁其實同格仔鋪一樣分租出去 係因為2者既風險 成本都唔同 咁算呃咩人呢？

利申 冇係cga 租機 但係出面有租 有錢賺

細b個單
佢話幫人創業我都覺得on9
反正你開個場出黎
收得貴就會比人屌
收得平人地就會話你個度死場 先至咁平

咁佢依家先勿論佢一開始平租係咪真係幫人創業
咁佢依家加租 本身租開個堆既 如果蝕錢/冇錢賺係一定會走家嘛
咁點解d人唔走先 係因為賺到囉
個道理好簡單既姐
咁細b又呃左d台主咩呢

從來場主台主2個角式 付出既成本同風險都唔同
場主=成本高 風險係個場有1年約 蝕錢（姐係冇人租） 都冇得隨時離場 因為會蝕曬start up cost
回報係 可以唔洗點打理就拎到一舊固定大既回報

台主=開業成本低 租金高 但係風險低 個場冇錢賺既隨時離場 最多蝕一個月按
但係就要付出較多時間打理部機 同時賺到既錢唔係好似場主咁固定一個數 有機會賺好多 咁當時有機會賺唔多

咁其實同格仔鋪一樣分租出去 係因為2者既風險 成本都唔同 咁算呃咩人呢？

利申 冇係cga 租機 但係出面有租 有錢賺

TCG點同夾公仔
搵代理原箱入原盒賣每盒賺幾十
係散抽公海有毛利搵下姐
要賺都係賺搞比賽開揸虎散貨
或者買賣單卡

簡單講 你較得鬆個爪我就肯定歸納你去呃錢 唔洗越講越遠

你講既格仔鋪我都覺得係呃錢 所以已經比人淘汰緊

啱啱睇完，似乎唔係兇兩兇，係比人大巴大巴車落去

買大細叫賭，買大細個莊控制到粒骰叫呃
咁而家夾公仔可以較鬆緊係同個客對賭定呃客
個撚個話有保夾，有保夾係100% 夾到？ 正如玩game 十抽必中，你個保夾係咪必中先 一樣可以唔中，仲衰撚過圍骰通殺，係買大買細買圍都輸呀
醒下啦，夾公仔最開心係夾出面買唔到嘅景品公仔，而唔係一街都買到甚至垃圾淘寶老番啊

其實依你既邏輯
格仔鋪租間鋪番黎
再分租出去

同班有錢佬整個商場出黎
再分租出去
係一鳩樣架wo

分出去既原因 係因為2者賺既錢都唔同
唉你明就明 唔明就算

第2樣
夾公仔寫到明第$300係保夾 一定有力 明買明賣 呃咩人？
你咪當個個價先夾到
價錢唔岩咪走囉
隻公仔$100 保夾$300
咁你咪當$100買公仔 $200買過程
你覺得貴既 咁咪走囉 有d人覺得冇問題 咪入錢玩囉

第3
你話隻爪冇力
依家9成台主經營既隻爪都一定有力
玩法係上到頂會掉隻公仔向後
技巧係要夾目標既邊邊角角 係隻爪向上既過程夾唔實而跌落洞口
再配合前後fing爪既技術 令公仔帶向洞口

咁所以個玩法同你講左 你唔識玩/玩得唔叻唔代表呃人家嘛
有人玩得叻 夾左好多走 咁個d又代表咩？

係咪用公帑補貼佢哋？

唔撚係下嘩？ 廢撚到仆街

間野藍撚到仆街又圈養住班垃圾youtuber / 電競雞冇人搞

清除瘀血姐

大丁又想斷人衣食

Briefly計過下數
800k租25000呎 即係32蚊
我比盡你64蚊/呎
3500 * 64 = 224k
連埋水電 人工 換壞機等等 300k啦好無 易計D
然後你收租收600k 我當有1/3比返iget 扣埋租都仲有100k/月袋
仲未計台主收入分分鐘比你食左一part
人小小 認左佢啦

抵啦, 班仆街成日食饅頭

Fact checked 差餉物業估價署
奶路臣街38號CGA (全部面積）的每年租值

根本其他地方都係咁 只係我哋本身係香港所以知多啲香港YouTuber 啲嘢 台灣其實都好多狗咬狗骨嘅嘢

因為入行門檻低 所以啲狗屎垃圾乜人都有
好似毅進仔咁
其實追開YouTube 嘅人就好似以前睇娛樂圈嗰啲八婆新聞一樣 時代進步左但人始終都係冇進步過

CGA 好深黃架，三個老闆都有出去打狗

租機真係冇錢賺嘅咩？

細B條片點名叫泥馬唔好講呢單

愚問
即係kiosk係公仔機?
申利無去過

心諗邊撚個

如果用呢個表嘅資料，我當成個CGA每年租金約一千萬，當政府估計保守，加多20%比佢，千二萬。

即係CGA年租12m 月，每月1m。

但夾公仔只係佔CGA 20-30%地方？交20-30萬租？

原本睇大J都唔知話緊邊幾個youtuber
原來就係佢地

做咩唔係group到講啊大家自己人

細聲d
公仔佬會咬你

佢話佢要加租個part真係好撚好笑

佢d租金仲有其他業務share架 例如網吧 佢都有講比加盟商抽完仲有530k 邊有1/3咁多

場主既風險咪就係冇台主租，咁樣既模式唔笨柒點會去做台主，執頭執尾宣傳應客又依又路仲幫"場主"啲機墊底，又分分鐘俾人起飛腳、加租、限你產品種類、西你面，再唔係搵啲識玩既夾到你蝕，慘過打工
場主仲要係KOL，收曬錢先開張，個零月回曬機既成本，唔係肺炎同大J出口無撚得輸

wa diu即係過20萬/月
申利條片睇左好少

大J條撚樣 幾時先肯收皮

大J今次醒過上次
講到明唔好對號入座
仲有公仔機可以講火尿森
屎生條o靚自己衝出來柒

其實單野邊個講先 點解無啦啦會講到去公仔機開片
咁似個啲轉移話題帶風向咁

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

買個商場返黎租比人同租上租差好遠 唔好偷換概念
部部機規矩有出入 就算你講既依個玩法 都證明要用比起件野高3倍價錢先夾到
但係300$保夾之前你利用左人既貪念 我眼中都係視為呃人 有人自願比你呃唔代表你無呃 OK?

咁既模式仲有台主租係因為台主有錢賺
咁撚簡單道理你都唔明
我咪講左台主隨時可以走
個場死 場主閪 加租
咁咪走
個場有錢賺 咁咪留

如果靠呃呃tumtum 係賺唔長

同埋台主租另一個原因係
資金唔夠 有錢個個都想自己做老闆
你唔話d場主on9
咁大個商場賺到錢洗乜租比你
有錢賺既d鋪自己做曬佢啦
洗乜租比你 唔通真係賺夠？
你d場主真係on9仔做咩唔自己開個商場

咁咪瑞士山區肺囉，場主轉曬風險俾班台主到，自己有FANS大把人托緊佢大腳嘛，個場做得起咪加你租囉自己食埋囉

cga請問你炒左你個員工未?
串九龍電競館似金魚缸
話電兔88樣又唔得 實力又無
三妓出黎幫手皇天擊殺未?

其實個場冇數
班台主會走
呢個係場主開場會有既風險

而比人加租 冇錢賺台主咪走 有咩問題

大家風險唔同 上面解釋左

商場完全唔同玩法，唔好偷換概念啦，佢成個商業模式都唔同，場主同台主本身都有做緊相同既嘢，如果你話唔夠錢，咁佢哋唔應該分莊閒

呃到咁多錢
樓都買到幾層

台灣夾公仔機都好多騙局 大把YOUTUBER拍過
死雞撐飯蓋

俾我就直接話賺到fat fat算
唔通為興趣呀？

台主未必走到，
要睇份約有冇19附帶條件

點解個個冇份約都知道走唔走到

夠死啦，一個月場主已經回曬機既本錢，台主一簽我唔知幾多個月啦，YOUTUBER個大名夠幾轉台主頂啦，淨收租都肥，再加上我信佢啲機搵到錢

喂商場你又話我偷換概念 你無論點無論據 你點話點好啦

再講個遊戲方法講咗俾你聽
個客係有機會喺$300內夾到出嚟
夾唔到就係輸咗 咁有咩問題

咁你之前講推銀機冇問題
但係其實推銀機咪又係入一個銀入去
博佢推幾百張飛出嚟
咁咪又係利用人嘅貪念 咁你又唔撚屌

咁其實娛樂場所就係利用人性嘅貪婪
俾少少錢去玩 有機會博到大獎
其實全部都係咁㗎啦 aia你又唔屌？
海洋公園攤位你又唔屌？

咁係因為玩嘅過程都係你得到既野嘅一部份
你玩得就預咗比多啲錢去拎個獎品
咁又有咩問題啊

我俾錢入冒險樂園玩 氹到條女開心
比多啲錢又有咩所謂啊

三妓某幾妓係圍內識

背後關係圖好複雜

所以舊屎先幫三妓

上面有解釋到
台主走 只需要撻訂 風險淨係損失呢一個訂金

場主蝕錢 冇得隨時離場 因為蝕嘅係開業嘅成本

上面有解釋

直接唔覆等潛咪繼續賺傻仔對號入座

外國youtuber大把feud
早排James Charles嗰單爆到好大

夏蟲不可語冰

即係台主就吃力不討好，真係打個和或者打份工咁撚樣，場主就數銀紙
當然場主唔會冇風險既，而家肺炎同大J咪收佢皮
不過我從開頭屌既係台主依個概念同傳銷既業主一撚樣喺度水鳩人墊底

如果一個月就可以回到本
咁點解你唔做

咁佢啲機搵到錢
台主冇俾人呃又有咩問題

肯定唔只撻訂咁簡單，
肯定仲有19條件玩死台主

其一，我唔係YOUTUBER我冇本事搵咁多笨柒，台主咪即係變種傳銷咋嘛，你俾人SELL過做傳銷就知有幾似，傳銷有上市公司添，一樣冇犯法，不過生意本質有好大昆鳩人既成分，水鳩人有冇問題就視乎你個人價值

商場個point冇可能成立先啦
格仔鋪分租係賺緊班冇經驗少成本既人錢（學生，打工仔）
商場分租賺緊班真係老闆既人錢
你覺得兩者邊個d錢易呃d？

再講，你比d例子係冇層壓式既概念
點樣可以推論到a要賺b錢 b要賺c錢 所以最後消費者要比出更高價錢去買一樣野

淨係mystery box單野都打到世界大戰咁款，你竟然會話外國冇咩鬥狗

外國仲要勁多channel專門屌柒人啲片垃圾

其實我咁講
場主通常賺嘅錢
通常係平均開支既一倍
姐係1部機佢一年除開既成本加埋租金
係$1500,咁就收台主$3000

但係台主賺嘅錢 係浮動既
我試過3000蚊一部 嗰個月扣除成本可以賺到一萬蚊
但我亦都試過6000蚊租 成個月營業額唔到$3000蚊

咁所以你話台主係咪俾人水 我只係覺得大家嘅風險唔同所以個回報都唔同

上面講嘅數信不信由你 我喺度覆只係唔明點解一班冇租過嘅公仔機嘅人係咁話台主比人呃

明明我自己租夾公仔 賺錢有試過蝕錢有試過
我自己都唔知俾人呃咗啲咩
但係我又搵到錢個喎

同埋我咁講條數 係純粹條氣唔順
唔明你班人冇做過就話人哋俾人呃

絕對唔係想更加多人租機
因為越多人做，生意就越難做

你哋鍾意覺得係傳銷就係傳銷啦
反正少啲人入行冇咁大競爭

屌佢老母求其打個induce current仲要用中文寫出黎就以為自己好撚pro轉頭比人踢爆係台主黎

唔好分化
咪講咗抗爭路上不同角色囉
而家僞黃唔係黃？

咁你覺得格仔鋪係咪呃人？

係大陸搵食都黃咁我出過聲然後做共產黨地下黨員都係黃啦

我係台主 我都試過撻訂走
人地同你講又唔信
真係你覺得係就係咩

屌其實夾公仔咪又係好似格仔鋪咁
咁你咪當個格大格啲 收既租貴d

定係你連格仔鋪都覺得係傳銷呃人
咁冇野好講

先不論係唔係昆人 ON9先做台主 識做一定做場主

你咁講我都信，傳銷業主下線一樣有機搵到錢，佢SELL得出PRODUCT或者搵到下線就得，你屬於SELL得出PRODUCT
你啱既我得個鳩估，不過見細B條數咁樣我覺得台主真係替人做嫁衣姐，究竟場主係咪搵笨柒都好視乎佢哋之間份約點簽同點做

不過照牌面睇就好危，新聞亦有好多苦主，細B條數亦都變相引證咗

邊撚個一開波就又話人無朋友又話人傻豬被利用呀
你自己見到大部份人嘅聲音同你唔同就標籤人
你咁撚樣咪一樣只容許自己既聲音仲要你個聲音係少數都夠膽咁講
幾十個page講晒點解大家會覺得佢哋呃人
你班護主犬就淨係識扮被迫害
要護主都比d質素啦

拍撚埋D垃圾片咩24小時出6部IPHONE唔撚係呃細路?
台灣含羞草個D都唔會咁拍啦

其實你係用左普通台主同場主都係普通人嘅關係去理解，認為人地咁樣樣加左價之後一定唔做。

咁而大J講緊佢用KOL的名氣去吸引更多人去租做台主，係因為壇生意根本無啖好食，咪不約而同囉。

然後又用一部機個鐘出四部iphone呢D技倆去昆人(因為現實冇可能)，又會用個磁石吸件野當係$40蚊夾到G-SHOCK。

其實我覺得唔算係嫁衣既
因為始終台主冇嗰舊錢去開業
咁先至會引伸都有場主呢一個物體
互惠互利囉

始終兩邊都有風險
因為都見過出邊唔少場主冇人租 而係蝕錢
亦見過夾公仔風潮一開始時 台主可以搵到好撚多錢
咁所以你話係咪傳銷 可能係類似嘅嘢
我唔太熟
但係我覺得未去到呃人

1. 莊賺閒錢大比例超過賺街外客錢
2. 莊閒有好大競爭關係
都係依2個問題
格仔鋪唔識，梳

未見到台主苦主大聯盟爆料

台主咁比人呃快啲爆料。

笑撚咗仲要$5銀計埋落成本度
屌

呢種掩眼法令到佢好似每個月都要比咁
數學真係好撚好呀條撚樣
越黎越似騙子

真心之前大J不停引戰都覺佢唔應該不停批評自己人
但係今鋪撐佢

我冇追過post喎
喺連登跟風食屎㗎啦
唔認同又唔得呀？
同主流方向唔一樣就係護主
冇文化真可怕

都估到你呢d垃圾一駁唔到就淨係識用呢招
明明討論左50幾頁，大部份人都講咗自己睇法
你又駁唔撚到就話人無point
同林鄭一樣將對方貶低將連登講成社會垃圾想人因人廢言
手段仲低劣過支那人
你咁撚睇唔起連登你就一早唔好上嚟啦on9

哩啲現金生意最適合交多啲稅

CGA 三個大老闆好撚深黃架唔准分化牙

抵佢地俾人屌

受仔

如果靠KOL佢呃一班人嚟做台主
依個場係賺唔到錢
其實佢哋係會走個喎
所以大J先至係唔啱喎

唔通個班人咁蠢
為咗個肥閪細b 供養佢咩

至於你話出iPhone
我自己係台主 亦有接觸比較多呢類型嘅舖頭
我只可以講佢嗰部機用到iPhone係唔出奇 但係一定係煲咗好多錢
我用簡單嘅例子 之前興起過擲骰仔台 7粒派switch10粒iphone 個d
我有台主朋友都中個switch
但係冇佢哋講咁易 但係又真係會中到嘅

至於磁石枱 台灣都唔少
係真係夾到
始終舊款gshock唔值錢
賺返舊錢真係唔難

奉旨要追post咩你都戇撚鳩嘅
單以佢quote我所講嘅嘢係冇論點可言喎
係呀同你條柒頭一樣呀
永遠淨係識睇風向做人嘅社會垃圾

台灣有夾公仔YouTuber
嚟咗夾iPhone
叫醺醺 你可以睇下

其實台主賺唔賺錢唔重要
你把炮搵到好多客係你既事
但唔代表最上層唔係賺緊暴利
點解依家咁多夾較到咁鬆？
點解咁多翻版公仔？
場主唔賺咁多租會唔會有呢個情況發生？
個問題係場主租貴 - 台主鬆夾/假野 - 客人比多左錢
變相良心台主=輸錢，所以成個所謂行業變成劣幣驅逐良幣
咁樣既「行業」係咪騙局，大家知啦
所以人地傳銷，我地講受害者，多數都係客人
而唔係sell人果個
台主賺唔賺錢唔重要 問題係客人係比人呃錢
當然你可以話，佢地覺得有價值先比
買樓都係 佢地覺得有價值先比
佢係咪貴？係
但唔代表貴就冇人買
咁個問題係成個行業冇問題 定係有問題，但我地都要比果筆錢
有人鍾意夾公仔，但成個行業都咁貴，佢可以點？

頭先同你解釋咗
場主賺台主錢嘅比例
你又話信
依家你又講翻莊（場主）賺多d錢
頭先咪解釋咗囉

啱啱放監冇睇
想問下果隻奶共狗肥屎同佢隻屎乸係咪死返落嚟香港避難？

點解我留唔到言嘅send咗10次都唔得 佢係咪ban咗我

搭單問舊屎係咪比英皇炒咗？

不如一齊post條link去三妓度洗佢地版

佢仲唔笠水!?

笑左
無追過post乜撚都知咁你又知人被利用？你又唔認同d咩
你話人無point無料
但自己既point就係「連登跟風食屎」，即係你特登反主流就覺得自己有point

已經唔係同唔同意大J既問題
直頭係你智商有冇問題

依兩點關信唔信你搵到咩事

邊撚個係屎萊姆？
真心唔識

你智商有問題？ 台灣YouTuber佢黎夾同我屌佢拍晒片做媒有咩撚野關係阿？ 護主狗？ 同個細b一樣智商？

係呀係呀成個post d人講既野都係因為跟風
你唔認同嘅人就係跟風
你唔認同嘅原因就係因為你唔認同
仲好意思大大聲話你自己冇睇post
上咁耐連登你真係見過最戇鳩嘅人

垃圾屎同宅男波 咪係ig 性騷擾flavia
賊喊捉賊 垃圾屎係自己個fb出post話要人炒鳩左細包佢

有啲係月租有啲係分成架喎
咁你又係咪有做過格仔鋪？
你又覺得格仔舖係咪呃人？

姐係有得賺就唔係呃？

底線咁低我真係幾佩服你

唔識你咪撚亂講啦衝出黎柒
商場都唔同run法

我就係解釋咗
其實閒（台主）可以搵嘅錢
係比例上你高過場主
姐係賺街客錢係多d
之不過我地keep 住要打理部機

而場主賺既錢唔係多（比例上）但量大（台主多）
而場主就唔洗點理 易做過台主 但係成本高
所以你第1點唔岩

我自己個例子就係
場主input$1500,output$3000
2倍
我（台主）input$3000 +3000(租加貨）
output$18000
3倍
thats why 咁多人做台主

想當年娃娃星球有係連登宣傳過
話自己8成機自己經營 入日本正版公仔 2成租出去
依家你睇下

你覺得我7唔係問題
你可以解釋吓有咩唔同

我冇咁大舊錢去開鋪
我交貴d租比場主
我付責打理
大家搵到錢 有咩問題？

格仔鋪有冇得較夾鬆緊度
你咁都問得出，我輸了

啲花生都賣唒

細B呢條垃圾

你就真係係咁偷換概念啦

答你個遊戲過程 你又講返出租夾公仔機嘅模式
答你出租嘅模式 你又去返個遊戲嘅玩法

點夠你講呀

你自己去商場租間舖你都知啦
咁大個人 咪撚拉埋啲大機構講啦

齋係個scale都唔同啦

你input6000可以output18000
成本低風險低收益大
算唔算係呃緊客人錢

唔係幾明,如果哩d機唔賺你錢,
搞尼做咩?

唔係你班仆街一直咁sell洗閪周街麵夾公仔鋪咩
依家夾公仔鋪同金行藥房一撚樣咁多
成條片講到自己幾偉大 咩一開始蝕住做想個行業好

利申 非打手

咁係咪要input18000 output 6000
邊位佛心商人

咁咪就係你唔夠人講囉

屌我再講多次

夾公仔機
租貴 - 台主要賺錢就要鬆夾假貨 -客人比人呃錢（搏緊客人搏-6既心態）

格仔鋪
租貴 - 租客要賺錢所以賣貴d - 客人覺得值咪買唔值咪唔買

冒險樂園 - 直接落客人 冇租貴令租客用狗招/加價既過程

根本3樣唔同
要分層再+遊玩方式問題先會成立

你明唔明

你咁講就知你唔撚識做生意
係呀係呀挨貴租呀
做生意唔deal仲叫唔叫做生意
你無錢去完全打理盤生意你就咪撚「創業」啦
姐係有錢賺就得
有咩事就扮可憐

得啦你地依行俾人爆大鑊繼續扮可憐
以後唔會再幫襯

咩叫呃先 做生意有邊行唔係成本低過回報既
你拎出黎講 唔好講ngo 政府補貼個d
有既我即刻食屎然後落旺角攞跑

夾公仔寫到明第$300係保夾 一定有力 明買明賣 呃咩人？
你咪當個個價先夾到
價錢唔岩咪走囉
隻公仔$100 保夾$300
咁你咪當$100買公仔 $200買過程
你覺得貴既 咁咪走囉 有d人覺得冇問題 咪入錢玩囉
我入冒險樂園玩都知拎走個毛公仔一定貴過出面買
但係我同女朋友喺入邊玩得開心 係出面買毛公仔攞唔到嘅
咁呢個咪值嗰個錢囉

d人話隻爪冇力
依家9成台主經營既隻爪都一定有力
玩法係上到頂會掉隻公仔向後
技巧係要夾目標既邊邊角角 係隻爪向上既過程夾唔實而跌落洞口
再配合前後fing爪既技術 令公仔帶向洞口

咁所以個玩法同你講左 你唔識玩/玩得唔叻唔代表呃人家嘛
有人玩得叻 夾左好多走 咁個d又代表咩？

話説點解垃圾屎無出黎講野嘅？
由得細B哥比人鬧

唔係幾明
做傳銷唔係賺錢你 搞黎做埋
結論：傳銷冇呃錢
9588

細b咁叻仔搵到女朋友呀

全世界d夾公仔機都係咁架喎
你咁講即係sega咪係日本最大騙徒?

夾個公仔都要研究技術已經唔make sense啦
你覺得夾果個人預左夾到保夾？
一個保夾幾條友都未夾夠數好撚基本姐下話

再加層壓式
Turn out出黎先叫暴利
究竟你明未...我好攰....

Sega d機有分租出去俾人？

到頭來你咪又係得個講你話有力就有力呀
一個公仔/一會模型我唔計成本
就咁市價都只係100左右

你300蚊保夾
有幾多貨真係貴過300蚊呀
仲要淨計市價
你都識講唔會做蝕本生意啦

條四眼肥仔剩係識用語言藝術刷鞋上位
野又唔見佢做 正仆街黎

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

你智商有問題？ 台灣YouTuber佢黎夾同我屌佢拍晒片做媒有咩撚野關係阿？ 護主狗？ 同個細b一樣智商？

答撚左我未阿

咁究竟係夾公仔個夾無力係呃人
定係保夾個價貴過件貨係呃人
定係夾公仔要技術係呃人
定係分租出去層壓式呃人
頭3樣全世界都一樣架喎.咁都拉埋尼講?

呢條友 笑撚到我仆街 夾公仔師

講真成班「台主」作為既得利益者出黎
話其實佢d野冇呃到個客
9成夾都係好撚實
真係得個up字至少我夾親9成既夾都係鬆到仆街
而成個market都講緊你地d夾鬆
仲可以死撐話9成夾都好撚實

再講 我出去夾個公仔都要研究咩技術咩技術？
我去玩炸，唔係比一萬幾千去交學費
佢地夾得勁，唔通佢地未做過新手未做過水魚？

夾公仔功能組別

我第一點講既係莊賺你錢仲多過賺街外客錢
唔係比較緊莊賺既錢同你賺既錢

第二，我由始之終都講緊場主風險幾乎去曬台主度，由其YOUTUBER個CASE
而且你賺到1個月1萬，場主都看在眼裏，好有誘因KICK YOU OUT，食咗你嗰份，你講閒賺可以多過莊，我鳩噏咁講一頭半個月啦，莊好難唔跟風啵
場主所需資金當然大過台主，亦有台主冇既人脈，但牌面台主弱勢到隨時俾人玩死，俾人食𠹺

不過聽你咁講，你事實就係搵到，而依個時勢又退得場，恭喜

我台灣夾一蚊台幣夾一下 你香港仲要5蚊夾一下
又全世界一樣
佢鬆夾我比呃幾蚊有咩所謂
香港係好多問題 明未 之所以5蚊一次就係層壓式所致

俾少少錢出去報下course上logic堂先啦
你知唔知你講緊咩
知唔知究竟⋯⋯定係 依句點用
無衝突架喎 3樣野可以同時發生架喎

全世界一樣當人盲

日本要7蚊夾一下

咁講抽獎都可以計係呃人啦有成既野抽完都係同付出金額唔成正比

4樣一齊發生囉
你知唔知$480已經叫低保
低過$480剩係見過信和有

係架 所以抽獎係香港係要攞牌
夾公仔機又攞左咩牌

日本唔同舖都唔同價啦
500yen夾10下又有
100yen夾1下都有
之但係人地啲機易夾好多囉

柒頭又要攞黎鳩比

係呀 抽獎要攞揾彩牌架

你見咁多人買6合彩就知啦

我就唔係撐香港d夾公仔機
只係見下面好多人屌夾既錢貴過件野成本就呃人

照你咁講,日本易夾d係咪客人賺硬商家

依家香港係又貴又鬆夾
點解佢地講咁耐都唔明
其實貴同鬆夾係同樣道理 都係食緊客人水

係商家冇咁賺客人

依家係
佢鬆夾但收得平 我接受
佢實夾但收得貴 我都接受
就係唔接受香港又夾又鬆 仲要d貨廢

講撚到易夾就=無錢賺

唔抵得人賺得有良心啲

本身都唔buy夾公仔依樣野
因為真係水緊啲人用貴啲嘅錢去買件貨

你expect全部人都夾得有技巧係你on9

日本唔會賺你賺到咁盡
見你真係打唔出直接擺個靚位俾你
個客又玩得開心自自然然就會玩下其他機

香港就屌你技術唔夠 交下學費先
唔識fing抓冇保夾真係打幾千都未必出到

又係你呢啲垃圾留言
而家無人同人討論夾公仔技術啊弱智
保夾你老味咩
第一你放啲垃圾老翻公仔已經可以報海關收你皮
第二你個啲夾iPhone, 彈骰仔抽PS4 switch機有冇保夾啊on9? 犯撚晒博彩條例啦你老味，你呢啲係開緊賭機放部老虎機係到啊
成鳩日講咩夾公仔有技術，智障，讀多啲書先同人辯論啦

垃圾屎同細B哥都潛水
上水回應下啦

人地台主黎架 你地班友係度咁講佢地個夾公仔業界
緊係要上黎還拖啦

如果我係sega, 我expect所有人都有技術夾鳩晒d野, 我唔開遊戲中心啦
哩d鋪頭原意就係比係遊戲中心,你夠料咪玩贏左我件貨,夾唔到咪玩輸錢

冒險樂園同namco個爪都係直既
點解人地唔驚比d高手打哂d貨
反而班台主個爪有幾斜整咁斜

3妓洗到細包炒左
今次到CGA炒細B未
BTW係咪個名有親個細字都係衰口臭

淨係聽到話自己讀得書少已經唔想睇落去

笑撚咗咁同去賭場啲荷官同你講夠料咪贏曬成枱籌碼有咩分別呀

機率都講技術人人都中六合彩啦

連登覆緊

係啊 你講既遊戲機中心其實都有牌
夾公仔機又拎左d咩牌

夾公仔同賭大細機率比
你到底有無成功夾到過

夾公仔隻爪有program set已經夠仆街啦

咁賣公仔既鋪頭有沒得拎資助

我就唔知香港個D點運作, 我都唔係咩台主場主
我只係見有人話夾公仔,夾既錢一定貴過件貨=呃人先討論下姐

公斤先啱 磅太少

垃圾屎
人如其名

夾公仔機應該歸納去博彩遊戲

直頭可操控機率喎

隔離 post 見到, 幾撚賤

你覺得普遍人會用技術角度去夾公仔
定你想講夾咗10鳩幾年爭人球幾野果啲懶有技巧夾公仔賭徒

拎d垃圾鋪頭同sega比sega養幾多人？sega會偷人地d創作？依家講成個行業，有幾多係淘寶貨心照啦

得啦重點唔係夾既錢貴過件貨
係因為租貴 租客要生存又好 賺更多錢又好 較到個夾又鬆又貴又假貨
明未

咪又係利用自己既名氣搵D小學雞觀眾笨柒

賭大細可以用數學計到probability
你部垃圾機個program 同setting 你有冇放出嚟比人睇下啊
你啲垃圾夾公仔鋪真係當自己開賭場啊？

咁你咪承認咗夾公仔都係靠機率囉
部部機擺位一樣
咁啱部部機都可以「就角度」夾起到啲貨(而又唔撚會鬆爪)

唔好再講啦，陣間講講下細b筆數既cost要加埋請打手費
咁佢真係變到「搞手只求打個和」

其實除咗租機出去，做場主真係好多嘢可以玩...

1. 抽分成，你賺$10我分你$2或更多
2. 你話set好機啫... 場主租機畀你，你諗吓原來佢有個remote嘅話... 你幾時有荀貨佢就同你夾嚟走佢...
...

一個月搵埋得幾嚿水... 傻仔先會落搭

佢話架嘛咪幫佢願望成真囉
打個和

喂！講還講咪撚以貌取人啦！

不過有時影響到市容又真係唔係咁好嘅

冇追post 剩係睇左大j同細b條片
我宜家先知有細b宜個人
條片用d咁嚴肅既語氣講d咁on9既野 好好笑

幾樣野想講

玩家方面
講到夾公仔好專業好講技術
保安都要攞牌 夾公仔洗唔洗攞呀
如果唔係d台主set到個抓咁鬆 真係唔洗咩技術
同一部機夾一兩次就知係咪鬆抓

台主方面
"台主"宜個名自己講都好笑 唔可以叫返機主咩?
我宜家先知要幾千蚊租 未計d貨
當係$5500 即係一個月要有人玩1100次 平均一日36次
我真係唔知係咪真係咁多人玩
我果頭住宅區有幾間 但多數都唔見人玩
有冇台主講下有冇得賺

最後想講下拎政府補貼
夾公仔宜個所謂既行業係非必要
亦都唔會因疫情令到好多人係宜行失業
我唔覺得d台主或者租戶因為冇夾公仔收入而冇錢開飯
如果有補貼 都係幫d低收入又等錢開飯人士

題外話 宜家個個行業都搵政府補貼
匯控冇息派又嘈
搞到少左好多人破產或者供唔掂層樓
樓市好難跌 上唔到車
好似當年sars咁 咩補貼都冇 d人係咁放盤先上到車嫁嘛

禁返10次,仲要見到佢先有

唔洗問都知唔好搵
最好搵係租機比人個個

係喎，屌 呃撚到盡

你條數相當俾面計佢1100次都唔出一件貨

好似格仔鋪咁
宜家都少左好多
夾公仔仲有符控制隻爪 水d玩家

我咪話未計d貨

我有時經過都見隻乜鳩b係門口煲煙

無恥 細佬女啲錢都呃

終於有台主既聲音

佢都on 9，邊有人信佢蝕住做
而家蝕係有可能，當初梗係賺先做啦

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

想人享受夾公仔既樂趣
屌你老母咁撚on9既理由都講得出

所以點會有人信佢係好人

總有原因卸責
職員太忙
溝通不足
bla bla bla
總之我冇出蠱惑呃你

乜水黎?
連樣都唔敢出

寧願叫佢夾返10次都唔俾隻公仔佢

場主需要台主既CREATIVE、補貨啊同客人互動啊咁，場主收你皮既話係佢會有損失同搞唔掂，好似係

咪就撚係
我去12蚊店買支野夾下夾下唔好？

落得搭嘅撚有creativity咩

Between, 句形嚟講呢... 你應該話：場主需要CREATIVE嘅台主

你唔睇原PO放出嚟條片既所以先粉字

你有冇睇大j條片㗎 佢一開波就話竟然依家仲要出呢種片嚟講投資夾公仔機點呃錢喎

專業嘢嚟㗎...

真心問
夾公仔機賺錢有咩問題？
賺錢就係騙局？
台主覺得賺到咪租 賺唔到咪唔租
騙啲咩？

個個都話日本易夾，其實有幾多人諗過Sega / game station d貨一係用自己貨，一係批返黎，佢地成本係平好多好多，例如一盒figure公價$100，日本批價大約係$40-50(350羊)，你1000羊內出到佢都有賺，加上無本身就係營運者少左台租負擔，基本上佢係淨賺差價。

香港有幾多台/場主郁能力批到返來我唔知，但大部分台主都應該係公價入返黎(二手低收都$80左右)，所以好難做到日式機咁佛。

垃圾行業

有幾多人用真貨呀又出黎柒

追po啦屌你 睇完片濕鳩片未呀

好耐之前我係Namco 試過夾背景
啲職員話唔計數，跟住我影哂相
再出email話佢地成部機都冇寫明唔得，
Namco打電話黎Say Sorry
再叫我去拎返隻公仔😂

後尾全部機加返哂要夾目標公仔

撚記得啲戇鳩仔講乜咩... 都係嗰句... 條戇鳩仔自己屹撚個龜頭出嚟襯... 人哋屎嫂就唔出嚟吠，靜雞雞狂睇緊樓啦... 佢？收皮啦...

「公價」返黎都係賺好多我想講
大部分？大部分咪入假貨囉

除左公仔 figure大部分都真啦，你話有假，都係嗰句，行行實有害群之馬，尤其呢行可以玩短租，實有仆街cap完水走左去。

比起台灣一街假figure，貨呢樣野我覺得hk唔算差

識得個朋友係做運氣台，
9粒骰全1送ProMax
好似冇聽佢講過話有人中，
反而7粒相同係好易中

大佬阿 你唔好咁痴線啦

咪就係賭博嚟囉... 開九粒圍骰賠電話

拉得

Logan Paul?

佢做咗好耐啦，佢話根本冇人會捉

大前提你重要見到佢本人先你返你夾十次

係呀行行都有害群之馬
死黑警入面都有死白警

咁你依「行」管理不善風氣差係咪事實先？
依家係果班on9仔衝出黎柒喎

理得佢幾易中都係有賭博成份

冇人捉架同埋告你唔入，
因為唔係直接跌部 iPhone 出黎。
係另約你出去交收

咁拉賭檔又唔一定要放蛇嘅...

態度正確

連鎖集團同濕鳩youtuber既分別
成班濕鳩除左袋錢之外仲要驚蝕底

台灣都係一樣

你都戇撚鳩 問下都要屌

日本明買明賣
香港果D驚死你夾到
鋪入邊每分每刻都有個所謂台主的人係到較個夾,驚死你夾到
我認同夾公仔需要技術,但絕對唔係係香港
個夾set左碰頂內拋,你話有辦法破解我服你
個夾開始上升果刻就放開,開放式狀態升上頂
你同我講要技術?
我諗去學念力夾公仔快過練技術啦

自己唔追po下下都問咗先好撚煩

相由心生,成班都咁撚樣衰,D表情又係衰格

你睇下樓上啲on9仔先
笑撚死我根本就係賭業黎
香港有夾公仔喎

個個好似你咁撚得閒？50幾頁點撚樣追
問一句又起哂鋼咁屌
你覺得煩咪唔好撚覆
依家我用支槍逼鳩你答咩？

都係果句
政府唔做野姐

細B哥 我想跟你

你求撚其拉上一兩頁都搵到解答啦係真唔係要追曬50幾頁先知講緊咩呀 講野前睇最新果幾版唔係常識黎架咩？

呢個？

你唔得閒又要睇po咩邏輯
你咪又係咁撚得閒係度覆我

夠唔夠肥先？

我入黎又唔撚係問左十鳩幾次
我問左一句係問左一句咋
就無啦啦俾你屌到上天花板
你係咪有撚病？

Sad

你搵到cga？

賺到咪租囉，依家仲用淘寶貨既，邊有可能做到落去，根本無人會玩

小心又俾人屌你唔追post
依到好多圍爐撚

7500唔用淘寶點回本
一係較到一世夾唔到

夾公仔機店千祈唔好執呀 我夏天等巴士要入去坐低嘆冷氣等㗎

其實成本最高係租金咪呃鳩人la

你搞到人地要比多啲電費
陣間又有excuse加租

不過我鍾意

肥 但係窮
想跟大佬搵餐晏仔

指鹿為馬呢啲垃圾寄生蟲就收皮啦

中立？講波佬？企哂娘娘邊講完一大堆廢話連波皮都hi唔到平時又要消費其他人先出到片

唔明點解仲有一堆盲毛走去睇同支持

認真講 租真係日常成本佔最多
但係你自己部機咁貴租 做幾個月就回本 仲話自己又A又B先係問題

依樣真，明明只係一個寄生蟲，點解都會有人撐，講嘢又1999懶係幽默咁兜勁撚大個圈去描述一件好簡單嘅事

因為世界無論咩地方都有人鐘意睇波

得罪講句都唔明點解咁多人玩香港啲夾公仔機見到個夾都流流哋仲要啲貨係淘寶貨

ON9, 真係賺夠比其他人賺咩, 同之前租電腦掘BITCOIN一樣, 有得搵, 我自己做哂佢啦

唔撚明呢條垃圾

要比錢做土地查冊先會睇到

根本就無得玩 你入十次可能得2-3次先有返佢所講「玩法」既力道
其他只係摸一摸 連吉落去都無力呀

有無台主苦主區想見識下

自己行業品牌英文都未識讀

倫敦金都有風險
不過見到佢咁水9啲fans我就想幫佢宣傳下

屌你屎大點做大佬 細b咁俾人恰法都唔上水
當撚樣做大佬呀 唔係想做youtube大佬好耐既咩

講還講唔好貼相

條友係既得利益者，當然要擁護

地租同業主個租金係2樣野

屎大叫咗細b道歉未？大家要尊重女性

大j比人hack 咗個ac 無得重溫了

喂如果真係有咩大J黑材料，史萊姆細B快啲爆啊 最緊要係食花生

夾公仔業界
台灣周夾公仔仲多
又唔見有個業界走出黎

個陣旺角個間租8000-9000一部機
聲稱有100部機
每個月場主袋成100萬

江湖猛人細b就識

佢？唔識

認真，有無巴打一齊夾份做台主？我真心想做起個夾公仔行業同埋真身體驗吓夾公仔呢行

有冇夾公仔牌？
有獲得過獎項嗎？
體重多少？

讀返個夾公仔學位先

24小時出11部 IPhone

上面有圖話租機連按金要兩萬，佢租咗百幾部出去，成本一百萬一開波已經收二百萬

細B 哥幾時搞埋夾公仔學位?

cga成個場 租本身已經比緊
只係劃一個區域出黎比夾公仔
條肥閪係拉埋成間cga黎講先話無錢賺開緊善堂引人入行姐

電競都有 點解唔搞夾公仔

細b同屎死全家thanks

睇佢個拍片背景都係比香港政府汰弱左果班,
人地兩軍交戰緊, 有個ON9仔執人口水尾走出黎扭屎忽花
忍唔住比左個dislike佢

香港有冇夾公仔課程
想讀返個夾公仔碩士頭銜

免費畀番10次 當人乞兒咩屌你老母 史萊姆死全家啦

要加入呢個行業
要有好高既技術(玩爪)和多年研究(課好多金)
想入門學習唔係普通人都得

一句講哂，有交税先有資格開聲問政府拎津貼

其中一個擺左副身家落去叫人夾公仔, 夾返去有乜用, 比你整到個盒咁樣, 我用錢買唔好

sor9 岩岩淘寶開箱

讀唔成書既垃圾咪呢D

比啲尊重OK?
人地叫 天才

天才唔會叫自己天才

又鞭

老闆心態：
無武肺就賺到笑，
有武肺就蝕到死！

呢條友跟細b搵食㗎嘛 梗係要護主

CGA紅到發黑
除左屎萊姆同金魚b係cga有公仔機
仲有呢期好臭朵既電妓deer rose 老馬
玩絕deer前經理人+pdq48冇飯開

深黃？條底褲深黃

鞭佢咪鞭佢囉

$100保夾一張相
然後帶一大堆兵去補相
每個月都補幾次相

陳妓：說個笑話 我冇賺到
人唔笑狗都吠

推俾大j有無得諗
想食花生

PDQ經理人“細包”被公開批鬥 , 大家點睇 (5）

我係佢既話就搵個好D既地方先拍片間房成個狗竇禁
又得個20k subscribe 樣又7

5000咋

係WO...睇錯左VIEW數

有咩問題
回應得幾好
係對面無point 反駁到大j

呢班女先至係最賺個班
人地都要出錢買貨
呢班女用自己影張相擺落去100蚊張
一大班恩客落去幫襯 賺到笑

我都幾相信CGA靠呢一班妓女帶旺人流（毒撚）

呢個細b 英文又唔識 計數又唔識 拍片又講到1999咁 成條片都冇重點 不過香港太多on9 見佢d片都有幾萬view就知

其實大j講既層壓式應該係講iget?

其實都擺到明啦 開頭無人出聲姐
搭個雞棚出黎 嗌晒自己fd幫手
個個拍片講呢部機點玩個部機好玩
又話好易夾 又話個台主好好人
明眼人都知咩料啦 扮乜閪野

搭單問，係咪連淘寶都同佢解咗約？

喂成單嘢都係花生唔係就咁完啦，大丁出完招你一定好唔gur㗎啦，係我就唔忍啊史萊姆你叫史萊姆姐唔係冇賓州係咪啊

如果最後兩個攬住一齊死都幾好笑

唔係間間都有得坐

其實我一早覺得佢吾中立
不過唔知點解好多人鍾意聽佢講波
所以個人真係麻麻地鍾意芷鹿泥馬

傻仔樣

好似係大學生

仲要見到佢先有

吹水大戰
Wfc

場主暴利賺台主 台主有冇錢賺睇自己 但場主已100%賺一筆 平均 7500 一部機一個月 120 部機唔計租金成本穩賺你 90萬

至於台主每部機平均一日要扣除成本後賺$300先交到租金 好既貨未多人夾 唔好既貨基本上零生意 公仔機同公仔就台主自己出 成本轉嫁曬俾台主

簽半年約 最少賺你半年錢 半年後 計人流見好景就加租或踢你走

以下純屬推測：

開業投資：130萬
人工：7萬 每月
鋪租： 佢話120部機，比盡佢2000尺，就算旺角當紅地鋪最多當你$130/ft2每月，所以大約鋪租 26萬 每月
燈油火蠟：我鳩估當5萬每月

租出機利潤：53萬 每月

首年投資回報率：

（53*12）/ （130+7*12+26*12+5*12） = 108%

投資1年唔夠回本，仲賺50萬

回本打後投資回報率 （唔計通脹）：

（53*12）/ （7*12+26*12+5*12）= 139%

第二年開始 可以每年純賺$180萬

我未做過生意唔係好識，呢單係咪蝕本生意？

叫咩屎大吖食屎大就有佢份做咁多陰騭嘢偷呃拐騙啲報應唔報落你同你老婆都報落你個仆街仔到

有無人發現群埋舊屎度嘅都係柒頭on9黎

去過一次電競館 好幾個台主都係細b，屎萊姆咁撚樣 都係肥仔加粗框眼鏡著衫勁柒勁mk

係
全部自己友係到互夾

吾你老母

所以大J係冇講錯，
細B自己要有幾部機作為推銷產品，
然後搵人推銷自己有幾成功，
人地落左踏之後，
過一排，
之後人地發覺原來搞夾公仔唔係可以賺到笑
原來發現係一個層壓式騙局呃哂人地啲本命錢。

咁點解要夾 買唔好

100次都夾唔到既 免費10次有春用

租機正傻仔

好憎 細b 波波
去佢果場 塊面黑到呢

好正常 佢哋根本睇唔撚起你地班毒撚同傻鳩 懵下懵下比佢哋㩒水魚咁㩒

所以大J係冇講錯，
層壓式騙局同夾公仔舗係有關係架，
細B自己要有幾部機作為推銷產品，
然後搵人推銷自己有幾成功，
人地落左踏之後，
過一排，
之後人地發覺原來搞夾公仔唔係可以賺到笑
原來發現係一個層壓式騙局呃哂人地啲本命錢。

大J講嘅嘢其實係冇錯 仲好有教育意義。不過大J錯嘅係搞到班友仔可能冇得再㩒水魚

呢啲鋪快啲執撚哂佢喇，夾公仔都唔知有咩咁好玩，成日見到呢啲夾公仔機鋪就覺得浪費咗個鋪位，用呢啲鋪位開間黃店唔好？

扮熊仔頭

希望報應報落佢個仆街仔度

自爆肺炎加租呢下都柒過柒頭皮啦，屎大多得呢啲契弟唔少

又邊撚個嚟？

呢排好多花生唔知咩事

班7頭叫大家練習
可以去邊部邊部機練
ONLUN99

弱智就縮返埋自己老母個閪度咪算囉，係要出黎比人笑既你個死傻鳩

佢地應該快啲多謝大J 點撚醒左呢班傻仔

聽到佢話咩每部機有唔同生命力笑到仆街

唔撚想睇

係 佢自己都係黑暗之一

一有夾公仔機嘅商場即刻cheap咗咁
特別係淘寶貨嗰啲

有幾可IFC同ICC有夾公仔舖

支持高質香港YouTuber

人地要cover埋個館嘅其他item呀
其他item蝕到入肉 所以夾公仔都係蝕

屎老母有所行動?

即係認左係呃鳩人啦？

我反而想知佢講嘢隻手做咩要指黎指去
佢又唔係剪片剪到手指果個方向有嘢睇
成個弱智咁

該燴囉唔好同我講讀bba

定係佢讀topup咋

點解會睇得曬條片 見到個樣都想嘔

無前無後喎大佬

我係佢同學
佢專修夾公仔

算唔算恐嚇？

elearning係咪玩線上夾公仔

癲到⋯⋯意圖傷人

報定警先

講緊樣衰細B?
不過史萊姆唔係夾公仔行業其中一員咩
好亂

下面D留言仲好笑

世界仔完全唔係巨龍嘅對手

有個屎字個位，好撚黑鳩人憎，個樣又生得鬼

屎仔同屎嫂會唔會遲d要去赤柱先見到屎大
根據法例第200章《刑事罪行條例》第24條「禁止某些恐嚇作為」，任何人威脅其他人會作出任何違法作為、會使該其他人或第三者的人身、名譽或財產遭受損害，或使任何死者的名譽或遺產遭受損害，而意圖使受威脅者或其他人受驚，或導致受威脅者或其他人，作出他在法律上並非必須作出的作為，或不作出他在法律上有權作出的作為，即屬犯罪。

成個黑社會樣

開波開波

大J放左隻咩針落去，喱d唔戴頭盔嘅說話都r到返嚟。

呢下會唔會比敵人乘虛而入
呢招好似做多左

真戰神 1v1000

其實真係冇必要開地圖炮

兩邊都好撚垃圾
特別係大j條食屎扮黃狗
阿哥單野扮睇唔到
屌舊屎 點知比人ko番
垃圾一名

無我賺開到一街都係

你都係？

但唔知點解我又好想睇屎來母死

同場加映:

租機做台主片 8-7-2019

同日新聞話你知咩係平行時空

我冇乜所謂，大丁史萊姆邊個死都唔緊要，最緊要係花生花生花生花生

真係賺夠
想教人地點賺

夾公仔真係要開到咁大咩

香港嘅youtuber真係好撚柒（圍威喂個班）
又低質 講嘢又唔好笑 無創意 學識

嘩 屌你老母 真係成班冇個樣係正常 又肥又矮成舊馬提咁 點解會有班弱智睇佢地
最左個件乜撚野kz 唔係做開大J 隻狗既咩，過左檔？

唔好再貼條假天才出黎

佢阿哥單野係柒左d 唔屌唔得 但話哂之前都有上g前線食tg 拍下自己點屌狗 都算係咁la 客觀啲講

佢會話你聽之前拍落

kz食大j夾棍

台灣果班又高質又有意義

根本做館主嗰班就係癌細胞 令到夾公仔呢行污煙瘴氣

人真係無可能完美完全唔會柒
但我知舊屎果班一直都係柒落去
對事唔對人，好明顯條友真係對人

成個台灣水準根本整體做乜都高質過人
無論政府言論，武肺個處理手法
什至點同支那對抗手段
完全屌打哂香港同支那班人
咩地方反映部份人咩質素係無錯

乜撚野方神呀個d 屌你老母講野痴利根都算 吹撚到自己100% win ..你同緊班垃圾低端玩咋

政治觸覺高啲 例如館長 波特王 甚至反骨都有抽水
風格 這群人 很愛演 反骨 各有特色
知識型 太撚多 每個人channel或者youtuber都有自己嘅才能發揮出黎

簡單啲講 片嘅effect 「梗」營造嘅氣氛 全部都高呢班「圍威喂」幾班 不過都係因為小學雞鐘意睇

但點解台灣嘅屁孩啲taste高過香港咁撚多

好在香港都有啲清泉嘅 熊仔頭 pow 呢啲都高質嘅 不過真係唔同台灣咁百花齊放囉

btw 本身ming jai都幾高質 不過唉............

禁一禁傻閪屎果班人 個舊屎全部開箱片 個細b全部夾公仔片痴撚線

認同公仔鋪係賺到仆街 但2000呎一定放唔到120部 我屋企900呎要塞60部我諗都要塞到滿晒先塞得入

其實佢地出嚟政府都唔會彩佢 對經濟0貢獻 又無請人 又無社會價值 憑咩開口拎稅金？

有冇重播

差好撚多班 搵反骨比 （睇反骨比較多）
人地反骨真係癡撚線
每個團員塑造一個角色去扮演
例如個偉哥瘋瘋癲癲 培根做柒頭毒撚
拍YouTube 拍到出歌拍MV 我屌佢老味 香港個班圍威喂柒頭拍埋啲廢片 點解咁多廢片充斥香港YouTube 就係有班柒頭 毒L 小學雞咩狗屎垃圾都擺得落口

難聽啲講 大家屌緊個班youtuber其實同TVB無咩分別（作品質素及經營風格上）

駁唔到人玩50大板？

個場25000呎 佢個area3500呎
120部機租出115部 youtube有人搵咗出黎

你唸下係咪真係有需要用到一隊crew
嗰條咁嘅垃圾片wor
嗰條咁嘅垃圾片 我一個人加多個剪接師 兩個禮拜出到啦

btw幫港共拍片又最好真係去含撚 風都冇得你食都係抵死
幫得港共做嘢 條路自己揀 撲街唔好喊

其實冇乜興趣睇佢地 互片到死左都唔想知
都唔知有乜好嘈 國家大事 世界混亂之際
呢兩條友互片 就好似路邊見到兩個細路嘈交咁
On99

當佢1 m^2 一部，1500ft2 都塞得晒啦，係2000ft2左近，可能放比鬆啲咪2500ft2 左右

咁快搵到 搵唔搵到個租金出嚟

細b同舊屎我真心完全無好感
亦都認同搞夾公仔機班人係呃錢

但睇見一個二個幫大j條撚樣就想嘔
呢條明借運動上位既撚樣都撐係咩心態

成間電競館25000呎 自稱80萬租
咁你計返果3500呎其實係佔1成幾租姐
機租就唔知點
又新手價5500又話7000
搵個range6000左右？

條友真係好撚柒

Speed
Deja vu

有掛

對人唔對事好咩？
依度大部分人都係對事

對人一定會引戰
借運動上位唔洗代價架咩
點都好過果班肥閪先啦
係條片度話因為反送中搞到生意差咗喎

二萬幾呎放租80萬 ， 咁照計比例 個場三千幾呎月租都係十零萬左近 ，占成本唔大喎

我覺得點解唔直接買我想夾果樣野
好過嘥時間起度夾
我早排行過信和
望一眼都知依世都夾唔到信和果幾隻真冰火須佐能乎透明公仔特別版同對jordan11

用公開渠道鬧交真係好on9
小學雞咁
依啲一句起兩句止啦
再做小學雞野
本身follow開都走哂

LF2

分咁多種台
又技術台，又街客台
寫到明係部機上面啦咁
又要講到唔係呃鳩人，但又要分技術唔技術
撚知你咩！

佢個行業合唔合法？有無犯搏彩？啲鋪啱唔啱消防例？啲貨有無報海關？稅有無報清？

另外，佢個行業對經濟社會民生有幾多貢獻/影響力？

香港行基本法，你覺得政府導致你損失 你咪去告政府囉
但依班人會唔會想搞大件事？答案係唔會 因為佢地自己都身有屎

佢條友撈埋開業資金100萬落去每月收支度計
同埋佢話因為淨係公仔機賺到所以要cover成間館嘅租
大佬明明兩邊一直都淨係講緊1條line就係夾公仔
佢就亂逗條數撈埋其他item出黎話打手只求個和
佢咁樣混淆視聽半年點會回到本
柒咗啲
大J不嬲講緊台主係俾人搵笨因為好似細b依啲場主租機出去個利潤係好高
其本上台主每月除咗租機6000蚊之外仲要自己入貨
根本好難有得賺
跟住條細b就出咗依條片話自己蝕咁濟
當然係假蝕啦唔係點繼續氹掂班台主

然後就係仲有一班台主係度護主
話有得賺唔知入咩貨較到幾鬆啦啲夾

先唔講條友樣衰 佢有時無爆粗又要係字幕度加返d粗口係咪覺得咁樣兇啲
技術台呢個point又係on撚9 我第一次入黎玩撚知你部機係技術定點咩
拎埋個夾公仔獎出黎show 呢啲活係自己世界入面既毒撚真係好恐怖

呀細B哥片中話政府封佢地鋪唔比佢地做生意所以佢地企出黎拎補償係好合理你問下佢憑乜撚野

幫咩大J姐
佢講既野有同感既部份就自然有人撐嫁啦
有咩咁出奇?
唔表達又屌，出去抗爭又話借上位
兒登仔咪咁難服侍啦

洗黑錢途徑之一黎
做台主得D名人台賺到錢

其實台主係咪簽左一年約冇得走, 如果見一個月唔對路應該就唔租架wor

召喚咖啡師

一定有長約
係唔知幾耐

我所知係死約黎
係咪一年就唔知
但就應該唔係一兩個月咁簡單就可以離場

睇份約點寫啦依啲 正常都要傾依啲細節

無就

簽約 收你兩個月按金 你濕左個頭到時你冇得唔玩落去

如果無長約 應該個個台主簽完一個月就走

要玩一定大把野玩 你擺史攞尿睇下邊個淆

半年-1年，收足兩按一上
豬咁蠢

你玩屎玩尿但你都擺左按金係佢度啦
到你玩完第一個月覺得搵你笨柒你唔玩
連租都唔交 人地大可告你要你賠足簽約期間嘅租咁點?
租得比人肯定簽約講好晒條款

嘩 如果佢個場月租成本係果十零萬， 條友仔第1年可以番本兼且仲賺球幾兩球野。如果佢放租到一部7000比班水魚，佢一年淨收入有六球幾野。 妖 佢明明話係蝕住做喎 點解會咁嘅。

以後都唔夾公仔了

班垃圾好撚on9架渣 唔洗睇到太高 你擺足一個月屎照交租班柒頭淆撚過你啦無撚哂生意 俾番錢叫你咪撚租呀 我話嘅

唔通真係呢排賺夠喇 俾你班柒頭賺下啦

痴撚線

煲煙無問題 最緊要去少人地方食 同埋煙頭唔好亂扔

咪CGA門口囉

未去過 我唔知

佢一開波話成間館整體係紅字都無咁柒
人地講夾公仔佢又講夾公仔
三撈四雜拉埋落去講緊無賺架
怪得咩人去插佢屎眼

仲要死撐話唔係暴利仲要r補貼攞黎賤

之前無聊去過cga 見幾個所謂’台主’係自己部機拎啲銀去周圍打人哋啲台 打完夾到就擺係自己部機

啲傳銷佬咪咁水啲細架囉

佢依家都話無得賺但都想俾機會年青人學經營喎

Lm

懷疑多d,大家就知點解係騙案，只要搵每日搵幾個自己友做媒，打返自己部機，炒旺個場，還正d大銀又係自己 d貨又係自己 左手交右手，比d小朋友小小錢淨係做媒夾下公仔，純粹氹d傻仔以為個場好旺，呃佢地簽約就好易，每部機一個月一皮租，加上除左租都一定再收你乜費乜費，個到又幾百幾千，當你租三十部機出去，一個月都收三十幾萬，佢個d地點 鋪租幾錢？除時三四皮搞掂，比盡你十皮,兩皮野每人請三 四個人整下機 做下清潔，d數就咁計都計到，咁玩法好過你諗你部機要幾好玩 要幾多人夾，用下腦啦

睇到R曬我 明明講緊夾公仔 跟著又撈埋其他part來講 之後話夾公仔嘅錢唔夠交成個場租 喺度混淆視聽

細b呢條友好似都就黎三十歲，佢以前做乜柒電競助手 一個月先得一萬幾千，拍youtube又冇人睇，痴住隻肥屎有少少先多d人識，佢人生最高峰應該都佢近呢年搞夾公仔機，比人屌佢個飯碗仲唔撲出黎咩

咪係一開始講到咁唔好景做咩唔止蝕離場
唔夠交成個場程咪搵地方搬
死攬其他line又關公仔機咩事？
我都r撚曬頭 嗱mon po狗學野啦
繼續水多啲懵佬

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你班台主本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都事業有成

會天下大亂

世上總要有D咁既廢台主
科水啦喂

見佢個樣真係成隻狗咁

要肥鳩話冇用過youtube幫自己業務做宣傳
開佢個channel睇下 10條有8條都係講夾公仔
咁樣唔係宣傳係咩...
個腦係咪俾啲肥膏蓋住咗

格仔舖係咪每個格都可以攞賠償

太有自信唔係好事黎

玩得神抄ge垃圾youtuber睇都晒時間啦
屎萊姆?
食屎啦

條友計漏左個風險成本 要包埋武肺同巨龍 不過如果佢開左有一年嘅話 都已經穩袋球零野落袋

Ching好mean
不過班台主先係最底層受害者
所以大丁話係層壓式都冇講錯 希望佢地及早醒覺啦

屌下先識醒 我當佢入場最低消費
每個月10000蚊
一年儲埋做到好多野啦

繼續係度唔賺唔離場囉
收手當交學費學識計數下次無咁易俾人呃

其實已經落左最底層果D人係唔會識醒
以前都有fd R我去層壓式傳銷 (亮X思)
講到好撚好搵咁
未返工就先要比5000蚊
佢地真係信到十足十
就算係FD你都唔洗諗住佢會識醒

失業個班乜鳩都無

bulldog 靚好多 同起碼唔會周圍吠

我一向都唔鍾意以貌取人，佢父母生到佢噤樣衰你估佢想架咩
不過呢條肥撚樣衰得嚟又蠢又柒就真係少見
仲要係自己衝出嚟柒果下先好笑
學吓你大佬舊屎見勢色唔對就收聲啦

笑撚到仆街，咁佢實質係交幾多？
"80萬"呢個數字冇意思嫁wor，佢又唔係要俾哂80萬。
第四點仲on9，其他生意加埋唔夠打和，唔通而家佢租出夾公仔機嘅利潤要同其他area嘅利潤撈埋再平均分俾每個人咩？其他生意賺幾多關佢事咩？

肺炎含淚加價租照收，然後自己再claim政府資助

而家佢真係出名啦
成個CGA多得佢唔少

平時d機set到咁黑心都唔講啦
係要自己衝出嚟柒

算...

小弟見識少，陳妓係講緊邊個?

成間電莖館80幾萬租，佢夾公仔個忽除返開咪9萬內

開一個場搵台主入場收租，就同做food court一樣，正常收租就係主要收入來源，當佢好似條片講，$5500係蝕住做，咁靠加租填補收入已經係唔符合本身出租夾公仔機生意邏輯，正如片中所提及生意係賺錢的。

咁要點樣先可以賺錢，依推理就係呢5500係底租，若超過某生意額就同台主抽佣，呢種手法亦係各大商場普遍做法。片中如果係純粹反擊大J言論，係無需要提出屌政府言論，對聽眾植入我係黃嘅，你要支持我係我呢度夾公仔的潛在意思。抗爭時期各地區生意都未出現失業潮，睇新聞2019年1月已有宣傳，假設半年續約，今年1月頭已經更新合約，到依家都仲係安安心心袋緊錢。

樓上都有唔少巴打屌個開業成本佢計法有幾on9，開業成本係要計折舊㗎，做2年係基本，唔該扣起佢個$300,000五蚊先，呢$300,000係要攞出黎先，但唔會少左㗎。

$1,300,000-$300,000=$1,000,000
折舊成本
$1,000,000/24個月=$41,667/月
每月成本
$41,667+$70,000人工=$111,667/月
每月收入
$530,000-$111,667=$418,333/月
如樓上有人講，成個場80萬租，呢度已搞掂一半，咁淨底個2萬幾呢做緊咩?

不過都要講一講層壓式係呢個方式唔成立，
佢作為地主收台主錢係正常，台主拍片搵客亦都正常，即使有人睇到覺得好賺做台主，都係直接比錢地主，除非在場台主做中介介紹抽佣，否則唔構成層壓式銷售，一定要有上線同兩層下線先達成到條件。簡單講，你做水魚入去比錢夾公仔，你都只係水魚，唔係佢下線，你無錢收㗎on9。

做夾公仔放租有95%租出率都要攞貞節牌坊，話蝕住做

(係屋企悶到打咁大段文屌人)

果舊屎都算係大youtuber咩

個垃圾屎同老婆加埋個仔
咁撚鍾意垃圾淘寶開箱
直接返去支那國懷抱吧啦

巨龍無雙

又電莖又陳又妓
啲牙掛我估

但係依加唔係話佢導鳩人做咩台主咩
五蚊好少事 但條片話做台主收得貴

睇到夾公仔業界呢個字打冷震

係啊巴打佢地成個夾公仔(行業) 都係有問題
上至下都有問題

照你咁講，條撚樣請啲所謂員工分分鐘係負責清台

清撚人地d 靚貨放係自己D 機

見人地部機多人玩又炒人地部機 放係格離 頂撚死佢

傻仔先租呢D 場做生意

其實我就係屌梗香港政府
乜撚都係市民食晒佢嘅施政失誤

見到佢粒大粒墨就想嘔

返工都可以打台🤣🤣🤣

多謝提供花生

好好笑
無得賺既話
仲唔快啲離場？
當人on9?

痴撚線入面好似邪教咁

好想睇屎萊姆收皮，勁撚憎佢

肺炎疫情加租都講到自己聖人咁，好撚野。

咪係 啲機同硬幣根本唔應該計入每月開支
所以實際支出根本唔會好似開業第一個月咁高
只係佢個本大 拎一筆錢開場 之後賺錢

大公開

一時話 生意有賺有蝕
你自己就嫌 賺十幾至幾十萬少
話台主新手5500 蝕得起 咩邏輯
之後又話一定養得起台主 你知唔知自己講緊咩野

推到佢執笠

屎來無 係咪 四川有間公司 果個

「夾公仔行業」、想俾啲新血入行教佢地做台主、專業技術

除咗「技術」呢樣野我認同外，其他真係

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

已經unlike左條怨婦，煩撚到

其實好多年前髮型屋都有咁既模式
一個髮型師唔夠錢自己租鋪
就去d髮型屋租位
例如租左2個位 就算多客 d客都唔可以坐其他位

不過宜家冇左宜回事

依家街巿好多果D 得淨剪咪又係咁

一間傢私做晒全部野

講到咁撚慘 又係攪手求打個和？

佢咁啱俾天收咁，唔係都發撚咗，不過依個局咁好油水，佢未必係頂

我講果d係一間髮型屋
分租d位比唔同髮型師自己做生意

又細又b

我反而想睇下x速霍哥點睇
話晒佢都唔係好耐之前做台主
而家呢單野佢都關事

打錯 係x辣

9吹 唔洗本 段片都有講 旺角24小時先可租到10000蚊一店
你就講撚到好似好容易求其一個地方都租到一萬一台

靠埋堆呃小學生零用錢為生嘅肥閪老MK

唔知細B係乜水
我聽晒成條片，講撚到佢好似好偉大咁俾啲台主學嘢點樣經營好夾公仔呢個行業
收皮啦屌你老味，租部機整到啲夾鬆一鬆等啲水魚係咁俾錢夾咪賺到錢囉
最尾嗰句係香港冇道德同良知就可以發到達咪正正應用係佢呢啲人身上面囉
仲好似自己好有道理咁

自己賺夠想比人賺下。
想推廣夾公仔文化。
想栽培一下台主。
搞手但求有意義。
搞手但求打個和。

以上每一句都比性交轉運法更荒謬。

用電腦睇啦ad block
咪撚俾佢YouTube盈利

咁你屌夾公仔班友做乜鳩
咪解釋咗政府亂鳩封佢哋鋪
人哋咪出嚟屌政府囉
你仲幫政府護航

你仲未收皮？
你連人地屌緊咩班夾公仔都未知你護咩航啫戇鳩
而家啲人幫緊政府護航咩？
你真心定假膠，好撚低質啊

人地台主黎架 點會唔知人地屌緊班夾公仔咩野

我同佢講緊政府應唔應該賠錢既問題
唔撚係夾公仔係咪呃人個問題

又想模糊了事，係呃就係呃，做得老千又唔夠膽認
排隊要賠錢都未輪到你夾公仔啦
本身已經唔係完全合法正檔，無牌照，仲夠膽開記招想拎賠償？
咁鄉黑啲雞場賭檔係咪又賠啊

屌你老母你都on撚9
政府賠錢問題我有覆
夾公仔係咪呃人我都有覆
開個夾公仔場係咪呃人我都有覆

但係依家我同佢討論緊既係政府賠償既問題
咁我緊係focus番呢part啦屌你老母

睇一句就話人模糊焦點 你老母臭閪識唔撚識追post 呀
你唔撚追曬成個post 你睇我同佢對話都見到係討論政府應唔應該賠錢既問題啦

你睇一句就屌人係咪覺得自己好撚7醒 睇得好撚7通透呀

有覆？上面比人追住屌，唔夠人講你就冇覆啦
叫人追post，你不如睇下前面幾頁有幾多人屌你
我前幾頁就屌緊你啊，事實就係你狗屁不通，賠錢？賠乜撚野啊，憑咩？你呢啲垃圾留言唔撚屌得啊

我而家問你夾公仔本身已經唔係完全合法正檔，無牌照，憑咩拎賠償？覆啊你老味，點啊

越仆街越無良知果D越搵到錢

死返去你盤大生意到補貨啦 屌你老母 唔敢回我？

無牌就唔撚曬跟佢條on9例封鋪啦
就係有牌呀嘛 咪拎娛樂場牌囉

無拎牌開鋪你咪封鳩佢老母臭閪囉
假貨你咪報狗報海關拉鳩佢囉
放iphone switch 賭錢個堆你咪拉鳩佢囉

喂大佬唔係成條街都係呢班垃圾家嘛
夾正版個d點呀 跟足你規矩攞正牌做個班點呀
係咪要一錄鳩打一船人死撚曬佢就岩呀

你都on99夾正版個啲賺個時有無報稅交稅呀
你夾公仔係唔係再急最重要呀 憑咩拎賠償

以事論事啦 某程度上夾公仔都好講技術
當你冇技術夾公仔就係暴利

Btw好撚憎史萊姆亦都好撚憎大J😂

係咩，唔講仲以為係開賭場，拎博彩牌照，
圍骰抽獎，夾iPhone ?
你啲垃圾老翻公仔呢？
要封實封得，我而家就係屌政府唔封呢啲垃圾鋪
你想拎賠償啊？憑咩啊問你

夾公仔個班人企出黎問政府拎賠償
根本同大陸人落黎香港拎綜緩 呃公屋無分別

之前毒男俱樂部個波波有無出聲？

係啊，呢次我認同你講
現實就係間間都有老翻，賭錢
仲要做媒拍片呃人去夾
現實版瑞士山區肺
垃圾全部都係

咁有交稅個班咁點呀
喂你唔係唔急唔重要就冇資格去拎家嘛
你受影響咪要賠囉
依家政府政策失誤呀嘛
唔係我唔封關呀嘛大佬

現實唔係間間都係咁其實冇得嗌
我話唔係你又唔會信 你話係我亦唔同意
呢點無謂嗌

但係個問題係 個行有老鼠屎
唔代表你全行要一齊死
你要做既係加強監管 要封鋪既封鋪
唔係借肺炎殺撚曬全部人

好似gym 行業咁
好撚7多sales 狗 呃錢
但係你都要幫呢行家嘛
你加強監管捉撚曬班仆街咪得囉

依家問題係政府防疫措施失誤
強制封9你鋪 咁咪政府應該要補償囉
因為呢件事係政府唔岩呀嘛
你地就spin去夾公仔呢行有人呃人 無牌經營
所以冇做錯既全行都應該一齊死 殺撚曬就最岩

喂大佬呀你唔好咁撚痴線啦
班人無牌呀翻版呀賭錢呀你咪拉鳩佢囉
我當你個行95%既人係犯法
個5%既良民係唔應該陪葬家嘛

如果你嘅邏輯係正確既 咁香港有人犯法
唔洗搵邊個犯法啦 全世界一齊坐監咪岩囉
你班香港人犯法wo 正仆街 一齊殺撚曬就最撚岩

死乞衣死返出去啦
租部公仔機當自己老闆係到乞米
從來大家都屌緊政府呢個措施係幫鳩D垃圾大企業啦 戇鳩仔
依家屌埋你班死乞衣仔係到租左部娃娃機當自己老細呀

依家唔係乞唔乞衣問題
係討論緊應唔應該賠錢

你開口埋口靜係識人身攻擊其實真係好撚低質
冇同你討論既價值
你鍾意吠就吠飽佢啦

唔應該 完

你回返我未呀柒頭
我話人地台灣YOUTUBER都唔會拍晒片講咩24小時出6部IPHONE
你又話咩撚野台灣YOUTUBER黎香港夾IPHONE
你智力咁有問題點幫你主人史萊母擦屎忽阿?

又多個youtuber出片
大家點睇

呢條友咪又係台主個D ON9仔來

你搞清楚先，呢個post成件事嘅始末都係屌緊呢班香不良經營手法嘅夾公仔鋪，即係你所講嘅95%
無人spin無錯嘅人（有牌又係正版我淨係識冒險樂園sor)，係你走入黎話強調自己係個5%清泉，咩夾公仔都有技術嘅bullshit，連成個post主題啲人屌緊咩都未知

得喇，知你有牌又係正版貨喇台主，你無辜受害我實支持你喎，而家我係屌緊呢班youtuber老千仔啊

我屌佢老母
仲想呃9人錢
有冇小小良心

睇Tik lee好過，講得幾好
大j係呃到一班入世未深嘅小朋友

呢件咪又係群埋班KZEE 既狗
又做球證落場屌?

最衰大J
搞到細B 呢D 夾公仔學院冇得做善事
仲搞埋另一班夾公仔既專業人士

真係當人傻

大J故意引導觀眾層壓=夾公仔，係陰濕，係一回事
班夾公仔youtuber 係不良經營做媒呃人又係另一回事
兩件事無衝突，入世未深就自己學下批判思考

打爛人飯碗正仆街

咁佢咪指明咁屌班youtuber點樣不良經營囉
佢可以屌屎萊姆條6部iphone 片係呃人㗎，因為用實質證據指控人地點樣不良㗎
但就唔好玩老屈做層壓式推銷啦
但佢又唔會喎，因為佢自己都咁幫夾公仔apps賣廣告

大j 賤在去利用自己影響力去砌人
一般人去控訴一個人，就必須要俾證據
但大j就唔需要，佢話你係黑社會，你就要prove自己唔係，話你層壓式，你又要prove自己唔係，咁樣係好難搞

其實租夾公仔機生意好明顯係一個局 上面都講左好多啦 如果條友以一個月六七千租啲機比班水魚 就算扣除所有成本 一年都袋5-6球野。

其實呢啲咁嘅野就好似比特幣咁 一個熱潮嚟 講到好似好賺錢咁 但其實日子一耐 但係始終都會黃 。但大J就睇唔過眼班撚樣咁賺錢法 先好心點醒班水魚同做鳩世界仔

佢係咪有心誤導都好，嚴格黎講佢係片中無講過層壓式等同呢班夾公仔，你睇多次中間佢個過渡點講，頂多都係指兩種都係呃人落搭嘅生意

如果有條片上半段講偽黃，之後題外話三隻字，後半段講大j阿哥開藍店
唔通又可以話唔係影射緊大j偽黃咩

你唔係真心覺得佢會無端端上wiki 搵一堆壓層式推銷嘅定義share俾大家睇，再唔小心剪埋夾公仔落去呀
真係要獨立思考下嘅

好心佢啦
出嚟獻醜做咩
佢阿公都未出聲

dllm磁石

夾公仔呢樣野我個人認為係搞壞左個生態
以前有行過信和嘅就明白

垃圾屎出左片回應

好心啦
兩個加埋都七十幾歲

一個想拆人地個雞棚
一個維護自己個雞棚
理閪你邊個岩邊個錯 總之唔好撚出黎貓哭老鼠拎賠償

一個拎YouTuber身份昆D小學雞夾公仔，之後要拎政府津貼，我只想講句快撚D死啦，仆街。

至於大J，等自己散收自己皮啦，成日周圍點火

岩呀 淨係細B條數都唔清唔楚啦真係小學雞先會比佢誤導到
搭個雞棚出黎拍晒片去玩咁都唔係宣傳係乜撚野?

屌你係咪弱智

完全回應錯晒 睇吓啲留言就知

Lam

算唔算另一場三英戰呂布?
細b+天才+屎vs大J
但三英方面有間唔時派卒仔(咸竹蜂)黎挑大J機

其實起晒鋼咁做咩

大j係屌緊啲無良夾公仔商姐

又唔係屌哂成個夾公仔行業

係清白嘅根本唔洗咁大反應

支持呀屎同呀屎朋友大義滅親 統一標準
每日關心呀屎兄弟細b為侮辱女性道歉未

真係輪住柒
大J出片>天才+細B出片反屌>屎萊姆出場出陷阱卡>大J中伏柒左>隔一日屎萊姆出片講大J條影片係講台主，明明大J就係講緊場主，自己柒左

Thank you

睇完大j條片之後無繼續追

你講完之後清楚哂

但其實屎今條片點哂名，係仲柒過大J中陷阱卡
因為大J真係無點名話屎，而屎又沖出黎拍條片柒

你咁撚勁你夾過g shock未？

大J邊有屌錯人，佢講既都係事實
租機既邊有得賺，賺既咪上線囉